[{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "59e5c4bf063e56223e05b5a63bdffac7c417876f", "fields": {"hps_val": 575.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 480.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac 44 av. de M\u00e9rignac", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -8.0, "ident": "Z06AE", "pl": -2.0, "vit_evo": 0.02, "mjo": -7.000000000000001, "pl_val": 208.0, "vit_val": 43.0857, "mjo_val": 6951.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b79b81e4dff26f571cddabb8175ae294e4a2061b", "fields": {"hps_val": 569.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 620.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac face 130 bis avenue de l'Yser", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 3.0, "ident": "Z07AS", "pl": 33.0, "vit_evo": -0.19, "mjo": 4.0, "pl_val": 596.0, "vit_val": 25.48, "mjo_val": 9361.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "057fbf13573b2b282b7c560f1a100ac7fd184fc1", "fields": {"hps_val": 384.0, "hpm": -31.0, "hpm_val": 323.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac 20 avenue du Chut", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "ident": "Z07BS", "pl": 12.0, "vit_evo": -0.16, "mjo": 7.000000000000001, "pl_val": 184.0, "vit_val": 32.0, "mjo_val": 4913.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1017981f1b3e15f696f3c14fd85818baff3420a9", "fields": {"hps_val": 281.0, "hpm_val": 526.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "pl_val": 309.0, "mjo_val": 5110.0, "ident": "Z7CE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c52d52744a35551ace971f34dcde1aa347f9ebb9", "fields": {"hps_val": 505.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 530.0, "nom_voie": "Cenon 10 av. J. Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 5.0, "ident": "Z08AE", "pl": 2.0, "vit_evo": -0.07, "mjo": -3.0, "pl_val": 240.0, "vit_val": 21.175, "mjo_val": 7051.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4efc0fd1092980cd61e8f6dfc2d82413fe178ffd", "fields": {"hps_val": 594.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 558.0, "nom_voie": "Talence rue Vieille Tour M\u00e9doquine", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 18.0, "ident": "Z10AS", "pl": 22.0, "vit_evo": -0.03, "mjo": 5.0, "pl_val": 27.0, "vit_val": 42.08, "mjo_val": 5345.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e6d088b683b88618d898dc616746850ee9981ce0", "fields": {"hps_val": 563.0, "hpm": 17.0, "hpm_val": 686.0, "nom_voie": "Bordeaux rue Bethmann Bx II", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 7.000000000000001, "ident": "Z10BS", "pl": 38.0, "vit_evo": -0.11, "mjo": 11.0, "pl_val": 252.0, "vit_val": 28.95, "mjo_val": 6566.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "02359dc47e13f0b2c07c1cb5bfb2a6371bca1297", "fields": {"hps_val": 317.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 293.0, "nom_voie": "B\u00e8gles 99 cours Victor Hugo", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -9.0, "ident": "Z12AE", "pl": -2.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": -1.0, "pl_val": 174.0, "vit_val": 28.3143, "mjo_val": 4205.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "068847f148a763cde2412aeb4d269df11e6b6f58", "fields": {"hps_val": 657.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 892.0, "nom_voie": "Pessac av. de Canejan niveau rocade", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "ident": "Z16CS", "pl": -1.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": 4.0, "pl_val": 264.0, "vit_val": 40.45, "mjo_val": 9028.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e628c2f1a924fb466c8650fcd5381d2c1232c03e", "fields": {"hps_val": 299.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 267.0, "nom_voie": "Talence 42 rue Lamartine", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -6.0, "ident": "Z17EE", "pl": 18.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": -1.0, "pl_val": 54.0, "vit_val": 37.037, "mjo_val": 3049.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5a06bee0863069ed3269d0305de081e3aa8ef5c0", "fields": {"hps_val": 81.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 190.0, "nom_voie": "Talence 42 rue Lamartine", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -11.0, "ident": "Z17ES", "pl": -2.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": -9.0, "pl_val": 5.0, "vit_val": 32.68, "mjo_val": 998.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4d10ba83e27fd9743b69d363428609025fbdbcd0", "fields": {"hps_val": 710.0, "hpm": -9.0, "hpm_val": 642.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon rue Pierre Proud'hon", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -10.0, "ident": "Z19CE", "pl": 1.0, "vit_evo": -0.1, "mjo": -7.000000000000001, "pl_val": 519.0, "vit_val": 29.5, "mjo_val": 9500.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "64d6b9631e8e141028c4d1828e9eace4f03885e0", "fields": {"hps_val": 365.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 414.0, "nom_voie": "Talence 177 chemin de Leysotte", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -5.0, "ident": "Z19DE", "pl": -2.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": -5.0, "pl_val": 110.0, "vit_val": 42.0, "mjo_val": 4432.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "15f9ba9cc045773c62ebac2acf88ff59e33e713a", "fields": {"hps_val": 629.0, "hpm_val": 500.0, "nom_voie": "Bordeaux 248 avenue Tassigny", "sens_cir": "Sens Sortant", "mjo_val": 7505.0, "ident": "Z20AS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a5889569f45bae2bf26addce18a99dbe8c33a01f", "fields": {"hps_val": 560.0, "hpm": 7.000000000000001, "hpm_val": 633.0, "nom_voie": "Bordeaux 193 rue Pasteur", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 5.0, "ident": "Z20BE", "pl": -2.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": 4.0, "pl_val": 179.0, "vit_val": 32.75, "mjo_val": 6940.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "53f953cd27a8d62f7f3277dc3caa0cf00b150575", "fields": {"hps_val": 655.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 482.0, "nom_voie": "Bordeaux 193 rue Pasteur", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -7.000000000000001, "ident": "Z20BS", "pl": 5.0, "vit_evo": -0.12, "mjo": -3.0, "pl_val": 214.0, "vit_val": 29.28, "mjo_val": 6770.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "bdfc533de8b5b17174b22b57e89c465e3882c86d", "fields": {"hps_val": 395.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 467.0, "nom_voie": "Le Bouscat 58 avenue de Tivoli", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "ident": "Z21CE", "pl": 7.000000000000001, "vit_evo": -0.02, "mjo": 0.0, "pl_val": 118.0, "vit_val": 26.875, "mjo_val": 5224.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7e54ca446b3d7076796302ee910c9ae9641e2635", "fields": {"hps_val": 484.0, "hpm": 8.0, "hpm_val": 363.0, "nom_voie": "Le Bouscat 58 avenue de Tivoli", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 12.0, "ident": "Z21CS", "pl": 42.0, "vit_evo": 0.05, "mjo": 0.0, "pl_val": 154.0, "vit_val": 33.8, "mjo_val": 4919.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f164428022b3c4ac9c4d92f5e8c1f7ad4f3f8561", "fields": {"hps_val": 472.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 548.0, "nom_voie": "Le Bouscat av. Victor Hugo", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -2.0, "ident": "Z21DS", "pl": -10.0, "vit_evo": -0.08, "mjo": 1.0, "pl_val": 145.0, "vit_val": 29.8696, "mjo_val": 5052.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "faca069d0e25a6f46ebbf4eacfa96ba730814513", "fields": {"hps_val": 1075.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 1264.0, "nom_voie": "Lormont av. Kennedy Amiti\u00e9", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 6.0, "ident": "Z22CE", "pl": 4.0, "vit_evo": 0.01, "mjo": 1.0, "pl_val": 586.0, "vit_val": 53.1333, "mjo_val": 15845.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "26bc95a6426d38bfab939f1efb0fcd3df37d9bc4", "fields": {"hps_val": 623.0, "hpm": 16.0, "hpm_val": 603.0, "nom_voie": "Eysines 126 av. du Taillan", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 7.000000000000001, "ident": "Z23AE", "pl": -4.0, "vit_evo": 0.01, "mjo": 6.0, "pl_val": 188.0, "vit_val": 30.2564, "mjo_val": 6831.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "090722320ebf1206598bda77dac4839f326eafd4", "fields": {"hps_val": 558.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 529.0, "nom_voie": "Eysines 126 av. du Taillan", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "ident": "Z23AS", "pl": -8.0, "vit_evo": 0.01, "mjo": 3.0, "pl_val": 172.0, "vit_val": 36.2917, "mjo_val": 6466.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f48f6ac6786044f2eb4cc20a4162936781b1e999", "fields": {"hps_val": 460.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 408.0, "nom_voie": "Bruges av. de Gaulle Fleuranceau Rocade", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "ident": "Z23BE", "pl": 3.0, "vit_evo": 0.01, "mjo": 3.0, "pl_val": 466.0, "vit_val": 31.2857, "mjo_val": 6248.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "129717d25025f18121f4b5481338ead304433143", "fields": {"hps_val": 676.0, "hpm": 16.0, "hpm_val": 774.0, "nom_voie": "Bruges av. de Gaulle Fleuranceau Rocade", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 8.0, "ident": "Z23BS", "pl": 8.0, "vit_evo": -0.06, "mjo": 3.0, "pl_val": 370.0, "vit_val": 34.2571, "mjo_val": 7403.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4c38158666ffe00a8bd1274ade1e19759ecee95d", "fields": {"hps_val": 440.0, "hpm": 44.0, "hpm_val": 542.0, "nom_voie": "Bruges rue de Fieuzal", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "ident": "Z23DS", "pl": 8.0, "vit_evo": -0.05, "mjo": 10.0, "pl_val": 255.0, "vit_val": 44.24, "mjo_val": 5314.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e534ef25d0ec8292f525ec29898a92f8560bf02c", "fields": {"hps_val": 549.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 603.0, "nom_voie": "Bruges all\u201aes de Boutaut", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -18.0, "ident": "Z25AE", "pl": -2.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": -4.0, "pl_val": 273.0, "vit_val": 37.475, "mjo_val": 8361.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f842d54027c0cbad3ffb84093b8f2175917e6c46", "fields": {"hps_val": 751.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 817.0, "nom_voie": "Begles rte de Courr\u00e9jean", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 6.0, "ident": "Z26AE", "pl": -10.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": 1.0, "pl_val": 401.0, "vit_val": 34.1364, "mjo_val": 9573.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0bc81b2426541131f2ace6d6006c2566e480d2b5", "fields": {"hps_val": 247.0, "hpm": 37.0, "pl": 35.0, "hpm_val": 339.0, "nom_voie": "Begles : 98 rue Alexis Capelle", "mjo": 12.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 5.0, "pl_val": 141.0, "mjo_val": 3371.0, "ident": "Z26BE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dbb033b52a4609eeaa242b0af1d0439afff502fa", "fields": {"hps_val": 667.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 668.0, "nom_voie": "Pessac avenue Pasteur niveau rocade", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 2.0, "ident": "Z27AE", "pl": 2.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": -2.0, "pl_val": 282.0, "vit_val": 40.5333, "mjo_val": 7131.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e4f437ba730d636549aa4fbf250207082af454a5", "fields": {"nom_voie": "Pessac avenue Pasteur niveau rocade", "sens_cir": "Sens Sortant", "ident": "Z27AS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6743d36a714ecf5d8b373fcf79f10eb1597a3a63", "fields": {"hps_val": 361.0, "hpm": 20.0, "hpm_val": 721.0, "nom_voie": "Artigues bld de Feydeau", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 8.0, "ident": "Z29AE", "pl": 14.000000000000002, "vit_evo": -0.01, "mjo": 4.0, "pl_val": 83.0, "vit_val": 54.2571, "mjo_val": 4560.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a6cf131d03f9aecfdcb17daa9fbac12145a9c15d", "fields": {"hps_val": 1453.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 835.0, "nom_voie": "Cenon Bld de l'Entre-deux-Mers", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "ident": "Z29CS", "pl": 8.0, "vit_evo": -0.07, "mjo": 1.0, "pl_val": 369.0, "vit_val": 35.7333, "mjo_val": 13017.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b9d9e30b39be9c7ba584044122f858ade9fa21ac", "fields": {"hps_val": 688.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 931.0, "nom_voie": "Cenon av. Jean Zay / bretelle rocade", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 6.0, "ident": "Z29DE", "pl": -2.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": 2.0, "pl_val": 341.0, "vit_val": 30.9667, "mjo_val": 9677.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b8371eac3f8b36933b588243510ef8dde9ec6fbc", "fields": {"hps_val": 696.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 448.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac av. de la Marne", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 7.000000000000001, "ident": "Z30BE", "pl": -3.0, "vit_evo": 0.06, "mjo": 0.0, "pl_val": 237.0, "vit_val": 41.2, "mjo_val": 7684.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "23715b231b628a1a60726f36872a848e3d9fbdf3", "fields": {"hps_val": 511.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 603.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac 66 av.Pierre Mend\u00e8s France", "sens_cir": "Sens Pessac vers M\u00e9rignac", "hps": -6.0, "ident": "Z30DSN", "pl": 5.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": -1.0, "pl_val": 166.0, "vit_val": 37.0833, "mjo_val": 6702.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ed12ac14df1d89051e5b3394441aed5ef725ecef", "fields": {"hps_val": 780.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 494.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Roland GARROS", "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 4.0, "ident": "Z30FNS", "pl": 0.0, "vit_evo": -0.06, "mjo": 3.0, "pl_val": 559.0, "vit_val": 57.4, "mjo_val": 7945.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e7b6572bc5974515152dbd69978083270605b434", "fields": {"hps_val": 677.0, "pl": 0.0, "vit_evo": -0.16, "hpm_val": 703.0, "nom_voie": "Floirac 35 avenue Gaston Cabannes", "sens_cir": "Sens Entrant", "pl_val": 410.0, "vit_val": 40.2, "mjo_val": 7909.0, "ident": "Z32AE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e1729e530d5f45ac55910b4e1e724043a3479a17", "fields": {"hps_val": 721.0, "hpm": 10.0, "hpm_val": 868.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons apr\u00e8s  Latour", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 10012.0, "ident": "Z1CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a66cfb9319e28408afbcedb7b3b7cc889c9415d3", "fields": {"hps_val": 1456.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 1851.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Grave apr\u00e8s Allamandier", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 4.0, "mjo_val": 21932.0, "ident": "Z1CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c612381d78306a16f090c0747296966aadce23bb", "fields": {"hps_val": 579.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 537.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs V Hugo Bir Hakeim/Rousselle", "mjo": 16.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 10.0, "mjo_val": 9424.0, "ident": "Z2CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "aab1253242993983b4e5b5ac7ca6cfb6f38e7e5a", "fields": {"hps_val": 138.0, "hpm": -15.0, "hpm_val": 125.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue PL Lande sortie Ste Eulalie", "mjo": -14.000000000000002, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -13.0, "mjo_val": 2011.0, "ident": "Z2CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "858baaa1399d4848b3f6de5bc29cb5eb15437199", "fields": {"hps_val": 273.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 309.0, "nom_voie": "Bordeaux Pl R\u00e9publique vers Albret", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 4186.0, "ident": "Z2CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b7ab197545bbcfce734730ca8d84694dd2c2a018", "fields": {"hps_val": 428.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 352.0, "nom_voie": "Bordeaux Pl R\u00e9publique vers Cursol", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -4.0, "mjo_val": 5888.0, "ident": "Z2CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b572fca0e2491a5b09d30c3c92c191f870d20c3b", "fields": {"hps_val": 119.0, "hpm": -28.000000000000004, "hpm_val": 121.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Pessac apr\u00e8s A. Larrieu", "mjo": -40.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -38.0, "mjo_val": 1583.0, "ident": "Z3CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6721d2d6c236d1b3341e3aff15e881d299de7b01", "fields": {"hps_val": 424.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 510.0, "nom_voie": "Bordeaux Briand Albret apr\u00e8s J. Burguet", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -1.0, "mjo_val": 6812.0, "ident": "Z3CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6eb90fc244e321ab3c0260de5ac3ff3a38e27c3a", "fields": {"hps_val": 105.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 59.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Pasteur vers Victoire", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -24.0, "mjo_val": 1537.0, "ident": "Z3CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fcc41d1756c29d81d118acbcf60cd767270d6017", "fields": {"hps_val": 530.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 303.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Lamourous avant St. Gen\u00e8s.", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 4443.0, "ident": "Z3CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "173c8c05b43e244dcc1cbb69d23a41863aa54c06", "fields": {"hps_val": 266.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 266.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Marne apr\u00e8s Meunier", "mjo": -9.0, "sens_cir": "Sens gare vers Victoire", "hps": -4.0, "mjo_val": 4691.0, "ident": "Z3CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a06a573b701b40755d201cc2346785c3f6d1adf2", "fields": {"hps_val": 673.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 743.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs de Verdun angle d'Aviau", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -4.0, "mjo_val": 10297.0, "ident": "Z4CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1c32a7c3d2bffc9754c95fafdf9592e2a83b2331", "fields": {"hps_val": 417.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 467.0, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9es de Tourny", "mjo": 3.0, "sens_cir": "place de la Com\u00e9die => place Tourny", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 8021.0, "ident": "Z4CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7430eb36178016ad37c38a43a0bcc68d14000fcd", "fields": {"hps_val": 549.0, "hpm": -12.0, "hpm_val": 617.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs Cl\u00e9menceau apr\u00e8s Monbadon", "mjo": -12.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -15.0, "mjo_val": 9697.0, "ident": "Z4CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0073753b28f78c2c1da9b27d0367ddb6158b3b9c", "fields": {"hps_val": 326.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 371.0, "nom_voie": "Bordeaux 20 Rue Judaique", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -9.0, "mjo_val": 7257.0, "ident": "Z4CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "636cfccb3db9e56429cf27cd5006122681dd594f", "fields": {"hps_val": 600.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 667.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Capdeville place du Prado", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 3.0, "mjo_val": 8668.0, "ident": "Z4CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "732189b3ce7ac4e62e26e683efd626a4ac63eeca", "fields": {"hps_val": 449.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 440.0, "nom_voie": "Bordeaux : Bonnac entrant apr\u00e8s Sourdis", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Centre Ville Entrant", "hps": 4.0, "mjo_val": 6259.0, "ident": "Z4CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "611c0f2dc2e6f7c1188c8bd0156ed4ddf1cc94cc", "fields": {"hps_val": 335.0, "hpm": -17.0, "hpm_val": 338.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun avant Gourgues", "mjo": -19.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -20.0, "mjo_val": 5038.0, "ident": "Z4CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0d78cd4dfc495ae7639a3027b971149d38356062", "fields": {"hps_val": 242.0, "hpm": -13.0, "hpm_val": 277.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue N.-P\u00e9nard apr\u00e8s Michelet", "mjo": -23.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -23.0, "mjo_val": 3835.0, "ident": "Z4CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ea3ba31a37658db35677b139dc8fa3f42e994eae", "fields": {"hps_val": 221.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 207.0, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9es de Bristol", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Bristol > H\u00e9micycle", "hps": 4.0, "mjo_val": 3148.0, "ident": "Z4CT20"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a6bb13a240cedee8b8dacee45160558ec21e60a4", "fields": {"hps_val": 324.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 298.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Esprit des Lois", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Vers les Quais", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 4711.0, "ident": "Z4CT21"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dfbe86f3bb06f0b45e5e68186bd28ef474fe8abe", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Marne apr\u00e8s Malbec", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z5CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ab06fbc1188159a3b83695f5f0a99bbc9b6213b7", "fields": {"hps_val": 797.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 1038.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 12327.0, "ident": "Z5CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dddd406b74d972052225e710ab3e6f5b23c5f136", "fields": {"hps_val": 1472.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 1752.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Ste Croix", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Quais  Sud > Nord", "hps": 5.0, "mjo_val": 21741.0, "ident": "Z5CT22"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7a175def35b0cc68d77b4569572c57d988de4a3e", "fields": {"hps_val": 609.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 546.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Judaique apr\u00e8s Chevalier", "mjo": -10.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 8145.0, "ident": "Z6CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d05ab990f206a1f6f85ed372e2ad25246e9b8371", "fields": {"hps_val": 825.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 892.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac : Avenue d'Ar\u00e8s apr\u00e8s Mond\u00e9sir", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "mjo_val": 11311.0, "ident": "Z6CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ce80489199632a1c08f6942d177bf0a19488a8b3", "fields": {"hps_val": 248.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 98.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Nauville avant Judaique", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -2.0, "mjo_val": 2345.0, "ident": "Z6CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7dbd2464fc2d3704ea608ff9dc70861107b1c90b", "fields": {"hps_val": 234.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 288.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Bernard Adour apr\u00e8s Libert\u00e9", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 3284.0, "ident": "Z6CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f2b7f1faf0e9b98d725b8f18a35893e3f9b00571", "fields": {"hps_val": 1004.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 968.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. R\u00e9publique apr\u00e8s Bel Air", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -4.0, "mjo_val": 12731.0, "ident": "Z6CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "17b6bf7d21bcae26890f964111c515788abaf538", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Yser apr\u00e8s Beaumarchais", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z7CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "da47af9bd25bb94b0878a19d9aa3940b8777c505", "fields": {"hps_val": 541.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 689.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Mend\u00e8s-France apr\u00e8s Verdun", "mjo": -3.0, "sens_cir": "M\u00e9rignac => Pessac         Nord > Sud", "hps": -5.0, "mjo_val": 7430.0, "ident": "Z7CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d7e364f0829f003cfd8a8d334c1829355084b5e5", "fields": {"hps_val": 122.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 184.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Tassigny apr\u00e8s Aim\u00e9 C\u00e9saire", "mjo": 2.0, "sens_cir": "sens sortant", "hps": -8.0, "mjo_val": 1973.0, "ident": "Z7CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3666723b865f7fb49ab03482184ad1d723020e8f", "fields": {"hps_val": 389.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 184.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Lib\u00e9ration apr\u00e8s de Gaulle", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -8.0, "mjo_val": 4143.0, "ident": "Z7CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "023e863f6387980b1f7cbfbdbe35a55572b1cfe2", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Pont de Pierre apr\u00e8s Stalingrad", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z8CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "bba9956f57a9bc10e908463877853c80aa90bc9d", "fields": {"hps_val": 294.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 346.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Thiers apr\u00e8s Galin", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "mjo_val": 4544.0, "ident": "Z8CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "99b37d991191a8c35e388280a7207d0e41e09343", "fields": {"hps_val": 1179.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 1106.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd J. Curie apr\u00e8s St Emilion", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 13922.0, "ident": "Z8CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "27137e5c579d354c6ec3b999c9e67a0cc04b17a9", "fields": {"hps_val": 268.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 160.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Thiers apr\u00e8s Bouthier", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 2.0, "mjo_val": 3067.0, "ident": "Z8CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9e3a89793ed1f8566b568009f58498c97ba5037d", "fields": {"hps_val": 667.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 362.0, "nom_voie": "Bordeaux rue Sem", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -2.0, "mjo_val": 6167.0, "ident": "Z8CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4448e853ac475653f6b29ef35ab8599abe1d658d", "fields": {"hps_val": 337.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 371.0, "nom_voie": "Bordeaux bretelle Pont St Emilion", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 3.0, "mjo_val": 3915.0, "ident": "Z8CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "587d08369c7914603459bfb2a6c8b682dfebd7ab", "fields": {"hps_val": 715.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 729.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd G. Pompidou apr\u00e8s Doumerc", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -3.0, "mjo_val": 10634.0, "ident": "Z9CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f9714e6242680489a2e1039f372866acd84f4a9a", "fields": {"hps_val": 471.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 473.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de Peychotte avant Riaud", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -9.0, "mjo_val": 6930.0, "ident": "Z9CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "92f2c3397a87fab6eb5d788a06a2ad42df868601", "fields": {"hps_val": 746.0, "hpm": 13.0, "hpm_val": 714.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd G Pompidou apr\u00e8s Despagnet", "mjo": 12.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 13.0, "mjo_val": 10062.0, "ident": "Z9CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f03284fba5fc0040db043f7ae86c1430c7ec7424", "fields": {"hps_val": 626.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 814.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Canolle devant Descartes", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -2.0, "mjo_val": 10674.0, "ident": "Z9CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5ffdd8be421649e0d940b6908c15c1fcc45d7d3d", "fields": {"hps_val": 931.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 850.0, "nom_voie": "BordeauxBlvd Leclerc apr\u00e8s Thomas", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud", "hps": -6.0, "mjo_val": 12252.0, "ident": "Z10CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "929fc190b449e42721e288bdcb1aaa121365a540", "fields": {"hps_val": 1058.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 891.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd George V apr\u00e8s Saignat", "mjo": -10.0, "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud", "hps": -10.0, "mjo_val": 13867.0, "ident": "Z10CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a6dcdd06770eee0d0d4e85521e0085ad7033346b", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue F de Sourdis apr\u00e8s Mouneyra", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sourdis N/S", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z10CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "29b042951923b77d3419937e30fef47a9a437345", "fields": {"hps_val": 333.0, "hpm": -19.0, "hpm_val": 340.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Pessac apr\u00e8s Audeguil", "mjo": -9.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -14.000000000000002, "mjo_val": 4527.0, "ident": "Z10CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "aaa148b4a80bbaf04450754ec1e8e1bc9246fee3", "fields": {"hps_val": 562.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 695.0, "nom_voie": "Talence 35 Cours Galli\u00e9ni", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -2.0, "mjo_val": 7382.0, "ident": "Z10CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1829173c120cd47f3283c90cb68713413d7df324", "fields": {"hps_val": 447.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 211.0, "nom_voie": "B\u00e8gles Quai Wilson", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 9.0, "ident": "Z05AS", "pl": 7.000000000000001, "vit_evo": -0.05, "mjo": 2.0, "pl_val": 538.0, "vit_val": 44.45, "mjo_val": 4434.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5f7f7937c57f233e92ca87d64b7737f2ce35a245", "fields": {"hps_val": 836.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 776.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Galli\u00e9ni apr\u00e8s M\u00e9doquine", "mjo": -10.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -10.0, "mjo_val": 8758.0, "ident": "Z10CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9c7325fcc061bd7361fd38c0be6d19940c996921", "fields": {"hps_val": 547.0, "hpm_val": 747.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Souys (pr\u00e8s rue Berg\u00e8s)", "sens_cir": "Sens Entrant", "pl_val": 801.0, "vit_val": 38.1333, "mjo_val": 8069.0, "ident": "Z05BE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7ead836c7b27289462677da8d347cbcdbe4217d5", "fields": {"hps_val": 427.0, "hpm": -16.0, "hpm_val": 383.0, "nom_voie": "Talence Cours Galli\u00e9ni apr\u00e8s XIV Juillet", "mjo": -15.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -4.0, "mjo_val": 5514.0, "ident": "Z10CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c765ec3dede564258185f6cc902e9b7d6d69d3ae", "fields": {"hps_val": 939.0, "hpm_val": 473.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Souys (pr\u00e8s rue Berg\u00e8s)", "sens_cir": "Sens Sortant", "pl_val": 850.0, "vit_val": 32.4, "mjo_val": 8942.0, "ident": "Z05BS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c4117b06a17145ad385533fa836c231782ed16c0", "fields": {"hps_val": 797.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 745.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Galli\u00e9ni apr\u00e8s Quintin", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 8635.0, "ident": "Z10CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a1fbca67dc1f2b0ee11060bc633e4cd4289b3be7", "fields": {"hps_val": 571.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 447.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac 44 av. de M\u00e9rignac", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -6.0, "ident": "Z06AS", "pl": 1.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": -7.000000000000001, "pl_val": 213.0, "vit_val": 40.4, "mjo_val": 7100.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "de09944b3fd5563456236a9f4008edeacffb7e0a", "fields": {"hps_val": 638.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 599.0, "nom_voie": "Bordeaux Tauzin apr\u00e8s Haut Brion", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "mjo_val": 10050.0, "ident": "Z10CT21"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4a847f66de453807c1741b48833bd3ca637f78f1", "fields": {"hps_val": 775.0, "hpm_val": 232.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "pl_val": 340.0, "mjo_val": 5924.0, "ident": "Z7CS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "78a1855b65d14b810e59f8c165d49e00054a07ed", "fields": {"hps_val": 659.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 606.0, "nom_voie": "Bordeaux Tauzin avant rue Haut Brion", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -3.0, "mjo_val": 9739.0, "ident": "Z10CT23"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "190049b5b5d94abb86e0e99c7d7faf62899a6b95", "fields": {"hps_val": 430.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 476.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac VDO", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "ident": "Z09AE", "pl": 1.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": 0.0, "pl_val": 324.0, "vit_val": 39.15, "mjo_val": 6672.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2913cfe5dcdbf166002e1c56cccbcbbbc19b10c9", "fields": {"hps_val": 345.0, "hpm": -23.0, "hpm_val": 376.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue St Gen\u00e8s apr\u00e8s S\u00e9gur", "mjo": -18.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -21.0, "mjo_val": 4396.0, "ident": "Z11CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c5c21b5e8ba672795a105c697caba67b1289cf60", "fields": {"hps_val": 524.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 427.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac VDO", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "ident": "Z09AS", "pl": 10.0, "vit_evo": 0.05, "mjo": 3.0, "pl_val": 349.0, "vit_val": 33.72, "mjo_val": 6943.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cb45b393d1209a1d8a06ee08acc86147d7275ace", "fields": {"hps_val": 263.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 238.0, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta avant Combes", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 3133.0, "ident": "Z11CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "940f70394aac547fe9d474c286388c9a867b7b82", "fields": {"hps_val": 599.0, "hpm": 8.0, "hpm_val": 485.0, "nom_voie": "Bordeaux rue Bethmann Bx II", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 10.0, "ident": "Z10BE", "pl": 27.0, "vit_evo": -0.05, "mjo": 8.0, "pl_val": 480.0, "vit_val": 33.8, "mjo_val": 6472.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "033b4f80145bc67731ee5cefa9f46f8f45d16be4", "fields": {"hps_val": 1005.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 817.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 13712.0, "ident": "Z11CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4dcbf6d408e4e29f7f4ef460c79326c328aa3be8", "fields": {"hps_val": 313.0, "hpm": -16.0, "hpm_val": 216.0, "nom_voie": "B\u00e8gles 99 cours Victor Hugo", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -16.0, "ident": "Z12AS", "pl": -1.0, "vit_evo": -0.06, "mjo": -1.0, "pl_val": 195.0, "vit_val": 27.85, "mjo_val": 3971.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "26028da5584bcdf0024875f71052d54170cb89f6", "fields": {"hps_val": 1495.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 1224.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Roosevelt apr\u00e8s rue Hoche", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 1.0, "mjo_val": 17895.0, "ident": "Z11CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2eb4838d0ac0b9e32217093e246b2cacbe5de639", "fields": {"hps_val": 467.0, "hpm": -6.0, "pl": 8.0, "hpm_val": 260.0, "nom_voie": "Bordeaux Bld A.Daney Latule R.Maran", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -4.0, "pl_val": 579.0, "mjo_val": 5836.0, "ident": "Z14BE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "77bf8b244bb8c1f44aaf76aaa438900fb2ee9cd0", "fields": {"hps_val": 984.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 1129.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Roosevelt avant Jaur\u00e8s", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 1.0, "mjo_val": 14181.0, "ident": "Z11CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "40d639c3adeb7b5f3ee09e73c9df98be3924f70d", "fields": {"hps_val": 392.0, "hpm": 12.0, "pl": 25.0, "hpm_val": 335.0, "nom_voie": "Bordeaux Bld A.Daney Latule  R.Maran", "mjo": 14.000000000000002, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 11.0, "pl_val": 755.0, "mjo_val": 6143.0, "ident": "Z14BS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "648eb816631ebe9e5d98a0425a1e083b57b89c3e", "fields": {"hps_val": 354.0, "hpm": 10.0, "hpm_val": 395.0, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta apr\u00e8s Pt SNCF", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 4628.0, "ident": "Z11CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c82eff2a9daec99a72d0abb548d20b0efe64144d", "fields": {"hps_val": 541.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 491.0, "nom_voie": "Pessac 190 av. Jean Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "ident": "Z16AE", "pl": 2.0, "vit_evo": -0.01, "mjo": -4.0, "pl_val": 307.0, "vit_val": 40.8, "mjo_val": 6086.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a757c0fd1da0470aa4b5af5765b47721994fd582", "fields": {"hps_val": 826.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 825.0, "nom_voie": "Bordeaux Rte Toulouse apr\u00e8s Suzon", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 11083.0, "ident": "Z12CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dfd15c26924b13a7c5a6d508445bff5c277f3a95", "fields": {"hps_val": 476.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 526.0, "nom_voie": "Pessac 190 av. Jean Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 6.0, "ident": "Z16AS", "pl": 4.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": -3.0, "pl_val": 276.0, "vit_val": 41.04, "mjo_val": 6020.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "57134b3625e35f7af9808beb06f162558a1125b0", "fields": {"hps_val": 499.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 490.0, "nom_voie": "Bordeaux Rte Toulouse avant Suzon", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -3.0, "mjo_val": 7997.0, "ident": "Z12CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e9f3b51806cf58fac6fe4d80c86ebd4c8bd610f3", "fields": {"hps_val": 647.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 408.0, "nom_voie": "Pessac 9 avenue de Madran", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "ident": "Z16BE", "pl": 1.0, "vit_evo": -0.07, "mjo": 0.0, "pl_val": 362.0, "vit_val": 31.88, "mjo_val": 6239.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d8386b89534f511e5d1e02c2d68f0aef8ac126e3", "fields": {"hps_val": 572.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 634.0, "nom_voie": "Bordeaux Rte Toulouse apr\u00e8s Suzon", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 2.0, "mjo_val": 9779.0, "ident": "Z12CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "179936a8f11f7a499563de9d26359149f1852741", "fields": {"hps_val": 799.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 546.0, "nom_voie": "Pessac av. de Canejan niveau rocade", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -5.0, "ident": "Z16CE", "pl": 2.0, "vit_evo": -0.07, "mjo": 0.0, "pl_val": 406.0, "vit_val": 20.5143, "mjo_val": 8389.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c3047fda3d7d64e1c028c6a03469733fa2f5bc84", "fields": {"hps_val": 225.0, "hpm": -32.0, "hpm_val": 202.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs de la Somme apr\u00e8s Monsarrat", "mjo": -26.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -23.0, "mjo_val": 2787.0, "ident": "Z12CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1c063e964c4a61193757d73c853b9f7be65cb5b9", "fields": {"hps_val": 949.0, "hpm": -9.0, "hpm_val": 651.0, "nom_voie": "Pessac 98 avenue de Saige", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "ident": "Z16DE", "pl": -6.0, "vit_evo": -0.01, "mjo": -5.0, "pl_val": 425.0, "vit_val": 29.85, "mjo_val": 10125.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d70118d5f2d4465e9139f190feace5786802f83d", "fields": {"hps_val": 882.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 759.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Roosevelt avant Toulouse", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -6.0, "mjo_val": 11155.0, "ident": "Z12CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "190d8f20febf1cbe7fe02c6cbbb8c515d2ba3cc6", "fields": {"hps_val": 340.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 358.0, "nom_voie": "Talence Lib\u00e9ration Roul Peixotto", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -6.0, "ident": "Z17AE", "pl": -3.0, "vit_evo": -0.01, "mjo": 1.0, "pl_val": 278.0, "vit_val": 29.0313, "mjo_val": 5026.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9888af88f656d44a2012f0766b439d1ba97423af", "fields": {"hps_val": 332.0, "hpm": -25.0, "hpm_val": 426.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de B\u0160gles apr\u00e8s Vaucouleur", "mjo": -26.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -30.0, "mjo_val": 4231.0, "ident": "Z12CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6ac86cc32067149a39215ff252f3bf3c58f9e13e", "fields": {"hps_val": 986.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 995.0, "nom_voie": "Talence Liberation Peyberland Rabelais", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "ident": "Z17BS", "pl": 10.0, "vit_evo": 0.01, "mjo": 4.0, "pl_val": 667.0, "vit_val": 27.9583, "mjo_val": 14220.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4e6f123fff9f15051c883414dfdeae1d32e4116b", "fields": {"hps_val": 1090.0, "hpm": 13.0, "hpm_val": 1024.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Pierre 1er apr\u00e8s Tivoli", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 9.0, "mjo_val": 17298.0, "ident": "Z13CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6d890dcb782929c94182bf8f5061206ed7e718f8", "fields": {"hps_val": 406.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 738.0, "nom_voie": "Gradignan 14 rue Naudet", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "ident": "Z17CE", "pl": 0.0, "vit_evo": 0.04, "mjo": -4.0, "pl_val": 125.0, "vit_val": 39.5, "mjo_val": 4892.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2955d46308212de8d22dc90fd7d1b38a74592dea", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson apr\u00e8s Carnot", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z13CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f244fef356d96c51bdf36aa2d391b6da62f32f12", "fields": {"hps_val": 768.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 305.0, "nom_voie": "Gradignan 14 rue Naudet", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -5.0, "ident": "Z17CS", "pl": 5.0, "vit_evo": -0.06, "mjo": -3.0, "pl_val": 140.0, "vit_val": 40.6818, "mjo_val": 5014.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "62c514398550ea821a109016ffee32cfafe5418e", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z13CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f8ddec74422fe76459e1b3ac5e8424a11be35c91", "fields": {"hps_val": 388.0, "hpm": 7.000000000000001, "hpm_val": 516.0, "nom_voie": "Talence av de Thouars (face au chateau)", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 6.0, "ident": "Z17DE", "pl": 2.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": 3.0, "pl_val": 130.0, "vit_val": 44.4103, "mjo_val": 3942.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2a0775a0479c368f7824b87671560d2bb7abfdca", "fields": {"hps_val": 458.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 578.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Carnot sens entrant", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -4.0, "mjo_val": 6348.0, "ident": "Z13CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c3f000f2a1d9d68e640457de262186d242bc1a06", "fields": {"hps_val": 466.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 519.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 335 rte Toulouse", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "ident": "Z19AE", "pl": 0.0, "vit_evo": -0.06, "mjo": 3.0, "pl_val": 383.0, "vit_val": 35.5429, "mjo_val": 6769.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5b17c66d3c484cdc95d0e610ffaa9ec1942c97e2", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Nouhaux apr\u00e8s rue Haillan", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z13CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8825038fe74d608343790cd88e9cab067389f0f6", "fields": {"hps_val": 636.0, "hpm": 12.0, "hpm_val": 585.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 335 rte Toulouse", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 14.000000000000002, "ident": "Z19AS", "pl": 10.0, "vit_evo": -0.06, "mjo": 11.0, "pl_val": 518.0, "vit_val": 35.7, "mjo_val": 7731.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9acb088d9b2be3668c5580c444da91174fcfd436", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z13CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "805b95075e17155bd1508030cca22e938af32824", "fields": {"hps_val": 671.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 639.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 509 rte Toulouse", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "ident": "Z19BE", "pl": 2.0, "vit_evo": 0.22, "mjo": 0.0, "pl_val": 667.0, "vit_val": 18.1, "mjo_val": 9356.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "aa47c1d992fadb66d157fb64b23dd07c758b2c6a", "fields": {"hps_val": 385.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 329.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 4342.0, "ident": "Z13CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a7cb4507d5be876a4232a98cd924da5434a837d6", "fields": {"hps_val": 628.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 518.0, "nom_voie": "Le Bouscat 168 avenue d'Eysines", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -8.0, "ident": "Z21BS", "pl": -2.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": -3.0, "pl_val": 153.0, "vit_val": 30.92, "mjo_val": 6907.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fcdb2694c66322005b25ef2d8b561de0d6dbf5fc", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Croix Blanche apr\u00e8s Jean Soula", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z13CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d8c67ac023e0ceb1f89304f61dc3e6a42e7a1b8c", "fields": {"hps_val": 563.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 708.0, "nom_voie": "Lormont 34 quai Elisabeth Dupeyron", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -3.0, "ident": "Z22AE", "pl": 4.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": -1.0, "pl_val": 534.0, "vit_val": 49.475, "mjo_val": 7287.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2daecb0b6a20049e5b580a11d3efc21e309468e3", "fields": {"hps_val": 528.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 380.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. d'Eysines avant F. Faure", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "mjo_val": 5909.0, "ident": "Z13CT20"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6df59762d64569882648fb2f493c0d9bb9235d50", "fields": {"hps_val": 526.0, "hpm": 25.0, "hpm_val": 445.0, "nom_voie": "Lormont 36 avenue de Paris", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "ident": "Z22BS", "pl": 6.0, "vit_evo": -0.05, "mjo": 3.0, "pl_val": 309.0, "vit_val": 34.3333, "mjo_val": 5602.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6e17763d3afd95eea8e2a71d698af4699ebff613", "fields": {"hps_val": 844.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 1071.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Godard avant Tr\u00e9bod", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 0.0, "mjo_val": 15021.0, "ident": "Z14CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "61afd5967e74e3f25a86b7d08d7900e0d50edcf9", "fields": {"hps_val": 814.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 655.0, "nom_voie": "Lormont av. de la R\u00e9sistance", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 2.0, "ident": "Z22DE", "pl": -5.0, "vit_evo": 0.01, "mjo": 1.0, "pl_val": 292.0, "vit_val": 49.8571, "mjo_val": 9197.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "19d00dd75e20722991d7b130d539c6f68b3cbce3", "fields": {"hps_val": 1268.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 1045.0, "nom_voie": "Bordeaux Pont Chaban Delmas", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 2.0, "mjo_val": 14396.0, "ident": "Z14CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "68bf759726041d8dcb29d835769abad426e5ee74", "fields": {"hps_val": 310.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 201.0, "nom_voie": "Bruges rue de Fieuzal (face au lac)", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 4.0, "ident": "Z23DE", "pl": 6.0, "vit_evo": 0.01, "mjo": 8.0, "pl_val": 216.0, "vit_val": 48.85, "mjo_val": 3276.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5b8d7041f81edf68917ea8cf84f4a50a3d5c2e8e", "fields": {"hps_val": 380.0, "hpm": -12.0, "hpm_val": 404.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai de Bacalan apr\u00e8s L. Faure", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 6180.0, "ident": "Z14CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ee29e8a10f91abb337518a84bdd4c8de530f45d9", "fields": {"hps_val": 1014.0, "hpm_val": 1157.0, "nom_voie": "0", "sens_cir": "0", "pl_val": 625.0, "vit_val": 59.6, "mjo_val": 13634.0, "ident": "Z23EE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "628bdda19487ff26c9752b08d2f65732a0fef7e1", "fields": {"hps_val": 782.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 859.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue L. Faure", "mjo": 8.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 11.0, "mjo_val": 11120.0, "ident": "Z14CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a0ad5909a8833180dcadbc7b20ed28dd2cf332f1", "fields": {"hps_val": 1407.0, "hpm_val": 850.0, "nom_voie": "0", "sens_cir": "0", "pl_val": 614.0, "vit_val": 63.4, "mjo_val": 14158.0, "ident": "Z23ES"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "00092bd7a50547da0591885a0abc2fbe19e26d7f", "fields": {"hps_val": 295.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 349.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai de Bacalan apr\u00e8s L. Faure", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 1.0, "mjo_val": 3955.0, "ident": "Z14CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2bb6be2b6ce11cc67c44d1f3df5b92e835118ead", "fields": {"hps_val": 633.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 620.0, "nom_voie": "Eysines 245 av. de Saint M\u00e9dard", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "ident": "Z24AS", "pl": -2.0, "vit_evo": -0.05, "mjo": -2.0, "pl_val": 262.0, "vit_val": 46.15, "mjo_val": 6665.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b1b2992461c78fc2c57aa505c19094293b3eead5", "fields": {"hps_val": 654.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 586.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Balguerie Stuttenberg", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "mjo_val": 7844.0, "ident": "Z14CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e161d40f4c85d7e450fa97e409dd6b840def1018", "fields": {"hps_val": 653.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 446.0, "nom_voie": "Begles rte de Courr\u00e9jean", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -4.0, "ident": "Z26AS", "pl": -18.0, "vit_evo": 0.04, "mjo": -4.0, "pl_val": 339.0, "vit_val": 43.5714, "mjo_val": 6950.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "66af37af7b3ab47cc1ce8e65f4f468c7c652133d", "fields": {"hps_val": 467.0, "hpm": -9.0, "hpm_val": 449.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Portal avant Doumer", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -4.0, "mjo_val": 7145.0, "ident": "Z15CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1c68466ad1e01c75fb30d1eee5600aaf52fd3a04", "fields": {"hps_val": 550.0, "hpm_val": 558.0, "nom_voie": "Begles 60 Bld Jean-Jacques BOSC", "sens_cir": "Nord >Sud", "mjo_val": 8375.0, "ident": "Z26CE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "720437ca8e211cecbb144289538a1b8aa0d5af2c", "fields": {"hps_val": 422.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 416.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun apr\u00e8s Doumer", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -6.0, "mjo_val": 6578.0, "ident": "Z15CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "92d95752fa6965d1f67012e3902878a433e62259", "fields": {"hps_val": 543.0, "hpm_val": 584.0, "nom_voie": "Begles 60 Bld Jean-Jacques BOSC", "sens_cir": "Sud > Nord", "mjo_val": 8800.0, "ident": "Z26CS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "42e9315da7de525d9d3ccca55b0ed6ff40fd9bc1", "fields": {"hps_val": 292.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 275.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Godard apr\u00e8s Lagrange", "mjo": 0.0, "sens_cir": "de Lagrange  > Counord", "hps": 3.0, "mjo_val": 3549.0, "ident": "Z15CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1b28c5ab259d6d958341fbabe6ab89d87cf6673c", "fields": {"hps_val": 607.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 571.0, "nom_voie": "Pessac av. Haut-L\u201av\u02c6que", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 31.0, "ident": "Z27BS", "pl": 9.0, "vit_evo": -0.03, "mjo": 3.0, "pl_val": 292.0, "vit_val": 54.2857, "mjo_val": 6352.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "536ef1ca2a8ef1686e5ced817ef680d1e37c6b9e", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux 28 rue Course avant Doumer", "mjo": 0.0, "sens_cir": "de Jardin Public  > Pl P Doumer", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z15CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "68424f138693615bdca58733b3c1a193bf72e4a9", "fields": {"hps_val": 1783.0, "hpm": 10.0, "hpm_val": 2026.0, "nom_voie": "Bordeaux Bld Joliot Curie apr\u0160s Benauge", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "ident": "Z29BE", "pl": 5.0, "vit_evo": 0.07, "mjo": 4.0, "pl_val": 652.0, "vit_val": 39.125, "mjo_val": 22372.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "70c08c7e967d3bc6556e254c773f1b286a0fe20f", "fields": {"hps_val": 187.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 216.0, "nom_voie": "Bordeaux Martinique vers quais", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Centre Ville Sortant", "hps": 1.0, "mjo_val": 2785.0, "ident": "Z15CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "30380816d7deab757058e89ef42e8e050abf7baa", "fields": {"hps_val": 1856.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 1443.0, "nom_voie": "Bordeaux Bld Joliot Curie apr\u0160s Benauge", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "mjo_val": 20630.0, "ident": "Z29BS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dd42a9c49c521e0fe9844d74734dce0cdb31e787", "fields": {"hps_val": 246.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 311.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue d'Aviau avant Ducau", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -6.0, "mjo_val": 3770.0, "ident": "Z15CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "172f1c01638053a41044219e6c4beb6c6c980246", "fields": {"hps_val": 1426.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 1959.0, "nom_voie": "Cenon Bld de l'Entre-deux-Mers", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "ident": "Z29CE", "pl": 5.0, "vit_evo": -0.13, "mjo": 4.0, "pl_val": 605.0, "vit_val": 28.7, "mjo_val": 18293.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c553301a76db7b88e05bf814305d95cc0d80c45f", "fields": {"hps_val": 384.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 354.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Mandron apr\u00e8s rue Godard", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -3.0, "mjo_val": 4357.0, "ident": "Z15CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "403201c84b8fedd6e043c678ea5fdeb773e1f9fa", "fields": {"hps_val": 782.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 426.0, "nom_voie": "Cenon av. Jean Zay / bretelle rocade", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -7.000000000000001, "ident": "Z29DS", "pl": 0.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": -4.0, "pl_val": 322.0, "vit_val": 30.6, "mjo_val": 8560.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c99c29deb7530a345326c6ce7c93d8b961e3b8c5", "fields": {"hps_val": 327.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 318.0, "nom_voie": "Pessac Rue Coh\u00e9 Centre apr\u00e8s P\u00e9nard", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 3.0, "mjo_val": 3572.0, "ident": "Z16CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5ad15fb789175b40d8e24ff82a9e418d22459c20", "fields": {"hps_val": 603.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 329.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac face 153 av. de la Somme", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "ident": "Z30CE", "pl": 6.0, "vit_evo": -0.07, "mjo": 2.0, "pl_val": 206.0, "vit_val": 29.6571, "mjo_val": 6299.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d7310f576d5674ccaf7b6b8a4fbfcc69a7bff0b6", "fields": {"hps_val": 1162.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 1058.0, "nom_voie": "Talence Lib\u00e9ration avant av.Marly", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 2.0, "mjo_val": 13526.0, "ident": "Z17CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c497c631d9ec7ca455e71ae5c48e1518d6bb8d31", "fields": {"hps_val": 447.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 519.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac face au 153 avenue de la Somme", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "ident": "Z30CS", "pl": 19.0, "vit_evo": -0.12, "mjo": 4.0, "pl_val": 274.0, "vit_val": 26.9, "mjo_val": 6110.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4d2a92088b08d23cd52b3d2fd0bfe2b8631337dd", "fields": {"hps_val": 688.0, "hpm": -46.0, "hpm_val": 690.0, "nom_voie": "Gradignan Cours du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle", "mjo": -42.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -45.0, "mjo_val": 9289.0, "ident": "Z17CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "242bdc6355c0dd1c1e7d94412322e8a9b2e6fc5d", "fields": {"hps_val": 485.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 275.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Bon Air (caserne du Burck)", "sens_cir": "Sens M\u00e9rignac vers Pessac", "hps": 6.0, "ident": "Z30ENS", "pl": -7.000000000000001, "vit_evo": -0.02, "mjo": -3.0, "pl_val": 92.0, "vit_val": 42.6, "mjo_val": 3982.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "000b8b8181611312029a42993cd52a9504b445bd", "fields": {"hps_val": 478.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 170.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 4731.0, "ident": "Z18CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9193f006e36fdd871ba75d6a3ccb235ae39c2b63", "fields": {"hps_val": 628.0, "hpm": 16.0, "hpm_val": 1234.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Roland GARROS", "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 2.0, "ident": "Z30FSN", "pl": 7.000000000000001, "vit_evo": -0.14, "mjo": 10.0, "pl_val": 604.0, "vit_val": 47.6, "mjo_val": 9469.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "50e8d209943ab7b4edbcc2306ce19fa81473fb12", "fields": {"hps_val": 486.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 392.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 5416.0, "ident": "Z18CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "bf185cc1c25577b69e985faf324d3c6685dbad57", "fields": {"hps_val": 1177.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 1537.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Richelieu  Cailhau/Bourse", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 4.0, "mjo_val": 17745.0, "ident": "Z1CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0e17da0a7159a56657d8c93096027325e614853e", "fields": {"hps_val": 456.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 264.0, "nom_voie": "Gradignan Lahouneau avant de Gaulle", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -5.0, "mjo_val": 4546.0, "ident": "Z18CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9d13c4b13d8d1f89d7639d674a2fa26ce1eda13d", "fields": {"hps_val": 553.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 512.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons apres Hangar 14", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 1.0, "mjo_val": 8013.0, "ident": "Z1CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2eb0aceb0000d5c10a77e4a7a42a2ffdc7df1755", "fields": {"hps_val": 440.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 450.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 246 Rte de Toulouse", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -1.0, "mjo_val": 6351.0, "ident": "Z19CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e7e0ca72252e2f3a3d1cd166c1ccf2d5130e6d63", "fields": {"hps_val": 237.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 237.0, "nom_voie": "Bordeaux Martinique", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -4.0, "mjo_val": 3144.0, "ident": "Z1CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "94ba475176192c7f72e776672d02dc1431fff960", "fields": {"hps_val": 473.0, "hpm": 15.0, "hpm_val": 471.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Toulouse Chatry/Labro", "mjo": 13.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 24.0, "mjo_val": 6858.0, "ident": "Z19CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c1fee8a3f53c8e27ebed03eaa06c02dd578dd5e8", "fields": {"hps_val": 311.0, "hpm": -17.0, "hpm_val": 244.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Pasteur Hugo/Dubergier", "mjo": -17.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -15.0, "mjo_val": 4317.0, "ident": "Z2CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e0b8fec99d37bc272b6efdffab01d04dd9f2ccb8", "fields": {"hps_val": 62.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 251.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Leclerc avant Gaston", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 4.0, "mjo_val": 1028.0, "ident": "Z19CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ef2358801cf32eda5389c571bea6c82f8b5c7d54", "fields": {"hps_val": 188.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 114.0, "nom_voie": "Bordeaux Alsace Lorraine avant Ausone", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "mjo_val": 2536.0, "ident": "Z2CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d5b960f020884e9d499e51339c5e58b9f619519b", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon bretelle sortie int.", "mjo": 0.0, "sens_cir": "bretelle sortie rocade int\u00e9rieure", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z19CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "57fe51e1588e1de15d6f131ff3714d20f85cbd6e", "fields": {"hps_val": 423.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 304.0, "nom_voie": "Bordeaux Juin apr\u00e8s Belfort", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -6.0, "mjo_val": 5452.0, "ident": "Z2CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a1aa4436aeb26fd2b97fefb310d01fcf0b386258", "fields": {"hps_val": 646.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 613.0, "nom_voie": "Begles 168 rte de Toulouse apr\u00e8s S\u00e9v\u00e8ne", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 2.0, "mjo_val": 9340.0, "ident": "Z19CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "baf178644d47fe8290eb4df7ef64e291b3016ba7", "fields": {"hps_val": 563.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 620.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs V. Hugo Ste Catherine", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 4.0, "mjo_val": 9032.0, "ident": "Z2CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "56f735b80685cecc4ca08eaeab3c2f712d50bab2", "fields": {"hps_val": 1044.0, "hpm": 8.0, "hpm_val": 870.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. de Gaulle apr\u00e8s Bocage", "mjo": 6.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 5.0, "mjo_val": 12477.0, "ident": "Z20CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e61a2b38166d7e744b683214f1e2b2a8e0dc8cc3", "fields": {"hps_val": 425.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 473.0, "nom_voie": "Bordeaux Cursol apr\u00e8s Pasteur", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -1.0, "mjo_val": 6360.0, "ident": "Z2CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "98d204a1e3008a0ad48c93a35f578c5d7fa684c1", "fields": {"hps_val": 690.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 689.0, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Tassigny  avant Bleuets", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 4.0, "mjo_val": 7765.0, "ident": "Z20CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "adb08aac4da0b9cce991c45de00ac2cc0af76795", "fields": {"hps_val": 162.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 148.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours mal Joffre vers Burguet", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 1.0, "mjo_val": 2041.0, "ident": "Z2CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2eefa7ef5f3c90e144f90f2eef32292533d6e3a1", "fields": {"hps_val": 543.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 631.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Leclerc apr\u00e8s St Amand", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 3.0, "mjo_val": 7542.0, "ident": "Z20CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8f9b20564e050dc8cff0445451f3fb2125bfcd9e", "fields": {"hps_val": 120.0, "hpm": 22.0, "hpm_val": 144.0, "nom_voie": "Bordeaux Descente => porte Cailhau", "mjo": 8.0, "sens_cir": "Bretelle S>N Descente => porte Cailhau", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 1989.0, "ident": "Z2CT22"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d29c4453848de0f7acc43b7dd000130de786cd43", "fields": {"hps_val": 496.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 382.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Barthou apr\u00e8s La Cape", "mjo": 9.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 6.0, "mjo_val": 5011.0, "ident": "Z20CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "044f817e50a05b96c1ca18c21a4fdf19b3853efd", "fields": {"hps_val": 391.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 256.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Belfort apr\u00e8s Juin", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -2.0, "mjo_val": 4382.0, "ident": "Z2CT23"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d4534b1c32281578807f4b6cfde9387dd9d72a2e", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z21CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1c63d94fbbb4c99f71e723018d192bdddd76163b", "fields": {"hps_val": 147.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 80.0, "nom_voie": "Bordeaux Alsace-Lorraine apr\u00e8s Cheverus", "mjo": -10.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -9.0, "mjo_val": 2178.0, "ident": "Z2CT24"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "061d31b45bdddb13b108d93f8b90b0ccd6bb0ac4", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Le Bouscat Rue Paul Bert", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z21CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e0dd1fa140a0763dfdac16ef517467c46633dabb", "fields": {"hps_val": 277.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 367.0, "nom_voie": "Bordeaux 1 Cours de la Lib\u00e9ration", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Vers Rue du Tondu", "hps": 1.0, "mjo_val": 4110.0, "ident": "Z3CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5b58dd46522730a56caf20f672c1df32e14bdf68", "fields": {"hps_val": 425.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 345.0, "nom_voie": "Lormont Av. de Paris vers 4 Pavillons", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 1.0, "mjo_val": 5416.0, "ident": "Z22CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a372d97dc9545e46b6053633969b846c1d7d351f", "fields": {"hps_val": 415.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 421.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs Marne apr\u00e8s Capucins", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Marne vers Victoire", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 7000.0, "ident": "Z3CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e039e1f2c8e38d3c9a27c48c91275e1307abe0d9", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ac3ae7837580f1e21649ac0677e01cf75af7ceac", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Briand apr\u00e8s Villedieu", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Vers Bourse du Travail", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z3CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "13ce3b4e8d06e341fa762e18736f419fde9bf21a", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Eysines Rte de Pauillac avant M\u00e9doc", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ce2dd5b4db9760e14b764d8a8404b17c577bc0ad", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux 24 Rue Mouneyra", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z3CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "199f8e4fbdae4d47c7916e9f3242bf12a1e12c73", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bruges Rte du M\u00e9doc  avant Hippodrome", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "040f496d9deea3503d8e90813f391e79ab3c1234", "fields": {"hps_val": 85.0, "hpm": 28.000000000000004, "hpm_val": 81.0, "nom_voie": "Bordeaux 36 Cours de l' Argonne", "mjo": 18.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 12.0, "mjo_val": 1345.0, "ident": "Z3CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6ed2a792895e2044235127b0d08cd9bd2e1a6276", "fields": {"hps_val": 682.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 577.0, "nom_voie": "Le Haillan Av. Pasteur apr\u00e8s Los Heros", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "mjo_val": 7014.0, "ident": "Z24CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8cd74e6a2de9afeb926cd6b4a2f31bf3fd4fbd62", "fields": {"hps_val": 254.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 173.0, "nom_voie": "Bordeaux 113 Cours d'Albret", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 3494.0, "ident": "Z3CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "679021acef8e0c92f5ba4d940ef08aa3a6d3404c", "fields": {"hps_val": 796.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 1103.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Magudas apr\u00e8s Cigale", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -8.0, "mjo_val": 14337.0, "ident": "Z24CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "32434a21d03e2eb3b0ad4d6dcd2f13db33e4b417", "fields": {"hps_val": 321.0, "hpm": -12.0, "hpm_val": 359.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours N. P\u00e9nard apr\u00e8s Albret", "mjo": -11.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -11.0, "mjo_val": 5490.0, "ident": "Z4CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "660d2a59b541878c389b0b578a8bc0234e8681b8", "fields": {"hps_val": 946.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 587.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Magudas apr\u00e8s rocade", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -5.0, "mjo_val": 13203.0, "ident": "Z24CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "28571f8f63df5ff2ba3c50a6c6b3f8e9e723df91", "fields": {"hps_val": 214.0, "hpm": -14.000000000000002, "hpm_val": 257.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Michelet apr\u00e8s St Sernin", "mjo": -17.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -22.0, "mjo_val": 3433.0, "ident": "Z4CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cd826ccc84172ea9569b2f24c8149d307764ac0e", "fields": {"hps_val": 260.0, "hpm": -28.000000000000004, "hpm_val": 273.0, "nom_voie": "Le Haillan Mermoz avant Magudas", "mjo": -15.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -22.0, "mjo_val": 5124.0, "ident": "Z24CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "92ddcbe284d4b388e04cf9c6f10fbb5b06845f66", "fields": {"hps_val": 125.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 89.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Capdeville apr\u00e8s Judaique", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -5.0, "mjo_val": 1945.0, "ident": "Z4CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cfd0dcd753455a20a9d188a311ad6cd0ddd2d046", "fields": {"hps_val": 322.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 440.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Bricaud apr\u00e8s Ratabou", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 4789.0, "ident": "Z25CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "eb0d5725f1a8c87643f95598fc5ec1a1b37d7bd0", "fields": {"hps_val": 360.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 304.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun avant Doumer", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 5163.0, "ident": "Z4CT23"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b412f280601f6e28ecf4ecc4b0d8b991fc40c63b", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z25CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cb6f5f7953fb03948d7a28f14f9e0b123f6e6688", "fields": {"hps_val": 280.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 197.0, "nom_voie": "Bordeaux rue d'Aviau avant Ducau", "mjo": -8.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -6.0, "mjo_val": 3058.0, "ident": "Z4CT24"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6ac1d9b1881abcf5370edd469c50d33d8314cf7f", "fields": {"hps_val": 867.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 781.0, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e Boutaut apr\u00e8s Claudeville", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 9567.0, "ident": "Z25CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2ec910d49be51e69fc6c66de9f2d949964dc1797", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Souys  Vailllant/Guesde", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Quais rive Droite Sud > Nord", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z5CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4154adad11c574b3ee6f2c5e691ecd90554efd65", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Ali\u00e9nor bretelle rocade", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z25CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5fe0375a91fa5014ddcde68e824e5ec0d5cf32b3", "fields": {"hps_val": 896.0, "hpm": -12.0, "hpm_val": 1167.0, "nom_voie": "Bordeaux Voie sur berge avant Pt St Jean", "mjo": -10.0, "sens_cir": "Rive Gauche Sud > Nord", "hps": -8.0, "mjo_val": 13986.0, "ident": "Z5CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4ad502f4c22cb35a7da88f94e484a75f68f4d04d", "fields": {"hps_val": 94.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 54.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Quebec apr\u00e8s Laroque", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 3.0, "mjo_val": 949.0, "ident": "Z25CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d3f25ba5c06f8ee4ec48c5ed726c73409bfb2f26", "fields": {"hps_val": 1008.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 943.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Saget apr\u00e8s Tauzia", "mjo": -2.0, "sens_cir": "de Tauzia > Quais", "hps": -5.0, "mjo_val": 13878.0, "ident": "Z5CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "408937b16a7b90d3a78d1f0660a1cc1951a097ef", "fields": {"hps_val": 212.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 89.0, "nom_voie": "Bordeaux Quebec avant Royer", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -1.0, "mjo_val": 2234.0, "ident": "Z25CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e6c9a8c65abd1da52d5fc659bf9ee32da4dbec12", "fields": {"hps_val": 1748.0, "hpm": -12.0, "hpm_val": 2327.0, "nom_voie": "Bordeaux Pont St Jean", "mjo": -10.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -14.000000000000002, "mjo_val": 22474.0, "ident": "Z5CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "173069fe057cb4730039cdbfa391fb6a63889371", "fields": {"hps_val": 264.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 118.0, "nom_voie": "Bordeaux Brunet  apres Brandenbourg", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 3.0, "mjo_val": 2280.0, "ident": "Z25CT22"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "78653ee8a99613aceb8f6433f661b7fbeb84b044", "fields": {"hps_val": 2134.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 1879.0, "nom_voie": "Bordeaux Pont St Jean", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 24530.0, "ident": "Z5CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e689e94247a9cd4f9930e6f561c814c4844d713a", "fields": {"hps_val": 140.0, "hpm": -9.0, "hpm_val": 83.0, "nom_voie": "Bordeaux Brunet avant Brandenburg", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 25.0, "mjo_val": 1082.0, "ident": "Z25CT24"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3fee7650984affa5995185dda17743201c889662", "fields": {"hps_val": 1343.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 1204.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Antoine Gautier avant Ar\u00e8s", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord", "hps": 4.0, "mjo_val": 19768.0, "ident": "Z6CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fd75f92a8f0c32659caa78899222986e30cb6c69", "fields": {"hps_val": 797.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 648.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Albert 1er avant Curie", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -1.0, "mjo_val": 9615.0, "ident": "Z26CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8b067af7f4dd49819462d3b4bc9c8c046241f1af", "fields": {"hps_val": 1244.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 1059.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. de la R\u00e9publique", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -6.0, "mjo_val": 15806.0, "ident": "Z6CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0c4e7c2eee701624adbd7d9073bec204c94231f7", "fields": {"hps_val": 216.0, "hpm": 14.000000000000002, "hpm_val": 240.0, "nom_voie": "Bordeaux Palli\u00e8re avant Carle Vernet", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 3083.0, "ident": "Z26CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "61cbf244727a905663083c4cd9ba547f09913dd6", "fields": {"hps_val": 540.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 698.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. d'Ar\u00e8s avant Mond\u00e9sir", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -5.0, "mjo_val": 7126.0, "ident": "Z6CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f106423ca4d486a69b62a5a6e6a8d381a732ce60", "fields": {"hps_val": 228.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 167.0, "nom_voie": "B\u00e8gles Moga  apr\u00e8s Durcy", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 2229.0, "ident": "Z26CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d3a0492b6aca48c49409a508b77d8ea20fbb4cea", "fields": {"hps_val": 573.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 440.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de Marne avant Mond\u00e9sir", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "mjo_val": 7245.0, "ident": "Z6CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8ee8620561538c3f7d69692670ee61a577655834", "fields": {"hps_val": 636.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 643.0, "nom_voie": "Pessac Pasteur apr\u00e8s Haut-L\u00e9v\u00eaque", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -1.0, "mjo_val": 7196.0, "ident": "Z27CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "db08f82c33ce8b6aaafafe8bc07d8ef1b0b9f7c1", "fields": {"hps_val": 773.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 809.0, "nom_voie": "Bordeaux : Avenue d'Ar\u00e8s apr\u00e8s Schrader", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -3.0, "mjo_val": 10766.0, "ident": "Z6CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "deeeb51fbcd4c2f89155171940670578dc4e4dd6", "fields": {"hps_val": 703.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 505.0, "nom_voie": "Pessac Pasteur avant l'Alouette", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 2.0, "mjo_val": 7430.0, "ident": "Z27CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "232c1604afa2d2a9560db2082354a87e390d1bb1", "fields": {"hps_val": 340.0, "hpm": -12.0, "hpm_val": 373.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Mandel apr\u00e8s Chevalier", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -4.0, "mjo_val": 3745.0, "ident": "Z6CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dd0872134106af90d272d09a1d5ea80785c31bd0", "fields": {"hps_val": 583.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 426.0, "nom_voie": "Pessa Av du bourgailh apr\u00e8s Socrate", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 5309.0, "ident": "Z27CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "02afa5b40814806efe5477911a39debc328f1944", "fields": {"hps_val": 411.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 454.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Lachassaigne apr\u00e8s Mandel", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -1.0, "mjo_val": 4905.0, "ident": "Z6CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6907008493d2de18c940f449b4cb76ffba73c33d", "fields": {"hps_val": 313.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 148.0, "nom_voie": "Pessac Av. de Can\u00e9jan", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "mjo_val": 2067.0, "ident": "Z27CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "12eaf063b7786687a96ad1f8e63fa9af017a3c89", "fields": {"hps_val": 337.0, "hpm": -16.0, "hpm_val": 338.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Judaique avant Soula", "mjo": -12.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -10.0, "mjo_val": 5112.0, "ident": "Z6CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a328d76a7f5261a420cb12dcc7380af083777984", "fields": {"hps_val": 453.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 241.0, "nom_voie": "Floirac Dubedout avant Allende", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 3.0, "mjo_val": 4302.0, "ident": "Z29CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0941e46a80ae2995858a20dc1a27dc1afb3975a3", "fields": {"hps_val": 483.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 602.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de Verdun apr\u00e8s Ballion", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 6928.0, "ident": "Z7CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "825d04b19cc8451ddeb4dd94259be9cae34d8daf", "fields": {"hps_val": 411.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 390.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Rue de Belfort avant  4 Chemins", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 1.0, "mjo_val": 4622.0, "ident": "Z30CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "845e6ab6845583cc19e0378ec4a8922f93e3eeae", "fields": {"hps_val": 407.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 530.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de Verdun apr\u00e8s Dupuy", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -3.0, "mjo_val": 6136.0, "ident": "Z7CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d8e115e55dcfeb7c96762ffd3b76131f74083957", "fields": {"hps_val": 485.0, "hpm": -9.0, "hpm_val": 649.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de la Marne apr\u00e8s M. France", "mjo": -11.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -15.0, "mjo_val": 7563.0, "ident": "Z30CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8e78aa28796279a1198ca7ef45f0b25903bcba91", "fields": {"hps_val": 415.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 320.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de Verdun apr\u00e8s Rostand", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -1.0, "mjo_val": 5125.0, "ident": "Z7CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "29b8b709d33ba924617af361b54a8fcb265742b6", "fields": {"hps_val": 215.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 102.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Rte  Pessac", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -6.0, "mjo_val": 2039.0, "ident": "Z30CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6609979d89bd9e8f4f3cb938f3d9cedc64fc5fae", "fields": {"hps_val": 172.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 220.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Ouley apr\u00e8s Goillot", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -5.0, "mjo_val": 2181.0, "ident": "Z7CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e88eaecac38caf1c162feca1e12c0b57a7fd6923", "fields": {"hps_val": 517.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 476.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Mend\u00e8s-France", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 6361.0, "ident": "Z30CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f0469ae2cefa1ce0ccf6fd9b893ac4ccae40eb50", "fields": {"hps_val": 411.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 374.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Tassigny avant Robinson", "mjo": 11.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "mjo_val": 4813.0, "ident": "Z7CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fcbe7f9d3305e45bc7955513934be215fb948411", "fields": {"hps_val": 307.0, "hpm": -35.0, "hpm_val": 184.0, "nom_voie": "Bassens Route de Bassens", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 0.0, "mjo_val": 4032.0, "ident": "Z31CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "856c5749e4286ed1a4859aa4ca99e342b28e534a", "fields": {"hps_val": 248.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 336.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Thiers apr\u00e8s Lauzac", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 4087.0, "ident": "Z8CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a4141c80bcab623d02c77ba02cc1ca9457d35758", "fields": {"hps_val": 307.0, "hpm": -17.0, "hpm_val": 169.0, "nom_voie": "Bassens Sortie autoroute Ech. 2", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Bretelle Sortante Nord", "hps": -3.0, "mjo_val": 4431.0, "ident": "Z31CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "faa7afbcfd8562b23f6d31b943018ae2c3cd7495", "fields": {"hps_val": 417.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 561.0, "nom_voie": "Cenon Av. J. Jaur\u00e8s apr\u00e8s Paigne", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -4.0, "mjo_val": 6674.0, "ident": "Z8CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d643c78b5c4718000281aa63bf0ecdcd76e82277", "fields": {"hps_val": 457.0, "hpm": -21.0, "hpm_val": 322.0, "nom_voie": "Bassens C\u00f4te de la Garonne", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -2.0, "mjo_val": 6959.0, "ident": "Z31CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "57ae730d2e6153a696bf5c2acba939b9d83f077b", "fields": {"hps_val": 819.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 677.0, "nom_voie": "Cenon Av. Carnot apr\u00e8s Carri\u00e8res", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -2.0, "mjo_val": 9868.0, "ident": "Z8CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "93dad6e32a05d581383bcfad45f5cbadcd08be71", "fields": {"hps_val": 753.0, "hpm": -17.0, "hpm_val": 100.0, "nom_voie": "Carbon Blanc Griffons avant Pasteur", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 0.0, "mjo_val": 6118.0, "ident": "Z31CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5bb65d25a5bc09910523cc9815bae94029ede23c", "fields": {"hps_val": 501.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 538.0, "nom_voie": "Cenon Cours de Verdun apr\u00e8s Yser", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Curie > J. Jaur\u00e8s", "hps": -3.0, "mjo_val": 6179.0, "ident": "Z8CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "75aa97dcbd5d680513828a8a651a2cc5ee83e8c0", "fields": {"hps_val": 239.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 429.0, "nom_voie": "Bordeaux rue Sem", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 5.0, "mjo_val": 3768.0, "ident": "Z8CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "52ec81b56e9bd28c3acda5f2c9249272da1d6a4d", "fields": {"hps_val": 553.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 649.0, "nom_voie": "0", "mjo": 2.0, "sens_cir": "0", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 8658.0, "ident": "Z8CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c49478d22adbbf5e909d622bcf04b65270995e0d", "fields": {"hps_val": 1172.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 1390.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Gautier apr\u00e8s Ar\u00e8s", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud", "hps": -3.0, "mjo_val": 18873.0, "ident": "Z9CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0b561479e63d35f05be969d826f4599e8ce152ee", "fields": {"hps_val": 1020.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 995.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Gautier apr\u00e8s Larminat", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud", "hps": -4.0, "mjo_val": 13788.0, "ident": "Z9CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e04014f5b7441eca7c864bb2bd774e00c1800331", "fields": {"hps_val": 1011.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 1008.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Leclerc apr\u00e8s Lecoq", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord", "hps": 2.0, "mjo_val": 14454.0, "ident": "Z9CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "643dadb8303f89787de86323751e6c84b60ff067", "fields": {"hps_val": 470.0, "hpm": 26.0, "hpm_val": 520.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Larminat apr\u00e8s rue Redon", "mjo": 19.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 20.0, "mjo_val": 6569.0, "ident": "Z9CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "de7b0bd1f7ecc6ac5f01108480b4b73f1bcd9562", "fields": {"hps_val": 691.0, "hpm": -15.0, "hpm_val": 502.0, "nom_voie": "Bordeaux av. Larminat apr\u00e8s Dev\u00e8ze", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -8.0, "mjo_val": 8774.0, "ident": "Z9CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3126098c695af5e68f2770b9289638008baa73da", "fields": {"hps_val": 384.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 508.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Mitterrand apr\u00e8s A. Chemin", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 6274.0, "ident": "Z9CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b17250fcfeee4cc094dd87153daf05c109ed2a15", "fields": {"hps_val": 1087.0, "hpm": 13.0, "hpm_val": 1291.0, "nom_voie": "Bordeaux 64 Blvd George V", "mjo": 15.0, "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord", "hps": 17.0, "mjo_val": 16682.0, "ident": "Z10CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5fe59257c347ff5f0dcbcfa34bcbb237e3809148", "fields": {"hps_val": 465.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 488.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Pessac apr\u00e8s barri\u00e8re", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 3.0, "mjo_val": 6297.0, "ident": "Z10CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4af85536eb92433ba651482235de5abf6d78fd93", "fields": {"hps_val": 405.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 497.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Saignat avant Pl Campeyrau", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -11.0, "mjo_val": 5809.0, "ident": "Z10CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "82a03fdf2ba2d2c41e30156d61efb34d0a14e011", "fields": {"hps_val": 479.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 473.0, "nom_voie": "Talence Rue Vieille Tour apr\u00e8s Lavoisier", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 5330.0, "ident": "Z10CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "765fe15ee74c9be23f2591097a517cc204409e73", "fields": {"hps_val": 813.0, "hpm": 10.0, "hpm_val": 795.0, "nom_voie": "Bordeaux B\u00e9chade apr\u00e8s giratoire", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -2.0, "mjo_val": 10490.0, "ident": "Z10CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9280d8145714b1cbbe7d998dc06dfb8c664590a4", "fields": {"hps_val": 159.0, "hpm": -36.0, "hpm_val": 304.0, "nom_voie": "Bordeaux Sourdis apr\u00e8s Tondu", "mjo": -45.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -46.0, "mjo_val": 2228.0, "ident": "Z10CT22"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "de1247092636c4f292f333601f404312d7834a09", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Audeguil apr\u0160s Pessac", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z10CT24"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2a48105071f8deeff861c76d14c5c6e5e4cdb575", "fields": {"hps_val": 551.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 628.0, "nom_voie": "Talence rue Goblet", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -6.0, "mjo_val": 6216.0, "ident": "Z11CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0a63ee484f3ccf96f29f149e5ad9e76c4c3ff7cc", "fields": {"hps_val": 374.0, "hpm": 7.000000000000001, "hpm_val": 297.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Brun", "mjo": 9.0, "sens_cir": "Bld > Somme", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 4472.0, "ident": "Z11CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "57576f1d1d1acb5ccec9b3678bbf5c40cac96253", "fields": {"hps_val": 337.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 381.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Malbec avant Nansouty", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 4961.0, "ident": "Z12CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d44874d46188661c815fce13dd6a15f7063a9319", "fields": {"hps_val": 892.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 755.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Albert 1er apr\u00e8s Cabi\u00e9", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -4.0, "mjo_val": 11066.0, "ident": "Z12CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "46cf5bbe6b5780f418ddf4eb3403dba71fcef8aa", "fields": {"hps_val": 738.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 586.0, "nom_voie": "Bordeaux 149 Blvd Albert 1er", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -1.0, "mjo_val": 9104.0, "ident": "Z12CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a073e49fb559f5e625f184979d1241a2ec550405", "fields": {"hps_val": 827.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 848.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Albert 1er apr\u00e8s Daguin", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -3.0, "mjo_val": 12231.0, "ident": "Z12CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "619ee06a1374158a6d75e6995d30c13d28f15dc5", "fields": {"hps_val": 412.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 267.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de B\u00e8gles apr\u00e8s rue Aup\u00e9rie", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 10.0, "mjo_val": 3828.0, "ident": "Z12CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9b350483e44f21bfeec2e12b4acaf1a18bf19f54", "fields": {"hps_val": 1204.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 1259.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson apr\u00e8s Eysines", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 6.0, "mjo_val": 18812.0, "ident": "Z13CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9ed3af4920245c243e7bb221d87c2c9c23ab19ec", "fields": {"hps_val": 185.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 210.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 3427.0, "ident": "Z13CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2ad7902162de231acc19fbe5acf2f431fd9f2fb9", "fields": {"hps_val": 850.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 1060.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Ecole Normale", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 5.0, "mjo_val": 12349.0, "ident": "Z13CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dbd0a53ffd4b094df0082f0dc9a287133a33ae98", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Croix Blanche", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z13CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d8de72d9dc4a01227eea72d0596554a00664a010", "fields": {"hps_val": 390.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 365.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 4997.0, "ident": "Z13CT21"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f910b4725c1db3dd654d082d05a17a2791296e70", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Daney avant Latule", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z14CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8eb5ff3c5d9f98add56af4037be08991b538e3a3", "fields": {"hps_val": 795.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 782.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue L. Faure apr\u00e8s L. Fargue", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 8.0, "mjo_val": 11116.0, "ident": "Z14CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f3230475ade6619b8ec915cce21b970694c3b0af", "fields": {"hps_val": 380.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 387.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -2.0, "mjo_val": 5832.0, "ident": "Z14CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a7721936bf3686bc79821f0c66a9dc99b70f9f99", "fields": {"hps_val": 565.0, "hpm": 9.0, "hpm_val": 655.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons avant Chantecrit", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 5.0, "mjo_val": 8044.0, "ident": "Z14CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "995f8025e28a96512e528b731467649a634ef7c0", "fields": {"hps_val": 592.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 543.0, "nom_voie": "Bordeaux Brazza avant le pont", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 5.0, "mjo_val": 7510.0, "ident": "Z14CT23"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4da69afd06b5c218fc3cc8a297c6c55f47156b71", "fields": {"hps_val": 308.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 354.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. E. Counord avant Guillemin", "mjo": 6.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 4639.0, "ident": "Z15CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "60f4b5d88864064b00f6e81a72ed8101f9ef77ee", "fields": {"hps_val": 504.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 439.0, "nom_voie": "0", "mjo": 1.0, "sens_cir": "0", "hps": 5.0, "mjo_val": 5585.0, "ident": "Z16CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d8b839b7ee97735b42fef209cf3a5d8e693d20de", "fields": {"hps_val": 542.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 479.0, "nom_voie": "Pessac Av. Pasteur apr\u00e8s Aci\u00e9ries", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 4.0, "mjo_val": 5829.0, "ident": "Z16CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1dc9ad108fd7463e707e355286c4e1a6ea3a720a", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Pessac Av. Jean Jaur\u00e8s apr\u00e8s Pujol", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z16CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "165c8d5ebeb27c85a0d8a59b42c744eeec03acbb", "fields": {"hps_val": 393.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 327.0, "nom_voie": "0", "mjo": -11.0, "sens_cir": "0", "hps": -15.0, "mjo_val": 4464.0, "ident": "Z16CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "63fc5a000175fe3f8d080d7c68c7cd744e73709f", "fields": {"hps_val": 349.0, "hpm": 17.0, "hpm_val": 322.0, "nom_voie": "Pessac Rue P\u00e9nard apr\u00e8s Echoppes", "mjo": 10.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 14.000000000000002, "mjo_val": 3741.0, "ident": "Z16CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "71c9f5ce7c46064e8349a1142ac343120ebccb8a", "fields": {"hps_val": 346.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 279.0, "nom_voie": "Pessac Cordier apr\u00e8s Cimeti\u00e8re", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -3.0, "mjo_val": 3158.0, "ident": "Z16CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5b65cd78503c3135a687e2073f6c62d8571d19f3", "fields": {"hps_val": 624.0, "hpm": -12.0, "hpm_val": 524.0, "nom_voie": "Pessac Rue Chateaubriand apr\u00e8s Lamartine", "mjo": -14.000000000000002, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -17.0, "mjo_val": 6015.0, "ident": "Z16CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "973e8487c7ce02f3baf92b4bd41c97038a03f193", "fields": {"hps_val": 443.0, "hpm": 16.0, "hpm_val": 452.0, "nom_voie": "Talence Crs Gambetta avant rue Mirabeau", "mjo": 10.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 12.0, "mjo_val": 5537.0, "ident": "Z17CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f40c27ac012a65aea3ddbbd34bf1023e9204ad31", "fields": {"hps_val": 456.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 449.0, "nom_voie": "Talence Crs de la Lib\u00e9ration apr\u00e8s Bdx 1", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -5.0, "mjo_val": 6375.0, "ident": "Z17CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "01150dfe19d693aee410bb2c4d11944ccdaff64f", "fields": {"hps_val": 1472.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 2011.0, "nom_voie": "Gradignan Crs de Gaulle", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -10.0, "mjo_val": 22399.0, "ident": "Z17CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5206084c7ac0a45bed577add93a358f615187a6e", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Talence 455 Cours de la Lib\u00e9ration", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z17CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9b97c1418f3a5a100c2e69ec6fece8e50c649206", "fields": {"hps_val": 384.0, "hpm": -57.99999999999999, "hpm_val": 307.0, "nom_voie": "Talence Lib\u00e9ration apr\u00e8s Suzon", "mjo": -45.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -47.0, "mjo_val": 5225.0, "ident": "Z17CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3e06e653f0b29287ba98e8de01a464f58275613f", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Talence Crs Lib\u00e9ration avant la Paill\u00e8re", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z17CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f915ee1db4366c8d1f94f6bd79b0b5a3cb15a4f9", "fields": {"hps_val": 315.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 188.0, "nom_voie": "Talence Rue Lamartine avant Suzon", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 8.0, "mjo_val": 2524.0, "ident": "Z17CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fc4443703524f6ab968315e1deedb5fa09f80ad0", "fields": {"hps_val": 533.0, "hpm": -9.0, "hpm_val": 246.0, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle avant platanes", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -12.0, "mjo_val": 6079.0, "ident": "Z18CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fa7e69731dadbf9dbd5b2eb0cb43d77730290e53", "fields": {"hps_val": 370.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 410.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 4813.0, "ident": "Z18CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c9a66e25eb27be005936d1d6c6b076a4a599d801", "fields": {"hps_val": 598.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 563.0, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle apr\u00e8s Rochefort", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 15.0, "mjo_val": 7000.0, "ident": "Z18CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b5681ae3c1fac089d03d906aaf5b90bbea0e6a05", "fields": {"hps_val": 302.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 397.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Rue Labro", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "mjo_val": 4460.0, "ident": "Z19CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9504edf5431ba55cefe648581bc3c3348300b619", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z19CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c7676f94dc08311b70c227e0c3e7d62f630c80e4", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Leclerc apr\u00e8s rocade", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z19CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "95b237e4692c171c427521cf9b671be438137f7c", "fields": {"hps_val": 332.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 365.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Labro vers B\u00e8gles", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 4144.0, "ident": "Z19CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5a769e066622be85d90fd64c89ba1d0e8325c03f", "fields": {"hps_val": 531.0, "hpm": 9.0, "hpm_val": 405.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Leclerc apr\u00e8s Monument", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 6468.0, "ident": "Z20CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ca04b165af515bbc41df4eb2656fa9602220d935", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z21CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0edfd47afc605d6d46ab9b509d2b14bff6a89b4e", "fields": {"hps_val": 564.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 464.0, "nom_voie": "Cenon Av. de Paris apr\u00e8s 4 Pavillons", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 5.0, "mjo_val": 6111.0, "ident": "Z22CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "95ded1e9bedc4d06b54921e06f828ee570e04746", "fields": {"hps_val": 253.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 239.0, "nom_voie": "Lormont Dupin apr\u00e8s Tallavi", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Pt Aquit=> av de Paris", "hps": -2.0, "mjo_val": 3136.0, "ident": "Z22CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6f852f1c5fc5152a7cf3970d42b99dcc236f35f9", "fields": {"hps_val": 316.0, "hpm": 8.0, "hpm_val": 413.0, "nom_voie": "Lormont Dupin  apr\u00e8s Resistance", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "mjo_val": 3959.0, "ident": "Z22CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ee5b5bc723c275db32d08135ef8304415641547b", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bruges Rte du M\u00e9doc avant Croix du Vigean", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a2f09ee1b4c8dbd4ae30392dce3a4ffefa9e5ebc", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Eysines Av. du M\u00e9doc avant rte Pauillac", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "705d398dbc391947a160b8f7970aecc210bfd4ff", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c3019c00b36afc3fabf3effc9472e4bce6aece96", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Eysines Av. du M\u00e9doc apr\u00e8s G. Saux", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "57088e560fad61e6de8a37a65a73d9233eb12f15", "fields": {"hps_val": 636.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 657.0, "nom_voie": "Eysines Av. de St M\u201adard apr\u00e8s Dubrana", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 2.0, "mjo_val": 7140.0, "ident": "Z24CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f604aceceea2e4b2aad26ab3767947d71a1fe105", "fields": {"hps_val": 396.0, "hpm": 10.0, "hpm_val": 99.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Daudet avant Magudas", "mjo": 12.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 12.0, "mjo_val": 2988.0, "ident": "Z24CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fa772b3789401d5ba02fd6b25795b72c67b53f42", "fields": {"hps_val": 502.0, "hpm": 20.0, "hpm_val": 467.0, "nom_voie": "Le Haillan G. Eiffel apr\u00e8s Laplace", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 4.0, "mjo_val": 5620.0, "ident": "Z24CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "62639f7f2b34eb4857c17dbb42529772dd803a4b", "fields": {"hps_val": 432.0, "hpm": 15.0, "hpm_val": 1099.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Bricaud apr\u00e8s giratoire", "mjo": 14.000000000000002, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 12.0, "mjo_val": 6987.0, "ident": "Z25CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cae08cec1450c48addf153b9fcadb467bf1c73e0", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Bricaud avant 3 Cardinaux", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z25CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "71b4723487825f4293f4a2fd5e497334949e1f90", "fields": {"hps_val": 913.0, "hpm": 28.999999999999996, "hpm_val": 368.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. 40 Journaux apr\u00e8s Tobeen", "mjo": 22.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 19.0, "mjo_val": 11958.0, "ident": "Z25CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4bc061647e1fecc3869f83649d4ace1ed60c8f6c", "fields": {"hps_val": 912.0, "hpm": -14.000000000000002, "hpm_val": 672.0, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e Boutaut avant Claudeville", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "mjo_val": 8124.0, "ident": "Z25CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6646228b17bf27c266a9f93235c0534df1b0b4ac", "fields": {"hps_val": 740.0, "hpm": 21.0, "hpm_val": 651.0, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e de Boutaut avant Laroque", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -2.0, "mjo_val": 8672.0, "ident": "Z25CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "78382b6c40780afd9bc5e4bc9c17ae41667aaa12", "fields": {"hps_val": 483.0, "hpm": 7.000000000000001, "hpm_val": 635.0, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e de Boutaut apr\u00e8s Laroque", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -4.0, "mjo_val": 6990.0, "ident": "Z25CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f805c3bac74bb65e338db55826b5320b7ef38f95", "fields": {"hps_val": 649.0, "hpm": 24.0, "hpm_val": 667.0, "nom_voie": "Bordeaux Bricaud S>N avant v\u201alodrome", "mjo": 11.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 5.0, "mjo_val": 6420.0, "ident": "Z25CT20"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a7d310845f3a543b4bb6bbcb0786ca835b9b7ef9", "fields": {"hps_val": 412.0, "hpm": 19.0, "hpm_val": 380.0, "nom_voie": "Bordeaux Achard niveau Pourmann", "mjo": 19.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 26.0, "mjo_val": 4406.0, "ident": "Z25CT23"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c02ca3578ff4e346d6c1056f447eb97d0e9b6231", "fields": {"hps_val": 268.0, "hpm": -10.0, "hpm_val": 271.0, "nom_voie": "Bordeaux Carle Vernet  avant Armagnac", "mjo": -9.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -16.0, "mjo_val": 4048.0, "ident": "Z26CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c882caabff208f0121d0c3ddf3b672e7a2c755c3", "fields": {"hps_val": 92.0, "hpm": -30.0, "hpm_val": 72.0, "nom_voie": "B\u00e8gles Croizat apr\u00e8s Lapelleterie", "mjo": -28.999999999999996, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -37.0, "mjo_val": 916.0, "ident": "Z26CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8f04e7facdece3b94a1cd85d7fdd8942d2058d14", "fields": {"hps_val": 962.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 1278.0, "nom_voie": "Pessac Av. du Bourghail apr\u00e8s Monbalon", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -3.0, "mjo_val": 13584.0, "ident": "Z27CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "24f4a209ac497527dc9dd8db6c7bda2d0c5c7554", "fields": {"hps_val": 1002.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 703.0, "nom_voie": "Pessac Av. du Bourghail apr\u00e8s Monbalon", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 3.0, "mjo_val": 10587.0, "ident": "Z27CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0868ce42bbc142b25facf69a290e98d069d8ce35", "fields": {"hps_val": 639.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 644.0, "nom_voie": "Pessac Av. Leclerc avant Meyraud", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "mjo_val": 8274.0, "ident": "Z27CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "43603426934df4e19d12f164f7ca870d4bd3ef83", "fields": {"hps_val": 650.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 245.0, "nom_voie": "St Medard Av. Descartes avant T. Gautier", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 7493.0, "ident": "Z28CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "58c673343aa6ba2425cd9ceaf2e16d2d9ba5b126", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "St M\u00e9dard Av. de Gaulle avant Rousseau", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z28CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "50b7f4ac7850cb861e877140ff41df7f3c6961ba", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "St M\u00e9dard Rue Rousseau avant Montesquieu", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z28CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ef1783f1080fb391e7834b62d967ec3733253fd6", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "St M\u00e9dard Av. Montaigne avant Martin", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z28CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6fbb6d04fc155de1c4483f682532c1cc27681da8", "fields": {"hps_val": 547.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 583.0, "nom_voie": "St M\u00e9dard Av. Descartes apr\u00e8s Gauthier", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 7608.0, "ident": "Z28CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cec498336130dfa89bad4ad15d35469c22123795", "fields": {"hps_val": 424.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 444.0, "nom_voie": "Floirac Monrepos avant Crs Gambetta", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -3.0, "mjo_val": 5165.0, "ident": "Z29CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b2143cc8d92f20e2720e35857dbc5a6f2a912df0", "fields": {"hps_val": 260.0, "hpm": 9.0, "hpm_val": 117.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Galin", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 2.0, "mjo_val": 2292.0, "ident": "Z29CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9355ecaa292d5d62449358bb2409ca8ab2b12a9e", "fields": {"hps_val": 236.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 173.0, "nom_voie": "Floirac Av. Cl\u00e9menceau apr\u00e8s Dubedout", "mjo": 6.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 9.0, "mjo_val": 2537.0, "ident": "Z29CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5157479de1d61ea8da9a82c60ac77f77473f505d", "fields": {"hps_val": 967.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 630.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Cassin avant Kennedy", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -3.0, "mjo_val": 12091.0, "ident": "Z30CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "39ef0462c19eaf8daf4c4c435da66c81f128053f", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac : Avenue de la Somme", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z30CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fab4ba4d3dc08daa4d68ec24c022b5dfae954abf", "fields": {"hps_val": 533.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 305.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. du Mar\u00e9chal Leclerc", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -1.0, "mjo_val": 5811.0, "ident": "Z30CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f2f5569f972bd034bfcef360d936e3123c1a3d5b", "fields": {"hps_val": 468.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 170.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac : Av. Mar\u00e9chal Leclerc", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -1.0, "mjo_val": 3999.0, "ident": "Z30CT20"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "376ae693f63002f16f6b9391cb47a6848f3f5d04", "fields": {"hps_val": 461.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 522.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de l'Alouette", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -6.0, "mjo_val": 6718.0, "ident": "Z30CT21"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "277983c14374aa0cbf35193b2e2270cd400d0011", "fields": {"hps_val": 262.0, "hpm": 9.0, "hpm_val": 158.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Eyquems avant rue Bourly", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "mjo_val": 1982.0, "ident": "Z30CT24"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b0b2c16df6c25125fe277e234523e5220c437d32", "fields": {"hps_val": 1233.0, "hpm": -33.0, "hpm_val": 324.0, "nom_voie": "Bassens Rd p Ricard > c\u00f4te de la Garonne", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 0.0, "mjo_val": 12655.0, "ident": "Z31CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "127ce187a3ae57caa2409bb2a1d876374aade4d5", "fields": {"hps_val": 734.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 671.0, "nom_voie": "Bassens Entr\u00e9e Ech. 2", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Bretelle Entrante Nord", "hps": 2.0, "mjo_val": 9405.0, "ident": "Z31CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7371d2b9f8e357663d8b83d222a6821cee2698c5", "fields": {"hps_val": 490.0, "hpm": -20.0, "hpm_val": 420.0, "nom_voie": "Bassens Bourdieu avant Beaumont", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 3.0, "mjo_val": 6609.0, "ident": "Z31CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "80cd72376926682a5d73c3089f2c197981914666", "fields": {"hps_val": 106.0, "hpm": 15.0, "hpm_val": 153.0, "nom_voie": "B\u00e8gles Quai Wilson", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 9.0, "ident": "Z05AE", "pl": 5.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": 1.0, "pl_val": 88.0, "vit_val": 42.8485, "mjo_val": 1608.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "480ce940ab9074bc26dc6a757d3a426052a74c80", "fields": {"hps_val": 890.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 551.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac face 130 bis avenue de l'Yser", "sens_cir": "sens Entrant", "hps": 3.0, "ident": "Z07AE", "pl": 24.0, "vit_evo": -0.1, "mjo": 2.0, "pl_val": 394.0, "vit_val": 31.475, "mjo_val": 10057.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "918af2e20844bead18aac3cf91070104fc4a4756", "fields": {"hps_val": 428.0, "hpm": 11.0, "vit_evo": 0.0, "hpm_val": 410.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac 20 avenue du Chut", "mjo": 12.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 22.0, "mjo_val": 4995.0, "ident": "Z07BE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "52184dd33166a7f5d0d723ab3767391f6888b131", "fields": {"hps_val": 545.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 536.0, "nom_voie": "Cenon 10 av. J. Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -19.0, "ident": "Z08AS", "pl": 28.000000000000004, "vit_evo": -0.21, "mjo": -5.0, "pl_val": 162.0, "vit_val": 18.68, "mjo_val": 7759.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c06f283551d84893f4ab74729898a3713cc0f751", "fields": {"hps_val": 483.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 425.0, "nom_voie": "Talence rue Vieille Tour M\u00e9doquine", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -7.000000000000001, "ident": "Z10AE", "pl": 9.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": -4.0, "pl_val": 84.0, "vit_val": 42.65, "mjo_val": 5326.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f6b3b3c38acee66da9cccff03ab74cc1086c7860", "fields": {"hps_val": 468.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 502.0, "nom_voie": "Pessac 9 Avenue de Madran", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "ident": "Z16BS", "pl": 9.0, "vit_evo": 0.02, "mjo": 8.0, "pl_val": 420.0, "vit_val": 48.6, "mjo_val": 6352.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0ffa49dca0f691516c5db43b314349f696c4ded3", "fields": {"hps_val": 856.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 943.0, "nom_voie": "Pessac 98 avenue de Saige", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 3.0, "ident": "Z16DS", "pl": -4.0, "vit_evo": -0.07, "mjo": -2.0, "pl_val": 374.0, "vit_val": 34.5, "mjo_val": 10417.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "513ac6e61f15bc411b12ed8f6e3f809e34415766", "fields": {"hps_val": 395.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 432.0, "nom_voie": "Talence Lib\u00e9ration Roul Peixotto", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -6.0, "ident": "Z17AS", "pl": 4.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": 0.0, "pl_val": 183.0, "vit_val": 17.2, "mjo_val": 5685.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "808844edd3fa28214f7b3f161e4c38249141bbad", "fields": {"hps_val": 1062.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 1032.0, "nom_voie": "Talence Liberation Peyberland Rabelais", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -8.0, "ident": "Z17BE", "pl": 8.0, "vit_evo": 0.04, "mjo": 4.0, "pl_val": 663.0, "vit_val": 26.9487, "mjo_val": 15101.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "eb5581927a21d86b85530db4cbcd9155a09fc58b", "fields": {"hps_val": 598.0, "hpm": 8.0, "hpm_val": 405.0, "nom_voie": "Talence av de Thouars (face au chateau)", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "ident": "Z17DS", "pl": 13.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": 4.0, "pl_val": 159.0, "vit_val": 46.2, "mjo_val": 4461.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "742488e829a8a87d9b9d541f39e2925e09dfe495", "fields": {"hps_val": 675.0, "hpm": 12.0, "hpm_val": 680.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 509 Rte Toulouse", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 19.0, "ident": "Z19BS", "pl": 14.000000000000002, "vit_evo": 0.23, "mjo": 17.0, "pl_val": 881.0, "vit_val": 15.8, "mjo_val": 9780.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a506f081df2ba96b71867cad268259b58a2134ff", "fields": {"hps_val": 720.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 712.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon rue Pierre Proud'hon", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 3.0, "ident": "Z19CS", "pl": -1.0, "vit_evo": -0.03, "mjo": -3.0, "pl_val": 655.0, "vit_val": 27.8, "mjo_val": 9087.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ac088af8b4b71ac701646aaeec5a3cb97a8bc012", "fields": {"hps_val": 561.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 510.0, "nom_voie": "Talence 177 chemin de Leysotte", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 3.0, "ident": "Z19DS", "pl": 4.0, "vit_evo": -0.06, "mjo": 1.0, "pl_val": 168.0, "vit_val": 32.52, "mjo_val": 5920.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "78dd069b92ae7a0d26567bcdcec761dbf01e618e", "fields": {"hps_val": 685.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 673.0, "nom_voie": "Bordeaux 248 avenue Tassigny", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "ident": "Z20AE", "pl": -2.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": 0.0, "pl_val": 216.0, "vit_val": 30.35, "mjo_val": 8937.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "568acc4b0ce9d057c28fdd1a17e07201a0498c06", "fields": {"hps_val": 566.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 623.0, "nom_voie": "Le Bouscat 168 avenue d'Eysines", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 2.0, "ident": "Z21BE", "pl": -6.0, "vit_evo": 0.03, "mjo": -1.0, "pl_val": 176.0, "vit_val": 30.125, "mjo_val": 6689.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "baad2b8aedf2a218bf09c6ac6b2d1ec557a14745", "fields": {"hps_val": 414.0, "hpm": -9.0, "hpm_val": 377.0, "nom_voie": "Le Bouscat av. Victor Hugo", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -1.0, "ident": "Z21DE", "pl": 5.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": 6.0, "pl_val": 186.0, "vit_val": 33.8718, "mjo_val": 4338.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "829f5fb470c3b96f1796ef2335693a27f48ee0af", "fields": {"hps_val": 745.0, "hpm": -16.0, "hpm_val": 344.0, "nom_voie": "Lormont 34 quai Elisabeth Dupeyron", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -4.0, "ident": "Z22AS", "pl": -3.0, "vit_evo": 0.02, "mjo": -6.0, "pl_val": 525.0, "vit_val": 51.65, "mjo_val": 6811.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ff382c34c3162955b01f7c7dadef8a299495d283", "fields": {"hps_val": 488.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 407.0, "nom_voie": "Lormont 36 avenue de Paris", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 2.0, "ident": "Z22BE", "pl": 8.0, "vit_evo": -0.07, "mjo": 2.0, "pl_val": 294.0, "vit_val": 27.6667, "mjo_val": 6027.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "58046e4522a044638a0570f65c3b8c2b715ffec2", "fields": {"hps_val": 684.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 924.0, "nom_voie": "Lormont av. Kennedy Amiti\u00e9", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -15.0, "ident": "Z22CS", "pl": -3.0, "vit_evo": 0.36, "mjo": -1.0, "pl_val": 589.0, "vit_val": 36.05, "mjo_val": 14670.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "bf0117ddd121c8e7d2261bd6e597f09e65fb088c", "fields": {"hps_val": 756.0, "pl": -7.000000000000001, "vit_evo": -0.13, "nom_voie": "Lormont av. de la R\u00e9sistance", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "pl_val": 337.0, "vit_val": 30.3, "mjo_val": 7603.0, "ident": "Z22DS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "bad8c376c9991e5c2a56087d37df10749a9d2df7", "fields": {"hps_val": 512.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 537.0, "nom_voie": "Eysines 245 av. de St M\u00e9dard", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -1.0, "ident": "Z24AE", "pl": -26.0, "vit_evo": -0.12, "mjo": -2.0, "pl_val": 258.0, "vit_val": 33.4, "mjo_val": 6549.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ee27b7f7d2cb9ee0850eb4d265c76c4a5c0e3f00", "fields": {"hps_val": 581.0, "hpm": 17.0, "hpm_val": 616.0, "nom_voie": "Bruges all\u201aes de Boutaut", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -2.0, "ident": "Z25AS", "pl": 1.0, "vit_evo": 0.0, "mjo": 2.0, "pl_val": 220.0, "vit_val": 50.08, "mjo_val": 7577.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3c541a25c849f93f8392c9f2598432c45da9a61b", "fields": {"hps_val": 567.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 815.0, "nom_voie": "BrugesBld Parc des Expositions", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -5.0, "ident": "Z25BE", "pl": 8.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": 3.0, "pl_val": 380.0, "vit_val": 28.475, "mjo_val": 8799.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3530c6929ac491d07ab685d63211c9f8f2100f90", "fields": {"hps_val": 930.0, "hpm": 20.0, "hpm_val": 722.0, "nom_voie": "Bruges : Bld Parc des Expositions", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "mjo_val": 11024.0, "ident": "Z25BS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "044dbeb431c427f865083df67a8145fbfa2eb599", "fields": {"hps_val": 242.0, "hpm": -5.0, "pl": -45.0, "hpm_val": 174.0, "nom_voie": "Begles : 98 rue Alexis Capelle", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 10.0, "pl_val": 49.0, "mjo_val": 2494.0, "ident": "Z26BS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7d8d8a9b2e748c1a9eda9a63ac397c18e23a10a5", "fields": {"hps_val": 594.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 425.0, "nom_voie": "Pessac av. Haut-L\u201av\u02c6que", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -1.0, "ident": "Z27BE", "pl": 3.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": -1.0, "pl_val": 278.0, "vit_val": 44.9167, "mjo_val": 6164.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c438561124efae8c3b4f0ff95b85f25eda7d5894", "fields": {"hps_val": 517.0, "hpm": 12.0, "hpm_val": 275.0, "nom_voie": "Artigues bld de Feydeau", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 10.0, "ident": "Z29AS", "pl": 12.0, "vit_evo": -0.01, "mjo": 4.0, "pl_val": 70.0, "vit_val": 55.55, "mjo_val": 3790.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "006c60f5a4514c5fbb7f59553231c2f4b8947bc6", "fields": {"hps_val": 814.0, "hpm": -17.0, "hpm_val": 308.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac av. Kennedy Matosinhos Lartigue", "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -7.000000000000001, "ident": "Z30AE", "pl": 16.0, "vit_evo": -0.02, "mjo": -10.0, "pl_val": 214.0, "vit_val": 47.9032, "mjo_val": 9315.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f8ea5f1b92a7d016193ff497b47bd33366c20be5", "fields": {"hps_val": 690.0, "hpm": -27.0, "hpm_val": 792.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac av. Kennedy Matosinhos Lartigue", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -22.0, "ident": "Z30AS", "pl": -10.0, "vit_evo": -0.16, "mjo": -20.0, "pl_val": 327.0, "vit_val": 41.0, "mjo_val": 10656.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "649fc65843075d83aca99fc229420e65a4cf75c9", "fields": {"hps_val": 614.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 759.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac av. de la Marne", "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -8.0, "ident": "Z30BS", "pl": -5.0, "vit_evo": 0.01, "mjo": -4.0, "pl_val": 250.0, "vit_val": 39.44, "mjo_val": 8448.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3d76180e549e0970472b3c20c65a8cf796760d49", "fields": {"hps_val": 499.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 379.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac 66 av. Pierre Mend\u00e8s France", "sens_cir": "Sens M\u00e9rignac vers Pessac", "hps": -3.0, "ident": "Z30DNS", "pl": 1.0, "vit_evo": -0.01, "mjo": -3.0, "pl_val": 180.0, "vit_val": 48.7436, "mjo_val": 5916.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e08739cfbb9c71413d3ba331bc2644db10be4b1a", "fields": {"hps_val": 328.0, "hpm": 20.0, "hpm_val": 505.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Bon Air (caserne du Burck)", "sens_cir": "Ssens Pessac vers M\u00e9rignac", "hps": 3.0, "ident": "Z30ESN", "pl": 3.0, "vit_evo": -0.04, "mjo": 2.0, "pl_val": 101.0, "vit_val": 39.44, "mjo_val": 4092.0}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f2e913d373e8c0ae858cbac42d37c0e4d4d308c6", "fields": {"hps_val": 569.0, "hpm_val": 610.0, "pl_val": 991.0, "vit_val": 60.5, "mjo_val": 10529.0, "ident": "Z30GE"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "281be738d1ba05166ec17bca6870aa9a3e6bba5c", "fields": {"hps_val": 1312.0, "hpm_val": 651.0, "pl_val": 1125.0, "vit_val": 52.2, "mjo_val": 13586.0, "ident": "Z30GS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c932aeafe17619a03326d7bff19fe75745004da1", "fields": {"hps_val": 583.0, "pl": 0.0, "vit_evo": -0.11, "hpm_val": 525.0, "nom_voie": "Floirac 35 avenue Gaston Cabannes", "sens_cir": "Sens Sortant", "pl_val": 368.0, "vit_val": 37.2, "mjo_val": 7566.0, "ident": "Z32AS"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "11ae1a5f0f45ae4b44e7ad1eb3a5fd4ed5c2ce01", "fields": {"hps_val": 858.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 805.0, "nom_voie": "Bordeaux 17 Quai Louis XVIII Ferr\u00e8re", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 3.0, "mjo_val": 11653.0, "ident": "Z1CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d2932789f31c50c92f786f43cdec3db9688e4dad", "fields": {"hps_val": 834.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 723.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Louis XVIII Munich/Orl\u00e9ans", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 11150.0, "ident": "Z1CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a3f0509430a4ea9041e10cd2db8fe3d2c8178647", "fields": {"hps_val": 1252.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 992.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Richelieu Aides/Cailhau", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 2.0, "mjo_val": 16286.0, "ident": "Z1CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "773b4c96f13d906b03f8dfeeef71a5f40d0ad04f", "fields": {"hps_val": 370.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 385.0, "nom_voie": "Bordeaux : Mont\u00e9e Pont de Pierre", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 5.0, "mjo_val": 5867.0, "ident": "Z1CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "558c78554ee8a89dfef6487e3fd709541d5ff531", "fields": {"hps_val": 643.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 639.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons ap Martinique", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 1.0, "mjo_val": 9722.0, "ident": "Z1CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5d8d35a80439f6c4bffeb6acdcbb6e2f0ff02779", "fields": {"hps_val": 1677.0, "hpm": -14.000000000000002, "hpm_val": 1273.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Ste Croix apr\u00e8s P. Monnaie", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -4.0, "mjo_val": 21561.0, "ident": "Z1CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6c03995b743b8a8a95340cff3c1c7e5d2369e1f6", "fields": {"hps_val": 712.0, "hpm": 7.000000000000001, "hpm_val": 928.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons apr\u00e8s  Arnozan", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 4.0, "mjo_val": 10296.0, "ident": "Z1CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b2aafb9826f9db02b0cdd4198fdfe33da969419d", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z2CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c03fdd93a77d70a6c2bec8752742c6b7dde990d7", "fields": {"hps_val": 493.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 641.0, "nom_voie": "Bordeaux Juin A.France", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 7362.0, "ident": "Z2CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e13a07b8d9394812a30f42ae51e3c50e035fb981", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Juin  avant A.France", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z2CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8ffbb2d0af74533302d9886927bc5ff01749b764", "fields": {"hps_val": 507.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 609.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours d'Albret apr\u00e8s R\u00e9publique", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 0.0, "mjo_val": 8144.0, "ident": "Z2CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0bbf88e6ef70491c273540392be9bc3e1b711b59", "fields": {"hps_val": 473.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 379.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Cursol apr\u00e8s Joffre", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 6114.0, "ident": "Z2CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a84415a51212d2ec4747dda3e22b6d3cab5dfdbd", "fields": {"hps_val": 544.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 466.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs V. Hugo avant Bir-Hakeim", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -8.0, "mjo_val": 7560.0, "ident": "Z2CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c7cb5a67a0f4460112467132c114f25434564c65", "fields": {"hps_val": 449.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 338.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs V. Hugo apr\u00e8s crs Pasteur", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 5587.0, "ident": "Z2CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2fbf68df9d47e03eb11b74eb73e26951103136ba", "fields": {"hps_val": 271.0, "hpm": 1.0, "hpm_val": 196.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue J. Burguet apr\u00e8s R\u00e9publique", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Nord>Sud", "hps": 1.0, "mjo_val": 3547.0, "ident": "Z2CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "658839a3860e23d6ccd8404ce11df221985bfa3c", "fields": {"hps_val": 195.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 121.0, "nom_voie": "Bordeaux Mont\u00e9e place Bir Hakeim", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Bretelle N>S Mont\u00e9e vers pl Bir Hakeim", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 2978.0, "ident": "Z2CT20"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ec91e9c4f8c546be85a343ef5b6d8f2dfae64dcc", "fields": {"hps_val": 457.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 336.0, "nom_voie": "Bordeaux Descente => Allamandier", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Bretelle N>S Descente => Allamandier", "hps": -4.0, "mjo_val": 5588.0, "ident": "Z2CT21"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "0669957276e6be6d19fa41952099b03f71e599e7", "fields": {"hps_val": 162.0, "hpm": -16.0, "hpm_val": 154.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs Lib\u00e9ration Rodesse/Tondu", "mjo": -26.0, "sens_cir": "Lib\u00e9ration vers Victoire", "hps": -36.0, "mjo_val": 1866.0, "ident": "Z3CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "281f70eeaa63f1531330c9081f8927f1653e8958", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z3CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ac87df03e4115b2a107d80ac27ab1349d0b2937f", "fields": {"hps_val": 365.0, "hpm": 7.000000000000001, "hpm_val": 402.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs Argonne avant Milli\u00e8re", "mjo": 9.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 6.0, "mjo_val": 4664.0, "ident": "Z3CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7c94d96da2d3b1a54a7090da122b6616809674bb", "fields": {"hps_val": 136.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 155.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Somme apr\u00e8s Lafontaine", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -5.0, "mjo_val": 2089.0, "ident": "Z3CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "33ccb009a253507d43313dd67a2dbebdc3d4ba1f", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": -100.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Marne apr\u00e8s Victoire", "mjo": -100.0, "sens_cir": "Marne vers la gare", "hps": -100.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z3CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "687c6913a487c988549353654f09d0d804d8aec7", "fields": {"hps_val": 445.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 280.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue St. Nicolas, avant Somme.", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Argonne > Somme", "hps": -10.0, "mjo_val": 3710.0, "ident": "Z3CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "991f2462763309d0080b6eb92b1c4ab68d08fb90", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z4CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "93ca839e0c423969de8b711b2f57a2c77c2c9e2f", "fields": {"hps_val": 276.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 322.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Bonnac apr\u00e8s Lateulade", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "mjo_val": 4323.0, "ident": "Z4CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "03e623fa5d61c029a6c8c49a49a6fac7d5547669", "fields": {"hps_val": 187.0, "hpm": -28.000000000000004, "hpm_val": 237.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Judaique apr\u00e8s C. d'Eau", "mjo": -28.000000000000004, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -35.0, "mjo_val": 3389.0, "ident": "Z4CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fa328b563e019e7c3c5b6470c69b0ffc246805f7", "fields": {"hps_val": 125.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 112.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs de Verdun avant Fondaud\u00e8ge", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 0.0, "mjo_val": 1443.0, "ident": "Z4CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3b71c8105062dab2e53a336d1225b9b8d3c1e502", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z4CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "de1f733a185cd339ed07b5ce959926da2722a680", "fields": {"hps_val": 684.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 771.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Cl\u00e9menceau avant Buffon", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -5.0, "mjo_val": 10369.0, "ident": "Z4CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "477d25ba7fff6cce4e55d83ffbc62ad67c42db48", "fields": {"hps_val": 1775.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 1922.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Moga", "mjo": -8.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -15.0, "mjo_val": 21818.0, "ident": "Z5CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b480a1d9a9c208ea65d3bade2b0c558ecb92b082", "fields": {"hps_val": 596.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 839.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Souys Matt\u00e9oti/Sembat", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Quais rive Droite Sud > Nord", "hps": 4.0, "mjo_val": 8059.0, "ident": "Z5CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "94cfd2a773425cbb7dac040215a366e62b0e26b1", "fields": {"hps_val": 549.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 558.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Domercq apr\u00e8s Pt du Guit", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 7861.0, "ident": "Z5CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8e629c081cd3b557df43583201e6d8970505540b", "fields": {"hps_val": 401.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 477.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Peyronnet apr\u00e8s Tauzia", "mjo": -5.0, "sens_cir": "de Tauzia > Marne", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 6578.0, "ident": "Z5CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "46091f88383cab938e876d81a8e07593c5e4c0b8", "fields": {"hps_val": 368.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 342.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Marne avant Meunier", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -1.0, "mjo_val": 6101.0, "ident": "Z5CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "1183f508abee14c8059740052950764c26402a87", "fields": {"hps_val": 950.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 553.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Deschamps", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 0.0, "mjo_val": 8286.0, "ident": "Z5CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dfec26995e0dc210b5ae99de64b969d325690cae", "fields": {"hps_val": 1017.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 1019.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson Pasteur/Ferry", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud", "hps": 0.0, "mjo_val": 16786.0, "ident": "Z6CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "37891a7d04961378c7ede75f72750c46a4514882", "fields": {"hps_val": 984.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 1142.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson apr\u00e8s Judaique", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud", "hps": -3.0, "mjo_val": 16302.0, "ident": "Z6CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "df7269f1e27293a1942000231e37a833376784a4", "fields": {"hps_val": 1357.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 1325.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson Adour/Judaique", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord", "hps": 2.0, "mjo_val": 20676.0, "ident": "Z6CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6764c56adccaa93ab0c1342c2137286b13321759", "fields": {"hps_val": 608.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 650.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue G. Bonnac apr\u00e8s Wilson", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 8410.0, "ident": "Z6CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3b368138920daa0997acbebcaa1192dfb01d7194", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Ferry avant Balaresque", "mjo": 0.0, "sens_cir": "sens entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z6CT20"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f1dc089b6e0d2cdadf02571fb66d8ed504d62130", "fields": {"hps_val": 296.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 451.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Lib\u00e9ration apr\u00e8s Truc", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -3.0, "mjo_val": 4266.0, "ident": "Z7CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d42ab952f40a7f2561000a0c278c589ae5fb035d", "fields": {"hps_val": 356.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 206.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Leclerc apr\u00e8s V. Eglise", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -4.0, "mjo_val": 4174.0, "ident": "Z7CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "03f452b8f4d5e1f941fde3d184da0fb8849cb962", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Quai Queyries avant Stalingrad", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Quais rive Droite  Nord > Sud", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z8CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "257b41f590c24b21b1d71dc2f58721dac5cbcc20", "fields": {"hps_val": 268.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 261.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Thiers apr\u00e8s Pt Bouthier", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 2.0, "mjo_val": 3744.0, "ident": "Z8CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f8e90892d3123c39fe31c66ce4d8c898a6069526", "fields": {"hps_val": 138.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 121.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Thiers apr\u00e8s Stalingrad", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 3.0, "mjo_val": 1700.0, "ident": "Z8CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ea2ce49c8019476db07f1501683153cb26baf35a", "fields": {"hps_val": 464.0, "hpm": 31.0, "hpm_val": 539.0, "nom_voie": "Bordeaux 154 Rue d'Ornano apr\u00e8s H\u00e9ron", "mjo": 23.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 24.0, "mjo_val": 6411.0, "ident": "Z9CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "63687712c694a81f2be1430e928bc36a2e58e678", "fields": {"hps_val": 627.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 551.0, "nom_voie": "Bordeaux 130 av. Larminat apr\u00e8s Sourdis", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -4.0, "mjo_val": 8308.0, "ident": "Z9CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e457571e83a7352ff65f519be16d0888ea84333e", "fields": {"hps_val": 523.0, "hpm": 15.0, "hpm_val": 532.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Geoges Pompidou / Doumerc", "mjo": 10.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 14.000000000000002, "mjo_val": 7653.0, "ident": "Z9CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f7dacdfbce3e86946555fbaf0b2a2d9cb277b4ca", "fields": {"hps_val": 511.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 496.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av .Mitterrand apr\u00e8s C. Vic", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -5.0, "mjo_val": 7409.0, "ident": "Z9CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c50e37971e63dd4d4ea4abf85750fb5e576bd363", "fields": {"hps_val": 960.0, "hpm": -16.0, "hpm_val": 1047.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd George V avant barr Pessac", "mjo": -11.0, "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord", "hps": -11.0, "mjo_val": 15036.0, "ident": "Z10CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d48de7ee42fd5423e9d08eb0033b48441ad7aeb5", "fields": {"hps_val": 332.0, "hpm": 17.0, "hpm_val": 275.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Mouneyra apr\u00e8s Dupeux", "mjo": 22.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 40.0, "mjo_val": 3241.0, "ident": "Z10CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "df11895a14d94d9202ec809a5fb45c614da8db49", "fields": {"hps_val": 423.0, "hpm": 50.0, "hpm_val": 392.0, "nom_voie": "Bordeaux 245 rue du Tondu", "mjo": 52.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 36.0, "mjo_val": 5561.0, "ident": "Z10CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "85f4d123b0b2517e864d2a4e2abc660cbdfc4da8", "fields": {"hps_val": 558.0, "hpm": -24.0, "hpm_val": 622.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Saignat apr\u00e8s Pl Campeyrau", "mjo": -10.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -26.0, "mjo_val": 9482.0, "ident": "Z10CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "63eab922e560e7e4e2277435390b0bcfe4bcbe7a", "fields": {"hps_val": 800.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 956.0, "nom_voie": "Bordeaux B\u00e9chade apr\u00e8s Quintin", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -6.0, "mjo_val": 12636.0, "ident": "Z10CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "56dd673e6657f063dbb595557dac9feba2fb47a2", "fields": {"hps_val": 322.0, "hpm": 21.0, "hpm_val": 213.0, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta avant Lamartine", "mjo": 10.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 10.0, "mjo_val": 3853.0, "ident": "Z11CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "00b755a2129b00f43d18851fb3f830b600a400bc", "fields": {"hps_val": 478.0, "hpm": 13.0, "hpm_val": 415.0, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta avant Pt SNCF", "mjo": 8.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 13.0, "mjo_val": 5670.0, "ident": "Z11CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a1a6a01467f92e572bfb65caf6cee4983dce988e", "fields": {"hps_val": 1369.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 1679.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Roosevelt avant tr\u00e9mis", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord", "hps": 2.0, "mjo_val": 19724.0, "ident": "Z11CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cf0ee387f8948ef0c411ec8052e0b98bee381590", "fields": {"hps_val": 381.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 414.0, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta apr\u00e8s Roustaing", "mjo": 6.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 10.0, "mjo_val": 4782.0, "ident": "Z11CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "924c98b29aad9e761c3103d624c37c3c4d9391e6", "fields": {"hps_val": 363.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 422.0, "nom_voie": "Bordeaux Argonne apr\u00e8s Bertrand de Goth", "mjo": 12.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 8.0, "mjo_val": 4812.0, "ident": "Z11CT17"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "96a6f33dd49d72962bb45f0649000190124ed275", "fields": {"hps_val": 482.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 415.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs de la Somme apr\u00e8s Monsarrat", "mjo": 6.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 12.0, "mjo_val": 5785.0, "ident": "Z12CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "bf65c1224a1bb614dd34fd93954c33b4c5b4f2c5", "fields": {"hps_val": 449.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 435.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs de la Somme apr\u00e8s rue Brun", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 2.0, "mjo_val": 6069.0, "ident": "Z12CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f92f1fb4a5e10840e4563ee496ea1dc5b302472f", "fields": {"hps_val": 612.0, "hpm": 8.0, "hpm_val": 586.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs de la Somme apr\u00e8s Brun", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 3.0, "mjo_val": 8842.0, "ident": "Z12CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "deb904db05a23231981f711529eb5c721b0ddb61", "fields": {"hps_val": 643.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 699.0, "nom_voie": "Bordeaux 52 Blvd Albert 1er", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -4.0, "mjo_val": 9510.0, "ident": "Z12CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c0c8b1af529a5748dfc9a7acde41defe284757c0", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Pierre 1er avant Hugo", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z13CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "840243fda46c0d5f8e0f20ac2ac4be47d983407d", "fields": {"hps_val": 1129.0, "hpm": -6.0, "hpm_val": 1168.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson apr\u00e8s Colmar", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 1.0, "mjo_val": 18984.0, "ident": "Z13CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "636145373873e8afa0f40113a7d1ad063bddee66", "fields": {"hps_val": 205.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 211.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Johnston avant Arsenal", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 3043.0, "ident": "Z13CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e56d8f7803cf0160d1e9b6ab63d8a8734d0091a7", "fields": {"hps_val": 416.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 326.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 5796.0, "ident": "Z13CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dd7aeabc0ca36bc3edb8b8d345d9b4a1e4ccc34c", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Caud\u201aran", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z13CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "550c2a1c9deb5a343a68e5de581abeca0c5d6967", "fields": {"hps_val": 911.0, "hpm": 18.0, "hpm_val": 1182.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Godard avant Jeanvrot", "mjo": 19.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 20.0, "mjo_val": 15806.0, "ident": "Z14CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "00483b56858fc1021fef3435b214bc663752bd05", "fields": {"hps_val": 2493.0, "hpm": 7.000000000000001, "hpm_val": 1962.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd A d'Aquitaine apr\u00e8s Latule", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 10.0, "mjo_val": 29217.0, "ident": "Z14CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d4aacf72c99cb2f01866c4eb903fa62f8187091b", "fields": {"hps_val": 1473.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 1997.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd A d'Aquitaine avant Latule", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -17.0, "mjo_val": 24563.0, "ident": "Z14CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d2b91ff290006ad7207784b6f6ed151271f67efc", "fields": {"hps_val": 1140.0, "hpm": 7.000000000000001, "hpm_val": 1041.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd A. Daney avant Ravesies", "mjo": 9.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 9.0, "mjo_val": 16225.0, "ident": "Z14CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "4461d671d45ef1178e674e4a4706c8e5c72e6134", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Godard avant Amp\u00e8re", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z14CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e507bab36fec028944cd4ad47b5203229adaac7d", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z14CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "bbd2f73fe76e9bd1f35fc9abe2617ed7cb2fe72f", "fields": {"hps_val": 1057.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 1207.0, "nom_voie": "Bordeaux Pont Chaban Delmas", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "mjo_val": 14275.0, "ident": "Z14CT22"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9b0dcad7d8f8ef9ba3fd11f5c687e9e4c61232b0", "fields": {"hps_val": 746.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 968.0, "nom_voie": "Bordeaux Brazza avant le pont", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 4.0, "mjo_val": 11411.0, "ident": "Z14CT24"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ed700979f4beb9983ec7e9dafa0375a7d3671426", "fields": {"hps_val": 362.0, "hpm": -38.0, "hpm_val": 312.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Portal apr\u00e8s Doumer", "mjo": -35.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -33.0, "mjo_val": 5082.0, "ident": "Z15CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5a5a292d27e1799c849cab6aaa15f2f3fcef2574", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs Martinique apr\u00e8s Portal", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z15CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "998976c67321608662c41cbbe39e90c312820821", "fields": {"hps_val": 48.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 41.0, "nom_voie": "Bordeaux Crs E. de Fayolle apr\u00e8s Doumer", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 7.000000000000001, "mjo_val": 593.0, "ident": "Z15CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "65832c532676924c2ff370a10153a97b2e7f727f", "fields": {"hps_val": 261.0, "hpm": -5.0, "hpm_val": 232.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. E. Counord apr\u00e8s giratoire", "mjo": -5.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 2563.0, "ident": "Z15CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e5d0bf9d3d1130c1eb0628ba6eab0afcf388d1cf", "fields": {"hps_val": 88.0, "hpm": -24.0, "hpm_val": 64.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. E. Counord apr\u00e8s Godard", "mjo": -23.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -15.0, "mjo_val": 1179.0, "ident": "Z15CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a4ce10711c6b853736f3f7ab37b75b29e5042d54", "fields": {"hps_val": 481.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 387.0, "nom_voie": "Pessac Av. Jaur\u00e8s apr\u00e8s Jaubert", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 4.0, "mjo_val": 5526.0, "ident": "Z16CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f4e1c60411dd2e611efc22b20f20095a57597964", "fields": {"hps_val": 601.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 522.0, "nom_voie": "Pessac Rue P\u00e9nard avant Coh\u00e9", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -2.0, "mjo_val": 6496.0, "ident": "Z16CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "548b537cf09f305af4e42af68a8e9fb40ed6918f", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Talence 552 Crs  Lib\u201aration", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z17CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e579f7b0c864421c4513082d182a2613d904a00b", "fields": {"hps_val": 328.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 443.0, "nom_voie": "Talence Rue Lamartine avant Par\u00e9", "mjo": 10.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 9.0, "mjo_val": 4175.0, "ident": "Z17CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "da729a52f64689484d0373109182e41e1947d8d9", "fields": {"hps_val": 513.0, "hpm": 17.0, "hpm_val": 532.0, "nom_voie": "Talence Crs de la Lib\u00e9ration apr\u00e8s Roul", "mjo": 8.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 8.0, "mjo_val": 7232.0, "ident": "Z17CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "31f31ce3bb02c1e8ed3df43ac3aa145be848093c", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z18CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "973f167a08b4c2b03346aaae181ffdb8c1c6139a", "fields": {"hps_val": 274.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 341.0, "nom_voie": "Gradignan F. de Monjous avant de Gaulle", "mjo": -6.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -8.0, "mjo_val": 3573.0, "ident": "Z18CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b416e910e19a6d6a9aea25a7d9836b592425e41f", "fields": {"hps_val": 557.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 320.0, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle avant Lahouneau", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -15.0, "mjo_val": 6413.0, "ident": "Z18CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2fd4147a31628fd4af0fea0a0df4fcf7feec811d", "fields": {"hps_val": 810.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 741.0, "nom_voie": "Begles Rte de Toulouse apr\u00e8s S\u00e9v\u00e8ne", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 10476.0, "ident": "Z19CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cdf4e6a48435cff872bad02f5c67a96ec3b76fb0", "fields": {"hps_val": 353.0, "hpm": 59.0, "hpm_val": 492.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Av. Georges Cl\u00e9menceau", "mjo": 41.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 32.0, "mjo_val": 5564.0, "ident": "Z19CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fe4961314e82d72888502e9bdabe0bc4218ad95b", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Av des Pyr\u00e9n\u00e9es", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z19CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ac3daee15217a2cfa1aa0b9e4de0465b7467863f", "fields": {"hps_val": 205.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 277.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. Louis Barthou avant La Cape", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -8.0, "mjo_val": 3166.0, "ident": "Z20CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e284a73a3a3ea3b2690f771b4fc9071fde1e5c90", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z21CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "84d1c6f23c370a11568a42aaac97c1d9f1575093", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z21CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "aac5d942bbba4d0b9f4a16682a85e1e37af6f8ff", "fields": {"hps_val": 1015.0, "hpm": -11.0, "hpm_val": 1133.0, "nom_voie": "Artigues Av. Kennedy avant 4 Pavillons", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 3.0, "mjo_val": 15007.0, "ident": "Z22CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "26446166d2919dde9aba583110d748c3621088a9", "fields": {"hps_val": 829.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 1122.0, "nom_voie": "Cenon Av. Carnot apr\u00e8s 4 Pavillons", "mjo": 15.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 22.0, "mjo_val": 12421.0, "ident": "Z22CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "990a85039cb42a5199f75f9ec122be9554845f75", "fields": {"hps_val": 306.0, "hpm": 9.0, "hpm_val": 408.0, "nom_voie": "Lormont Dupin apr\u00e8s Lavergne", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Av. de Paris=> Pt Aquit", "hps": -2.0, "mjo_val": 3915.0, "ident": "Z22CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "dee292f44ca4514ece6a529fe0bebc723e135d8e", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bruges Rte du M\u00e9doc avant de Gaulle", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "009382de81c6465d4292729ccae7e906193922e6", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Eysines Av. du M\u00e9doc avant C. du Vigean", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "00335a71106fd364ed5629c13fa1c7120a704461", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z23CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a36554f29f71c8e4f93d8bc766cded708ebe043b", "fields": {"hps_val": 612.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 536.0, "nom_voie": "Le Haillan Av. Pasteur apr\u00e8s Chavailles", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 6636.0, "ident": "Z24CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3c1897a60435150f99d41f433a046cef1f90cd31", "fields": {"hps_val": 797.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 955.0, "nom_voie": "Le Haillan Av. Pasteur apr\u00e8s Los H\u00e9ros", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 9808.0, "ident": "Z24CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "53802871794d5adf60705422d03578c61167356f", "fields": {"hps_val": 900.0, "hpm": 23.0, "hpm_val": 917.0, "nom_voie": "Eysines Av. de St M\u00e9dard", "mjo": 28.000000000000004, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 19.0, "mjo_val": 11082.0, "ident": "Z24CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "c515e8e71bc9dd16376383310318ede06f4869a4", "fields": {"hps_val": 1263.0, "hpm": 10.0, "hpm_val": 1523.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Magudas avant rocade", "mjo": 10.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 9.0, "mjo_val": 17055.0, "ident": "Z24CT8"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "5d19ba2b91203610f433d5ea55cd58a0b95e0418", "fields": {"hps_val": 868.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 589.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Magudas avant Cigale", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 6.0, "mjo_val": 11571.0, "ident": "Z24CT10"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "d9d50934a0bf5505249f7683659760a1f89d029f", "fields": {"hps_val": 989.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 852.0, "nom_voie": "Le Haillan Magudas avant rocade", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 4.0, "mjo_val": 12189.0, "ident": "Z24CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "53c8e40b1138b870546b7229e6b4725998f00754", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Bricaud apr\u00e8s 3 Cardinaux", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z25CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "efeb5d327b54c150f42e4cad85760730bca8565f", "fields": {"hps_val": 431.0, "hpm": 27.0, "hpm_val": 617.0, "nom_voie": "Bordeaux Cours Bricaud apr\u00e8s Vergne", "mjo": 15.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 9.0, "mjo_val": 4762.0, "ident": "Z25CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "99df4e0098f6269bcd7b9f621f64703340662bc0", "fields": {"hps_val": 426.0, "hpm": 17.0, "hpm_val": 265.0, "nom_voie": "Bordeaux Av. 40 Journaux avant Tobeen", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -3.0, "mjo_val": 5038.0, "ident": "Z25CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "b8143023a684ed3a121aaa1b9716bb3d14f235d9", "fields": {"hps_val": 531.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 212.0, "nom_voie": "Bordeaux Domergue S>N avant rocade", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": 4.0, "mjo_val": 3695.0, "ident": "Z25CT18"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "cf322e4c1712cf7ef1917a8d380bf830ba9f1263", "fields": {"hps_val": 367.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 641.0, "nom_voie": "Bordeaux V\u00e9lodrome N>S", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 3.0, "mjo_val": 5315.0, "ident": "Z25CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "fed8e2720876df0b444f658e0ebad57023b349dd", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "0", "mjo": 0.0, "sens_cir": "0", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z26CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2eb9c1286f760d693bc01762cfce0ebd34be7ed3", "fields": {"hps_val": 586.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 615.0, "nom_voie": "Pessac Av. Leclerc avant F\u00e9lix Faure", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 0.0, "mjo_val": 7377.0, "ident": "Z27CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "2b957221de8cf6ca3c5fbf61c7ec0033967e9bb3", "fields": {"hps_val": 687.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 374.0, "nom_voie": "Pessac Av. Leclerc apr\u00e8s F\u00e9lix Faure", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -4.0, "mjo_val": 7302.0, "ident": "Z27CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "20e9319139378f935943c4e7930ca40e98d87331", "fields": {"hps_val": 551.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 295.0, "nom_voie": "Pessac Av. du Haut L\u00e9v\u00eaque apr\u00e8s le CHR", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -1.0, "mjo_val": 5856.0, "ident": "Z27CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "35f5a8bd40aad8946880ef825c12268c3048b768", "fields": {"hps_val": 705.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 379.0, "nom_voie": "Pessac Av. Leclerc apr\u00e8s Meyraud", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -3.0, "mjo_val": 7588.0, "ident": "Z27CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "3c9c21d0ac3d298e4f1edee87008f103539c2d9d", "fields": {"hps_val": 414.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 245.0, "nom_voie": "Pessac Haut L\u00e9v\u00eaque avant Matisse", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -2.0, "mjo_val": 4156.0, "ident": "Z27CT13"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "43b70f6f2eaf5470fbaeb7721644ba7ee7e20b39", "fields": {"hps_val": 542.0, "hpm": -1.0, "hpm_val": 521.0, "nom_voie": "Pessac Haut L\u00e9v\u00eaque avant Magellan", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 21.0, "mjo_val": 5939.0, "ident": "Z27CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a9211fa8fd9f71c90e5f3e18d02d3e66ae1e599d", "fields": {"hps_val": 418.0, "hpm": -3.0, "hpm_val": 246.0, "nom_voie": "Pessac Haut L\u00e9v\u00eaque apr\u00e8s Av. de Can\u00e9jan", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sud > Nord", "hps": -2.0, "mjo_val": 4179.0, "ident": "Z27CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "48e59b233b0fbe81925b6047b8668adf01782393", "fields": {"hps_val": 1170.0, "hpm": 5.0, "hpm_val": 434.0, "nom_voie": "St Medard Av. Montaigne avant Turon", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -1.0, "mjo_val": 10910.0, "ident": "Z28CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "932200293d9bef0e663479021a592a497803fd47", "fields": {"hps_val": 475.0, "hpm": 6.0, "hpm_val": 252.0, "nom_voie": "St M\u00e9dard Av. Montaigne", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "mjo_val": 5680.0, "ident": "Z28CT3"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "8c7dece1fc5cd8ba2d533be07338c72cfb3ae7a3", "fields": {"hps_val": 594.0, "hpm": -4.0, "hpm_val": 573.0, "nom_voie": "St M\u00e9dard Av. Montaigne apr\u00e8s rue Capsec", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -2.0, "mjo_val": 8211.0, "ident": "Z28CT7"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "46d3625737bd7b468b610b8862e8b4bd9548d559", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "St M\u00e9dard 13 Av. La Bo\u00e9tie", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Le Taillan => Place de la R\u00e9publique", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z28CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "30bc5a8c48b95876819ff00fce2d5ca14bef0619", "fields": {"hps_val": 1210.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 1486.0, "nom_voie": "Floirac Blvd Entre2Mers avant Monrepos", "mjo": 4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 1.0, "mjo_val": 15436.0, "ident": "Z29CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "9dd39e896ea0370a3a185c4418b2e627f481b84e", "fields": {"hps_val": 171.0, "hpm": -14.000000000000002, "hpm_val": 233.0, "nom_voie": "Bordeaux Rue Galin", "mjo": -2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -4.0, "mjo_val": 2490.0, "ident": "Z29CT4"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a569c82891b5fe404a7c0be6400ccc28cd23b84c", "fields": {"hps_val": 950.0, "hpm": 2.0, "hpm_val": 568.0, "nom_voie": "Cenon Bretelle Curie vers entre 2 mers", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Curie > Entre Deux Mers", "hps": 1.0, "mjo_val": 8901.0, "ident": "Z29CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "a110683cc8816bc95e7509ae518545fa8d21714a", "fields": {"hps_val": 338.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 532.0, "nom_voie": "Floirac Dubedout avant Allende", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -1.0, "mjo_val": 4243.0, "ident": "Z29CT9"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "71c4bc2550895a4bc3ff7569b70aebad43108156", "fields": {"hps_val": 1699.0, "hpm": 8.0, "hpm_val": 2132.0, "nom_voie": "Bordeaux Joliot Curie apr\u00e8s Trarieux", "mjo": 7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 3.0, "mjo_val": 22276.0, "ident": "Z29CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6aee350404926882305e607917ea3e1ed312f161", "fields": {"hps_val": 0.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 0.0, "nom_voie": "Cenon Jean Zay avant Lavoisier", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 0.0, "mjo_val": 0.0, "ident": "Z29CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "e9258e1971c8f0d860e6db3a42b5e3d801b22598", "fields": {"hps_val": 482.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 465.0, "nom_voie": "Cenon Av. Jean Zay avant PP Gsc Perrault", "mjo": 2.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": 3.0, "mjo_val": 5776.0, "ident": "Z29CT14"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "48caeea219919f5fba422e8e182e73da664fb577", "fields": {"hps_val": 350.0, "hpm": -7.000000000000001, "hpm_val": 351.0, "nom_voie": "Cenon Av. Cl\u00e9menceau avant 8 mai 45", "mjo": 3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 2.0, "mjo_val": 4433.0, "ident": "Z29CT15"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "753ec089ea38c0461ee125f6dd0b04f50909e900", "fields": {"hps_val": 904.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 1208.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Kennedy apr\u00e8s 4 Chemins", "mjo": -3.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": -5.0, "mjo_val": 13608.0, "ident": "Z30CT1"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "7e33eaaad1c951db2be7bf0340cd0c1617bf6e3c", "fields": {"hps_val": 1227.0, "hpm": -25.0, "hpm_val": 466.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de la Somme apr\u00e8s Mirepin", "mjo": -21.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -11.0, "mjo_val": 13661.0, "ident": "Z30CT5"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "99fcb48030c61838749148d072c7617f8964b54b", "fields": {"hps_val": 944.0, "hpm": -8.0, "hpm_val": 456.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de la Marne apr\u00e8s 4 Chemins", "mjo": -7.000000000000001, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 10181.0, "ident": "Z30CT6"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "ad1202e7ff84f94761e06d39b9b26cf15ae95f9b", "fields": {"hps_val": 615.0, "hpm": -2.0, "hpm_val": 346.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Somme apr\u00e8s Chemin Long", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Sens Entrant", "hps": -7.000000000000001, "mjo_val": 7293.0, "ident": "Z30CT11"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "6acaae6929142da1450eb75d233f80d14fd8754a", "fields": {"hps_val": 632.0, "hpm": 11.0, "hpm_val": 455.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Somme avant Chemin Long", "mjo": 1.0, "sens_cir": "Sens Sortant", "hps": 1.0, "mjo_val": 7617.0, "ident": "Z30CT12"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "84a8c2929dee818767eeb31e9c5cdc9801332cfd", "fields": {"hps_val": 394.0, "hpm": 3.0, "hpm_val": 437.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Mend\u00e8s-France", "mjo": -1.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -3.0, "mjo_val": 5301.0, "ident": "Z30CT16"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "f8b194f9ad4ecafc8c2c23421b57345416621119", "fields": {"hps_val": 434.0, "hpm": 0.0, "hpm_val": 585.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. Mar\u00e9chal Leclerc apr\u00e8s Coty", "mjo": -4.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": -5.0, "mjo_val": 6485.0, "ident": "Z30CT19"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "25171a8d8f03dbbab14067b7ec3803bf95cd035c", "fields": {"hps_val": 668.0, "hpm": 4.0, "hpm_val": 351.0, "nom_voie": "M\u00e9rignac Av. de l'Alouette apr\u00e8s  Somme", "mjo": 5.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 4.0, "mjo_val": 7222.0, "ident": "Z30CT22"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2019", "recordid": "41a3af5728580ce5e07c0e1465c17afc5da66242", "fields": {"hps_val": 927.0, "hpm": -17.0, "hpm_val": 445.0, "nom_voie": "Bassens C\u00f4te de la Garonne", "mjo": 0.0, "sens_cir": "Nord > Sud", "hps": 3.0, "mjo_val": 9904.0, "ident": "Z31CT2"}, "record_timestamp": "2020-05-11T16:10:23.100+02:00"}]