[{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5ee6001a2e7efbf78de32cc98806346b45655749", "fields": {"hpm": -24.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 116, "ident": "Z05AE", "pl_val": 81, "mjo_val": 1482, "nom_voie": "B\u00e8gles Quai Wilson", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 43, "hps_val": 100, "pl": -8.0, "vit_evo": 0.74, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8283d31598bf85b0bebe84812e32a13775748b14", "fields": {"hpm": -9.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 680, "ident": "Z05BE", "pl_val": 786, "mjo_val": 7448, "nom_voie": "Bordeaux Quai Souys (pr\u00e8s Rue Berg\u00e8s)", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 46, "hps_val": 521, "pl": -2.0, "vit_evo": 20.85, "hps": -5.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "526dbbf11cf918edbe850b2e618c0e2b2e59c694", "fields": {"hpm": -11.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 490, "ident": "Z07AE", "pl_val": 440, "mjo_val": 9647, "nom_voie": "M\u00e9rignac face 130 bis Avenue de l'Yser", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 33, "hps_val": 886, "pl": 12.0, "vit_evo": 4.94, "hps": 0.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "957d46382c107feb9b433d3a4def7a7c529acdde", "fields": {"hpm": -3.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 600, "ident": "Z07AS", "pl_val": 594, "mjo_val": 8800, "nom_voie": "M\u00e9rignac face 130 bis Avenue de l'Yser", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 26, "hps_val": 565, "pl": 0.0, "vit_evo": 3.08, "hps": -1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ac45fd1be4ac590fc09f05eaeea6f7efde4121f7", "fields": {"hpm": 59.0, "mjo": 12.0, "hpm_val": 513, "ident": "Z07BS", "pl_val": 173, "mjo_val": 5516, "nom_voie": "M\u00e9rignac 20 Avenue du Chut", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 39, "hps_val": 447, "pl": -6.0, "vit_evo": 23.25, "hps": 16.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ffbbc320305561066a5a570340f042c31a79337d", "fields": {"hpm": -3.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 415, "ident": "Z09AS", "pl_val": 334, "mjo_val": 6687, "nom_voie": "M\u00e9rignac VDO", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 35, "hps_val": 530, "pl": -4.0, "vit_evo": 4.18, "hps": 1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b8629d2cad8e8269675e369199c6484440728eae", "fields": {"hpm": 2.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 433, "ident": "Z10AE", "pl_val": 84, "mjo_val": 4883, "nom_voie": "Talence Rue Vieille Tour M\u00e9doquine", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 44, "hps_val": 429, "pl": 0.0, "vit_evo": 3.97, "hps": -11.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a5a39c2216d354a16aea4b85077dda9f33a0361e", "fields": {"hpm": -4.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 465, "ident": "Z10BE", "pl_val": 468, "mjo_val": 5707, "nom_voie": "Bordeaux Rue Bethmann Bx II", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 34, "hps_val": 507, "pl": -3.0, "vit_evo": 2.37, "hps": -15.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "997f26215507b4b4b8ca7d71e5b26f45a84ff55e", "fields": {"vit_val": 37, "hpm": 2.0, "hps_val": 462, "mjo": -9.0, "pl": -8.0, "hpm_val": 265, "ident": "Z14BE", "hps": -1.0, "pl_val": 531, "mjo_val": 5329, "nom_voie": "Bordeaux Blvd A.Daney Latule R.Maran", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f90849952660d1240845d5c9d75f61adb900604b", "fields": {"hpm": -16.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 444, "ident": "Z16AS", "pl_val": 268, "mjo_val": 5477, "nom_voie": "Pessac 190 Avenue Jean Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 42, "hps_val": 421, "pl": -3.0, "vit_evo": 2.69, "hps": -12.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ff1960fcd899c29e969f5c282384353eac952817", "fields": {"hpm": -4.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 523, "ident": "Z16CE", "pl_val": 405, "mjo_val": 7714, "nom_voie": "Pessac Avenue de Canejan niveau rocade", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 20, "hps_val": 738, "pl": 0.0, "vit_evo": -2.51, "hps": -8.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "90417b46f96657d1b74a3afaca24c52999941c30", "fields": {"hpm": -15.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 366, "ident": "Z17AS", "pl_val": 162, "mjo_val": 5088, "nom_voie": "Talence Lib\u00e9ration Roul Peixotto", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 20, "hps_val": 373, "pl": -11.0, "vit_evo": 16.28, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "53483fc49f51c98bdf505542b7573f8576b2e804", "fields": {"hpm": -3.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 997, "ident": "Z17BE", "pl_val": 680, "mjo_val": 14553, "nom_voie": "Talence Liberation Peyberland Rabelais", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 27, "hps_val": 1061, "pl": 3.0, "vit_evo": 1.78, "hps": 0.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e44cdae6a135253587c93fa1ce12a223b918250f", "fields": {"hpm": -2.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 972, "ident": "Z17BS", "pl_val": 674, "mjo_val": 12979, "nom_voie": "Talence Liberation Peyberland Rabelais", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 28, "hps_val": 995, "pl": 1.0, "vit_evo": 0.76, "hps": 1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1ab29526cb9932fa9858a37e23d3a46c802757d3", "fields": {"hpm": -9.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 277, "ident": "Z17CS", "pl_val": 134, "mjo_val": 4403, "nom_voie": "Gradignan 14 Rue Naudet", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 44, "hps_val": 654, "pl": -4.0, "vit_evo": 9.0, "hps": -15.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4279066508cfce00157292235baf75f3b40bdadd", "fields": {"hpm": 9.0, "mjo": 9.0, "hpm_val": 694, "ident": "Z19BE", "pl_val": 750, "mjo_val": 10222, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 509 Route Toulouse", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 15, "hps_val": 736, "pl": 12.0, "vit_evo": -15.18, "hps": 10.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2c58511b9fa27c432151fbc9ee7d920cba2febe0", "fields": {"hpm": -8.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 591, "ident": "Z19CE", "pl_val": 517, "mjo_val": 9231, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Rue Pierre Proud'hon", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 33, "hps_val": 749, "pl": 0.0, "vit_evo": 14.77, "hps": 5.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e9aca23d8e8782917b69d9ad771b384940613fe1", "fields": {"hpm": -5.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 393, "ident": "Z19DE", "pl_val": 112, "mjo_val": 4356, "nom_voie": "Talence 177 chemin de Leysotte", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 42, "hps_val": 360, "pl": 2.0, "vit_evo": 2.18, "hps": -1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "169239c271dc473115093d9cb4f51a45673f760d", "fields": {"hpm": -9.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 438, "ident": "Z20BS", "pl_val": 205, "mjo_val": 6254, "nom_voie": "Bordeaux 193 Rue Pasteur", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 31, "hps_val": 633, "pl": -4.0, "vit_evo": 9.18, "hps": -3.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0a5ffe44a0e8b950b87af9c39a7be6e18e5f36ce", "fields": {"hpm": -10.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 561, "ident": "Z21BE", "pl_val": 142, "mjo_val": 5990, "nom_voie": "Le Bouscat 168 Avenue d'Eysines", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 32, "hps_val": 513, "pl": -19.0, "vit_evo": 6.6, "hps": -9.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fc26a0dd07a9c5a3e1d3cc1f28c0678114209bb8", "fields": {"hpm": -17.0, "mjo": -17.0, "hpm_val": 432, "ident": "Z21BS", "pl_val": 132, "mjo_val": 5700, "nom_voie": "Le Bouscat 168 Avenue d'Eysines", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 34, "hps_val": 542, "pl": -14.0, "vit_evo": 11.99, "hps": -14.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c30967a844d403d6d9915db5626e1fe133dd195e", "fields": {"hpm": -5.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 387, "ident": "Z22BE", "pl_val": 271, "mjo_val": 5682, "nom_voie": "Lormont 36 Avenue de Paris", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 29, "hps_val": 457, "pl": -8.0, "vit_evo": 8.33, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1473eb6136d55b3961cfaaffee2c13be817b3a79", "fields": {"hpm": -25.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 335, "ident": "Z22BS", "pl_val": 256, "mjo_val": 4942, "nom_voie": "Lormont 36 Avenue de Paris", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 35, "hps_val": 466, "pl": -17.0, "vit_evo": 3.86, "hps": -11.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "691fb00c2dac0771dfd77d7aad8aa8d3f325ad07", "fields": {"vit_val": 38, "hps_val": 722, "mjo": -2.0, "pl": 2.0, "vit_evo": 26.2, "hpm_val": 316, "ident": "Z22DS", "hps": -4.0, "pl_val": 342, "mjo_val": 7457, "nom_voie": "Lormont Avenue de la R\u00e9sistance", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1a3cb7d6be5010b746acbf2db050cf511ce85337", "fields": {"hpm": 0.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 530, "ident": "Z23AS", "pl_val": 137, "mjo_val": 6124, "nom_voie": "Eysines 126 Avenue du Taillan", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 37, "hps_val": 572, "pl": -20.0, "vit_evo": 2.11, "hps": 2.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "26efa21a89f41e849ac4bb4eda35b17a14705794", "fields": {"hpm": -2.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 400, "ident": "Z23BE", "pl_val": 389, "mjo_val": 5663, "nom_voie": "Bruges Avenue de Gaulle Fleuranceau Rocade", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 32, "hps_val": 463, "pl": -17.0, "vit_evo": 5.21, "hps": 1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a934ca160ab696d0370f833a29ce71f7eddf203b", "fields": {"hpm": -5.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 517, "ident": "Z23DS", "pl_val": 292, "mjo_val": 5332, "nom_voie": "Bruges Rue de Fieuzal", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 46, "hps_val": 454, "pl": 15.0, "vit_evo": 4.11, "hps": 3.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "35ca832ae8f1427fdf3da857973184231faf54e1", "fields": {"hpm": 11.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 941, "ident": "Z23ES", "pl_val": 701, "mjo_val": 14300, "nom_voie": "Le Taillan-M\u00e9doc Route de Lacanau", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 69, "hps_val": 1417, "pl": 14.0, "vit_evo": 10.17, "hps": 1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3a8fbb2711c24ce8d089b26bea601d3a64d0e300", "fields": {"hpm": -4.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 578, "ident": "Z25AE", "pl_val": 258, "mjo_val": 7973, "nom_voie": "Bruges All\u00e9e de Boutaut", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 40, "hps_val": 609, "pl": -5.0, "vit_evo": 7.88, "hps": 11.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2925d083b1bdef098d9cb57b401ec8a0c3c2e4da", "fields": {"hpm": -5.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 588, "ident": "Z25AS", "pl_val": 210, "mjo_val": 7095, "nom_voie": "Bruges All\u00e9e de Boutaut", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 50, "hps_val": 574, "pl": -5.0, "vit_evo": 0.41, "hps": -1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a49641c94df6f0dca25b7a21235e054e454a9787", "fields": {"vit_val": 27, "hpm": -3.0, "hps_val": 952, "mjo": -4.0, "hpm_val": 702, "ident": "Z25BS", "hps": 2.0, "pl_val": 608, "mjo_val": 10604, "nom_voie": "Bruges Blvd Parc des Expositions", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c4120b1c0bd91567a79ced5a0716f1c139a867b0", "fields": {"hpm": -7.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 414, "ident": "Z26AS", "pl_val": 380, "mjo_val": 6636, "nom_voie": "B\u00e8gles Route de Courr\u00e9jean", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 43, "hps_val": 588, "pl": 12.0, "vit_evo": -0.72, "hps": -10.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fc0a5f20868593311eb6f7b4af50a9eb74d264d6", "fields": {"vit_val": 30, "hpm": -27.0, "hps_val": 206, "mjo": -21.0, "pl": -35.0, "hpm_val": 249, "ident": "Z26BE", "hps": -17.0, "pl_val": 92, "mjo_val": 2663, "nom_voie": "B\u00e8gles 98 Rue Alexis Capelle", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0a66ab1ba50d6bcfeb98c184c61d1877615873de", "fields": {"hpm": -12.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 375, "ident": "Z27BE", "pl_val": 288, "mjo_val": 5555, "nom_voie": "Pessac Avenue Haut-L\u201av\u02c6que", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 48, "hps_val": 530, "pl": 4.0, "vit_evo": 8.58, "hps": -11.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d2aa11d82d92c863a8d688e4d4e6bd1531f4ce7a", "fields": {"hpm": -5.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 1933, "ident": "Z29BE", "pl_val": 659, "mjo_val": 20934, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Joliot Curie apr\u00e8s Benauge", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 42, "hps_val": 1648, "pl": 1.0, "vit_evo": 8.52, "hps": -8.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1d556a933851b4a61b856022280570ea0aa42970", "fields": {"ident": "Z29BS", "nom_voie": "Bordeaux Blvd Joliot Curie apr\u00e8s Benauge", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1129b155dd22598303d6af8ca5fb49da6a16d0e0", "fields": {"hpm": -4.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 891, "ident": "Z29DE", "pl_val": 327, "mjo_val": 9282, "nom_voie": "Cenon Avenue Jean Zay / bretelle rocade", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 29, "hps_val": 698, "pl": -4.0, "vit_evo": -3.95, "hps": 1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bf502a92c2fee6960eead4b3597ae3a65e1b364c", "fields": {"hpm": 2.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 436, "ident": "Z29DS", "pl_val": 321, "mjo_val": 8625, "nom_voie": "Cenon Avenue Jean Zay / bretelle rocade", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 30, "hps_val": 843, "pl": 0.0, "vit_evo": 0.28, "hps": 8.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5ff61e272ce7209d10448e2c444da1360bcc7afb", "fields": {"hpm": -8.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 413, "ident": "Z30BE", "pl_val": 229, "mjo_val": 6627, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de la Marne", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 42, "hps_val": 595, "pl": -3.0, "vit_evo": 4.02, "hps": -14.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2bd98524908081fd962c82aa962ddf7e4fb7c560", "fields": {"hpm": 7.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 352, "ident": "Z30CE", "pl_val": 239, "mjo_val": 5891, "nom_voie": "M\u00e9rignac face 153 Avenue de la Somme", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 30, "hps_val": 576, "pl": 16.0, "vit_evo": 1.83, "hps": -5.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ce6888f47fac8645052685033cddecb5a359b665", "fields": {"hpm": -19.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 490, "ident": "Z30DSN", "pl_val": 170, "mjo_val": 6264, "nom_voie": "M\u00e9rignac 66 AvenuePierre Mend\u00e8s France", "sens_cir": "Sens Pessac vers M\u00e9rignac", "vit_val": 37, "hps_val": 477, "pl": 2.0, "vit_evo": -0.22, "hps": -7.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c60047d1b08463deb9610bff5f32db8775f9bc1a", "fields": {"hpm": -7.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 458, "ident": "Z30FNS", "pl_val": 620, "mjo_val": 7251, "nom_voie": "M\u00e9rignac Roland GARROS", "sens_cir": "Nord > Sud", "vit_val": 59, "hps_val": 720, "pl": 11.0, "vit_evo": 3.78, "hps": -8.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7e5a20726d80149661a5b2c1f4d5bc3f0f102927", "fields": {"hpm": -28.0, "mjo": -18.0, "hpm_val": 891, "ident": "Z30FSN", "pl_val": 624, "mjo_val": 7735, "nom_voie": "M\u00e9rignac Roland GARROS", "sens_cir": "Sud > Nord", "vit_val": 54, "hps_val": 580, "pl": 3.0, "vit_evo": 14.17, "hps": -8.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "30f10f6152a596c57b4ec5cbde2b9bf91675d84d", "fields": {"vit_val": 52, "hps_val": 867, "hpm_val": 595, "ident": "Z33AS", "pl_val": 995, "nom_voie": "Blanquefort Avenue du XI Novembre", "mjo_val": 10435, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5457db41067295afd10250130257a86e260e6af0", "fields": {"vit_val": 43, "hps_val": 961, "vit_evo": 0.0, "hpm_val": 267, "ident": "Z35AS", "pl_val": 477, "nom_voie": "Ambares Avenue de la Lib\u00e9ration", "mjo_val": 10198, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "039b83ea1b81325ca7a608a5b4b3bf51428de126", "fields": {"hps_val": 691, "hpm": 25.0, "mjo": -15.0, "pl": -19.0, "hpm_val": 290, "ident": "Z7CS", "hps": -11.0, "pl_val": 276, "mjo_val": 5040, "nom_voie": "Martignas Avenue du bassin d'Arcachon", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6c00930f2847fbf7845f82f41457bbf609873c95", "fields": {"hps_val": 317, "hpm": -4.0, "mjo": 3.0, "hpm_val": 263, "ident": "Z10CT11", "hps": -5.0, "mjo_val": 3335, "nom_voie": "Bordeaux Rue Mouneyra apr\u00e8s Dupeux", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "46a7853f6259d2fb9e7737064998ce72161ad1b9", "fields": {"hps_val": 627, "hpm": 10.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 684, "ident": "Z10CT14", "hps": 12.0, "mjo_val": 9611, "nom_voie": "Bordeaux Rue Saignat apr\u00e8s Pl Campeyrau", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "235168b58b5ea18a6887849ab3e6a646722faa02", "fields": {"hps_val": 894, "hpm": -16.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 751, "ident": "Z10CT2", "hps": -16.0, "mjo_val": 12091, "nom_voie": "Bordeaux Blvd George V apr\u00e8s Saignat", "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "47fc61bf0efdc99596ee5d925b97f0b253b5606f", "fields": {"ident": "Z10CT22", "nom_voie": "Bordeaux Sourdis apr\u00e8s Tondu", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "aad530d63d1835a23ad3ea31744b6e605f0c5c06", "fields": {"hps_val": 902, "hpm": -4.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 1004, "ident": "Z10CT3", "hps": -6.0, "mjo_val": 14135, "nom_voie": "Bordeaux Blvd George V avant barr Pessac", "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b99f3e0a88ab780ac54499c3d0877ae237400eb5", "fields": {"hps_val": 987, "hpm": -3.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 1098, "ident": "Z11CT12", "hps": 0.0, "mjo_val": 13617, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Roosevelt avant Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9aac21000b6f3039cd3ad89d70e273a5844aadf8", "fields": {"hps_val": 361, "hpm": 5.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 313, "ident": "Z11CT13", "hps": -3.0, "mjo_val": 4310, "nom_voie": "Bordeaux Rue Brun", "sens_cir": "Bld > Somme"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d9773a2e74a3f95f24b8f8d61264fb71c7522a35", "fields": {"ident": "Z11CT14", "nom_voie": "Bordeaux Blvd Roosevelt avant tr\u00e9mis", "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8533ce9d8a163155ecc93faf09e89f5ea498b9d6", "fields": {"hps_val": 362, "hpm": -8.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 365, "ident": "Z11CT15", "hps": 2.0, "mjo_val": 4477, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta apr\u00e8s Pt SNCF", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "04f9742054778132e128cde6cb8547265a5a3976", "fields": {"hps_val": 266, "hpm": -9.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 217, "ident": "Z11CT8", "hps": 1.0, "mjo_val": 2992, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta avant Combes", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3d8c71a23802118862ab7149fa639eb44a177203", "fields": {"hps_val": 807, "hpm": -10.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 682, "ident": "Z12CT10", "hps": -10.0, "mjo_val": 10296, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Albert 1er apr\u00e8s Cabi\u00e9", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1ef91d772db8b716443be09b4f1a4713a373c3a8", "fields": {"hps_val": 614, "hpm": -7.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 649, "ident": "Z12CT13", "hps": -4.0, "mjo_val": 8904, "nom_voie": "Bordeaux 52 Blvd Albert 1er", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ce70bc11f70d20dfaa1196509b8f641ad418edfb", "fields": {"hps_val": 317, "hpm": -3.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 370, "ident": "Z12CT2", "hps": -6.0, "mjo_val": 4713, "nom_voie": "Bordeaux Rue Malbec avant Nansouty", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1ab237fc84595f61e1dd3ac62b4ffe96e048390d", "fields": {"hps_val": 826, "hpm": -6.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 775, "ident": "Z12CT4", "hps": 0.0, "mjo_val": 10799, "nom_voie": "Bordeaux Route Toulouse apr\u00e8s Suzon", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "44e8b354d9d8ee02249935a44267ed871a3cbb24", "fields": {"hps_val": 746, "hpm": -11.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 676, "ident": "Z12CT9", "hps": -15.0, "mjo_val": 9937, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Roosevelt avant Toulouse", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e0868e704a18c5390b1365909a93aab26697039d", "fields": {"hps_val": 899, "hpm": -18.0, "mjo": -16.0, "hpm_val": 837, "ident": "Z13CT2", "hps": -18.0, "mjo_val": 14513, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Pierre 1er apr\u00e8s Tivoli", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7aa6200b87febb700d0dce90998ba0198b358f4f", "fields": {"hps_val": 1063, "hpm": -12.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 1108, "ident": "Z13CT3", "hps": -12.0, "mjo_val": 16409, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson apr\u00e8s Eysines", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b5c4e1d5971ba4cd10173548de9186f02d830682", "fields": {"hps_val": 1107, "hpm": -3.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 1136, "ident": "Z13CT4", "hps": -2.0, "mjo_val": 17544, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson apr\u00e8s Colmar", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "70cbada6ead93fc4c1be6515bc478d34e5e120a6", "fields": {"hps_val": 1405, "hpm_val": 1375, "ident": "Z13CT5", "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson apr\u00e8s Carnot", "mjo_val": 21821, "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "55ef0405ee462f08df4cdd02b36867550a3eb5f9", "fields": {"ident": "Z13CT6", "nom_voie": "Bordeaux Rue Croix de Seguey", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d7740857018a89edeb06e4b94500914980127091", "fields": {"hps_val": 373, "hpm_val": 187, "ident": "Z13CT7", "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Lib\u00e9ration", "mjo_val": 3507, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0554449129485249ee1ccf7973ae23287eaa3e60", "fields": {"hps_val": 382, "hpm": -3.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 377, "ident": "Z14CT13", "hps": 1.0, "mjo_val": 5411, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3f9650f1ee2be316d93376debe2536f14f3161b7", "fields": {"hps_val": 799, "hpm": -4.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 823, "ident": "Z14CT17", "hps": 2.0, "mjo_val": 10463, "nom_voie": "Bordeaux Rue L. Faure", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0346e486482664441bf1ee0d0a5048903d5127e8", "fields": {"hps_val": 654, "hpm": -7.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 547, "ident": "Z14CT19", "hps": 0.0, "mjo_val": 7516, "nom_voie": "Bordeaux Cours Balguerie Stuttenberg", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cd8ce36e16ac205dbe2a6896a800b85c62d880b7", "fields": {"hps_val": 534, "hpm_val": 278, "ident": "Z14CT20", "nom_voie": "Bordeaux Boulevard Alfred Daney", "mjo_val": 5738, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6eddfe852b46e99340bdebc0f80498ebb2eac8d5", "fields": {"hps_val": 453, "hpm_val": 393, "ident": "Z14CT21", "nom_voie": "Bordeaux Boulevard Alfred Daney", "mjo_val": 6701, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fa2c29e3cb1749a4b6f4731fec5eb4a13e554c86", "fields": {"hps_val": 666, "hpm_val": 765, "ident": "Z14CT4", "nom_voie": "Le Bouscat All\u00e9e de Boutaut", "mjo_val": 8820, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "19d1745807829c2b6602c40b64f8e05cdaef7dce", "fields": {"hps_val": 1504, "hpm": 4.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 2077, "ident": "Z14CT9", "hps": 2.0, "mjo_val": 24033, "nom_voie": "Bordeaux Blvd A d'Aquitaine avant Latule", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "551ebee08d5ee8112003dd3625d657c6f34834f9", "fields": {"hps_val": 219, "hpm": -22.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 180, "ident": "Z15CT11", "hps": -16.0, "mjo_val": 2315, "nom_voie": "Bordeaux Avenue E. Counord apr\u00e8s giratoire", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9aa1cb8af565b47b089c22178128b4bd438b147b", "fields": {"hps_val": 91, "hpm": -3.0, "mjo": 3.0, "hpm_val": 62, "ident": "Z15CT13", "hps": 4.0, "mjo_val": 1216, "nom_voie": "Bordeaux Avenue E. Counord apr\u00e8s Godard", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b37fcfd6409e2c3a3bfd8998d9409e947551008f", "fields": {"hps_val": 340, "hpm": -15.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 299, "ident": "Z15CT17", "hps": -11.0, "mjo_val": 3723, "nom_voie": "Bordeaux Rue Mandron apr\u00e8s Rue Godard", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e7b3d1a5d3dab8e2d72665341aa1a2751de2387b", "fields": {"hps_val": 312, "hpm_val": 294, "ident": "Z15CT5", "nom_voie": "Bordeaux Cours Martinique apr\u00e8s Portal", "mjo_val": 4312, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e1afc25cd06f12078b244e4b96a3e9249955a462", "fields": {"hps_val": 40, "hpm": -21.0, "mjo": -16.0, "hpm_val": 33, "ident": "Z15CT6", "hps": -16.0, "mjo_val": 501, "nom_voie": "Bordeaux Cours E. de Fayolle apr\u00e8s Doumer", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1b5fbe952bbe28975c19d9f49ef89ab3a2811fe7", "fields": {"hps_val": 532, "hpm": -8.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 478, "ident": "Z16CT10", "hps": -12.0, "mjo_val": 5784, "nom_voie": "Pessac Rue P\u00e9nard avant Coh\u00e9", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b0630165c70e205b5433262deaadd32e4540adcd", "fields": {"hps_val": 472, "hpm": -11.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 393, "ident": "Z16CT2", "hps": -6.0, "mjo_val": 5284, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cbf0d967345b2fb69c5d2dcb968accde94be0c30", "fields": {"hps_val": 310, "hpm": -15.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 275, "ident": "Z16CT8", "hps": -11.0, "mjo_val": 3385, "nom_voie": "Pessac Rue P\u00e9nard apr\u00e8s Echoppes", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "de17b7adbacdf3709f512aa6631860f26591e6a9", "fields": {"ident": "Z17CT14", "nom_voie": "Talence Cours de la Lib\u00e9ration apr\u00e8s Roul", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a4bfc9c49f42b8bcaa1de3c3c0b25060381f3be5", "fields": {"hps_val": 447, "hpm": -6.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 423, "ident": "Z17CT2", "hps": -2.0, "mjo_val": 6344, "nom_voie": "Talence Cours de la Lib\u00e9ration apr\u00e8s Bdx 1", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d81fcd627467d4c31889a30ebf7d25ff80433b8a", "fields": {"hps_val": 575, "hpm_val": 397, "ident": "Z17CT5", "nom_voie": "Talence 552 Cours  Lib\u201aration", "mjo_val": 7924, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "84a49a030127cf04504a77cfcf04a05ffe7257d6", "fields": {"hps_val": 422, "hpm": 17.0, "mjo": 7.0, "hpm_val": 358, "ident": "Z17CT7", "hps": 10.0, "mjo_val": 5586, "nom_voie": "Talence Lib\u00e9ration apr\u00e8s Suzon", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2ed48745bd34faf3a1547e9c8ad3b6bce62d0ccb", "fields": {"hps_val": 468, "hpm": 1.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 171, "ident": "Z18CT3", "hps": -2.0, "mjo_val": 4586, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle apr\u00e8s place", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a7a25b688fac54844523a1af0ffec66798814a91", "fields": {"hps_val": 263, "hpm": -22.0, "mjo": -16.0, "hpm_val": 286, "ident": "Z19CT10", "hps": -21.0, "mjo_val": 3473, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Labro vers B\u00e8gles", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7d1e6e38164145743a05846009f8f9f49a517e61", "fields": {"hps_val": 55, "hpm": -20.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 200, "ident": "Z19CT12", "hps": -11.0, "mjo_val": 933, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Leclerc avant Gaston", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "08717457adfaee6935b2fd2b0e53f7c9b67fb800", "fields": {"hps_val": 124, "hpm_val": 264, "ident": "Z19CT15", "nom_voie": "Villenave-d'Ornon Rue Jean Pages", "mjo_val": 1682, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "feba44134e7e6d4299dd06713776bacf52806787", "fields": {"hps_val": 405, "hpm": -10.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 405, "ident": "Z19CT2", "hps": -8.0, "mjo_val": 5967, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 246 Route de Toulouse", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e3b55b715bf08a85b4d596164c4dff81824fdd06", "fields": {"hps_val": 477, "hpm": 3.0, "mjo": 4.0, "hpm_val": 486, "ident": "Z19CT3", "hps": 1.0, "mjo_val": 7119, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Toulouse Chatry/Labro", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "268cf3a6f6c622a5b9b63db9cc06291453f2564b", "fields": {"hps_val": 661, "hpm": -16.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 728, "ident": "Z1CT11", "hps": -8.0, "mjo_val": 8827, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons apr\u00e8s  Latour", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "23b437878779cdf996b6dc873bafc721e2278a5d", "fields": {"hps_val": 184, "hpm": -18.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 194, "ident": "Z1CT15", "hps": -22.0, "mjo_val": 2749, "nom_voie": "Bordeaux Martinique", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "777c86d35bd9f99b20677fb7ec02eb85c4d59d90", "fields": {"hps_val": 1140, "hpm": -15.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 848, "ident": "Z1CT4", "hps": -9.0, "mjo_val": 14160, "nom_voie": "Bordeaux Quai Richelieu Aides/Cailhau", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cb2646e3954b119c7b3b33306a6ddbd0ff4f3179", "fields": {"hps_val": 1104, "hpm": -8.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 1407, "ident": "Z1CT5", "hps": -6.0, "mjo_val": 16060, "nom_voie": "Bordeaux Quai Richelieu  Cailhau/Bourse", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8e91ab072b208dbb997dc6c68300711c345791e0", "fields": {"hps_val": 538, "hpm": 2.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 414, "ident": "Z20CT2", "hps": 1.0, "mjo_val": 6229, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Leclerc apr\u00e8s Monument", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c77b510ed9186858ba037ebf2cdb0d6d30454d79", "fields": {"hps_val": 641, "hpm": -10.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 619, "ident": "Z20CT4", "hps": -7.0, "mjo_val": 7133, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Tassigny  avant Bleuets", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "43ae7d23add93fac8956e46bfbcffd8b45a7e547", "fields": {"ident": "Z20CT7", "nom_voie": "Bordeaux Avenue Barthou apr\u00e8s La Cape", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3bb6950e6bc0b56bc9656930f1624660ac871a80", "fields": {"ident": "Z20CT8", "nom_voie": "Bordeaux Avenue Louis Barthou avant La Cape", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5076de4f0ef78747d0ab58f54aee753dc1405b2a", "fields": {"hps_val": 344, "hpm_val": 302, "ident": "Z21CT1", "nom_voie": "Bordeaux Avenue Lib\u00e9ration avant Poincar\u00e9", "mjo_val": 3742, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c7822f87738ce37584de4c6c92d89bf841c27500", "fields": {"hps_val": 386, "hpm_val": 374, "ident": "Z21CT3", "nom_voie": "Bordeaux Avenue Lib\u00e9ration apr\u00e8s le carrefour, avant la Rue des Ecus", "mjo_val": 4731, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a9c0fb37b932b209ec1e23713a786fe67a0b85e3", "fields": {"hps_val": 957, "hpm": -3.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 1094, "ident": "Z22CT4", "hps": -6.0, "mjo_val": 14264, "nom_voie": "Artigues Avenue Kennedy avant 4 Pavillons", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3f66b328eb155ea608ecc95c507d4d32d36491f6", "fields": {"hps_val": 405, "hpm": -12.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 302, "ident": "Z22CT7", "hps": -5.0, "mjo_val": 4988, "nom_voie": "Lormont Avenue de Paris vers 4 Pavillons", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6a341cea2635811134aaaa6efd730a89dfd69067", "fields": {"hps_val": 213, "hpm_val": 191, "ident": "Z23CT13", "nom_voie": "Bruges Avenue Charles de Gaulle", "mjo_val": 2512, "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b6712c611bb27b127c2f22d0b8cbe6a8cebad70e", "fields": {"hps_val": 817, "hpm_val": 664, "ident": "Z23CT3", "nom_voie": "Bruges Route du M\u00e9doc avant Croix du Vigean", "mjo_val": 10079, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ce9bac75e8b32320b91cc7be77193963b108f777", "fields": {"hps_val": 361, "hpm_val": 335, "ident": "Z23CT6", "nom_voie": "Eysines Avenue du M\u00e9doc avant Route Pauillac", "mjo_val": 5175, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0770e84b192dc262a8b43bee0feb68c6e407d335", "fields": {"hps_val": 965, "hpm": -4.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 819, "ident": "Z24CT12", "hps": -2.0, "mjo_val": 11713, "nom_voie": "Le Haillan Magudas avant rocade", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "591a4c4fc963a63d984c01af76e260339e680596", "fields": {"hps_val": 552, "hpm": -8.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 496, "ident": "Z24CT4", "hps": -10.0, "mjo_val": 6172, "nom_voie": "Le Haillan Avenue Pasteur apr\u00e8s Chavailles", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b60cbeecbc4de45bb74bc029bac3596a014fb7d8", "fields": {"hps_val": 336, "hpm": -7.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 92, "ident": "Z24CT7", "hps": -15.0, "mjo_val": 2644, "nom_voie": "M\u00e9rignac Daudet avant Magudas", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5d71b2db117ee8af29f7e9ddef041044009358ce", "fields": {"hps_val": 1257, "hpm": -3.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 1479, "ident": "Z24CT8", "hps": 0.0, "mjo_val": 16481, "nom_voie": "M\u00e9rignac Magudas avant rocade", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1c520eec3ecb951d0b7d6fc75952d3d4a6929df7", "fields": {"hps_val": 907, "hpm": 2.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 1128, "ident": "Z24CT9", "hps": 14.0, "mjo_val": 14408, "nom_voie": "M\u00e9rignac Magudas apr\u00e8s Cigale", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ea0d50101e7f6d695f32012238c011a23e8e403d", "fields": {"hps_val": 304, "hpm": -11.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 393, "ident": "Z25CT1", "hps": -5.0, "mjo_val": 4106, "nom_voie": "Bordeaux Cours Bricaud apr\u00e8s Ratabou", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6ec722bb2bd324bcee683d94a26cb4a7c5674727", "fields": {"ident": "Z25CT2", "nom_voie": "Bordeaux Cours Bricaud apr\u00e8s giratoire", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6143513bfd175857b61c2854ca09f1af000161eb", "fields": {"hps_val": 474, "hpm": -39.0, "mjo": -29.0, "hpm_val": 405, "ident": "Z25CT20", "hps": -27.0, "mjo_val": 4531, "nom_voie": "Bordeaux Bricaud S>N avant v\u201alodrome", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "840c283468a4e1e248d93da4b99b4e4eb6cf81d6", "fields": {"hps_val": 429, "hpm": -8.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 243, "ident": "Z25CT6", "hps": 1.0, "mjo_val": 4990, "nom_voie": "Bordeaux Avenue 40 Journaux avant Tobeen", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4242c451479c109599d973fb24a099ce2d8dc256", "fields": {"hps_val": 96, "hpm": 18.0, "mjo": 10.0, "hpm_val": 85, "ident": "Z26CT7", "hps": 4.0, "mjo_val": 1005, "nom_voie": "B\u00e8gles Croizat apr\u00e8s Lapelleterie", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "81b572e47f41e3aac755babba309f3b978f9549f", "fields": {"hps_val": 568, "hpm": -1.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 608, "ident": "Z27CT1", "hps": -3.0, "mjo_val": 7154, "nom_voie": "Pessac Avenue Leclerc avant F\u00e9lix Faure", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "82fc21d52f42f1ac51b2cfad7ca7d843dae3458b", "fields": {"hps_val": 690, "hpm": 1.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 384, "ident": "Z27CT11", "hps": -2.0, "mjo_val": 7338, "nom_voie": "Pessac Avenue Leclerc apr\u00e8s Meyraud", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "355512db72e562ce7b7448a2fdba41b195bf26e8", "fields": {"hps_val": 620, "hpm": -2.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 630, "ident": "Z27CT12", "hps": -3.0, "mjo_val": 8009, "nom_voie": "Pessac Avenue Leclerc avant Meyraud", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1e33f14926dd41f45dd3dc9d0fad33007c47a18c", "fields": {"hps_val": 350, "hpm": -9.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 223, "ident": "Z27CT13", "hps": -15.0, "mjo_val": 3754, "nom_voie": "Pessac Haut L\u00e9v\u00eaque avant Matisse", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6ead314d614510a0a1fc92a89ee0032245955baa", "fields": {"hps_val": 421, "hpm": -3.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 504, "ident": "Z27CT14", "hps": -22.0, "mjo_val": 5289, "nom_voie": "Pessac Haut L\u00e9v\u00eaque avant Magellan", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f182cc7f1cbaccabcb948c34f85a75c1c753e638", "fields": {"hps_val": 260, "hpm": 3.0, "mjo": 7.0, "hpm_val": 153, "ident": "Z27CT15", "hps": -17.0, "mjo_val": 2211, "nom_voie": "Pessac Avenue de Can\u00e9jan", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c5639fb2918f3bd5d32f737b026f4a6f6f1fb959", "fields": {"hps_val": 568, "hpm": -8.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 589, "ident": "Z27CT2", "hps": -11.0, "mjo_val": 6615, "nom_voie": "Pessac Pasteur apr\u00e8s Haut-L\u00e9v\u00eaque", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1be44e380a4b07481b75786fecf8694e9fb5822c", "fields": {"hps_val": 318, "hpm_val": 550, "ident": "Z27CT8", "nom_voie": "Pessac Rue des Anciens de l'AFN", "mjo_val": 4300, "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e4b698c40368f35d777679aa6143186d8b25f84d", "fields": {"hps_val": 896, "hpm": 2.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 717, "ident": "Z27CT9", "hps": -11.0, "mjo_val": 10013, "nom_voie": "Pessac Avenue du Bourghail apr\u00e8s Monbalon", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e0efa5da7a1bd65ce2722df5ec6600ee3d3bb22b", "fields": {"hps_val": 190, "hpm_val": 357, "ident": "Z28CT4", "nom_voie": "St M\u00e9dard Avenue de Gaulle avant Rousseau", "mjo_val": 2777, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3edc731ba1e58bed74fbd7ca05552aa44ff47e20", "fields": {"hps_val": 594, "hpm": -2.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 559, "ident": "Z28CT7", "hps": 0.0, "mjo_val": 7829, "nom_voie": "St M\u00e9dard Avenue Montaigne apr\u00e8s Rue Capsec", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "dde1b81b199cea445b1fce3134e9489afc1e6dac", "fields": {"hps_val": 485, "hpm": -11.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 415, "ident": "Z29CT14", "hps": 1.0, "mjo_val": 5561, "nom_voie": "Cenon Avenue Jean Zay avant PP Gsc Perrault", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ca1653acf2b18e558071617858c9dbbef8aa383f", "fields": {"hps_val": 343, "hpm": 12.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 392, "ident": "Z29CT15", "hps": -2.0, "mjo_val": 4457, "nom_voie": "Cenon Avenue Cl\u00e9menceau avant 8 mai 45", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7424d6109aada129edd071aff469fb96bb13890c", "fields": {"hps_val": 383, "hpm": -8.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 407, "ident": "Z29CT2", "hps": -10.0, "mjo_val": 4548, "nom_voie": "Floirac Monrepos avant Cours Gambetta", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "814bf0ec3771baaabe5e272be79e9d83de94c054", "fields": {"hps_val": 266, "hpm": -6.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 110, "ident": "Z29CT5", "hps": 2.0, "mjo_val": 2269, "nom_voie": "Bordeaux Rue Galin", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c0115111e78226afd9bb6e0bf510923838071de6", "fields": {"hps_val": 886, "hpm": -6.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 534, "ident": "Z29CT6", "hps": -7.0, "mjo_val": 8329, "nom_voie": "Cenon Bretelle Curie vers entre 2 mers", "sens_cir": "Curie > Entre Deux Mers"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c6afe7720563ccb29a28bd0d4beba5b06d54c10f", "fields": {"hps_val": 465, "hpm": -6.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 572, "ident": "Z2CT11", "hps": -8.0, "mjo_val": 7816, "nom_voie": "Bordeaux Cours d'Albret apr\u00e8s R\u00e9publique", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "950a6fe528aeb5c5da9559fbf3c9db69d27a9cd8", "fields": {"hps_val": 481, "hpm": -3.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 367, "ident": "Z2CT15", "hps": 2.0, "mjo_val": 5931, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Cursol apr\u00e8s Joffre", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3fb3d1ef4ed6b7dabdad8d0bbb10c3c9f2ed2c9b", "fields": {"hps_val": 406, "hpm": -16.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 283, "ident": "Z2CT18", "hps": -10.0, "mjo_val": 4830, "nom_voie": "Bordeaux Cours V. Hugo apr\u00e8s Cours Pasteur", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8f5ef22360a03baa37e9f11cee9b15fb632b645e", "fields": {"hps_val": 233, "hpm": -15.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 167, "ident": "Z2CT19", "hps": -14.0, "mjo_val": 3084, "nom_voie": "Bordeaux Rue J. Burguet apr\u00e8s R\u00e9publique", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ccbee9a6480f6c52c96ca16ec4a675477bd17e8d", "fields": {"hps_val": 400, "hpm": -10.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 274, "ident": "Z2CT5", "hps": -5.0, "mjo_val": 4950, "nom_voie": "Bordeaux Juin apr\u00e8s Belfort", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "afec3ff60347b420184ca07e70758521e4a5b548", "fields": {"hps_val": 400, "hpm": -31.0, "mjo": -23.0, "hpm_val": 212, "ident": "Z30CT18", "hps": -25.0, "mjo_val": 4466, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue du Mar\u00e9chal Leclerc", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "74928d26268df7a17d2f6bb5a34fe38e0d3ebbef", "fields": {"hps_val": 372, "hpm": -18.0, "mjo": -17.0, "hpm_val": 140, "ident": "Z30CT20", "hps": -20.0, "mjo_val": 3315, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Mar\u00e9chal Leclerc", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c6a2c47cc26c8b211e673caec1647d670c0f0442", "fields": {"hps_val": 717, "hpm": -15.0, "mjo": -22.0, "hpm_val": 534, "ident": "Z30CT3", "hps": -26.0, "mjo_val": 9480, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Cassin avant Kennedy", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "25239d82673eae048275654a82c5744e07598eb4", "fields": {"hps_val": 945, "hpm": -17.0, "mjo": -23.0, "hpm_val": 389, "ident": "Z30CT5", "hps": -23.0, "mjo_val": 10469, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de la Somme apr\u00e8s Mirepin", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7d0c150d9d4b530870c19e2e493585ea8545b9f5", "fields": {"hps_val": 702, "hpm": -24.0, "mjo": -23.0, "hpm_val": 345, "ident": "Z30CT6", "hps": -26.0, "mjo_val": 7791, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de la Marne apr\u00e8s 4 Chemins", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "669ed470e64ca0bd58bae1745139421f906fb256", "fields": {"hps_val": 307, "hpm": -37.0, "mjo": -25.0, "hpm_val": 246, "ident": "Z30CT7", "hps": -25.0, "mjo_val": 3463, "nom_voie": "M\u00e9rignac Rue de Belfort avant  4 Chemins", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "32ff7c4b5c610a563020808b223bd682462b734f", "fields": {"hps_val": 1229, "hpm": 70.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 552, "ident": "Z31CT1", "hps": 0.0, "mjo_val": 12654, "nom_voie": "Bassens Rond point Ricard > c\u00f4te de la Garonne", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1dd547bf23d78afa3afb325ba7d625170cb777d1", "fields": {"hps_val": 298, "hpm": 36.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 251, "ident": "Z31CT3", "hps": -3.0, "mjo_val": 3957, "nom_voie": "Bassens Route de Bassens", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fb4d57da52a77085ee51c7f1e10e7f38a2fa603d", "fields": {"hps_val": 485, "hpm": 10.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 354, "ident": "Z31CT5", "hps": 6.0, "mjo_val": 6780, "nom_voie": "Bassens C\u00f4te de la Garonne", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2b199f8b0134c3a5f890aeb4eb142099507d6463", "fields": {"hps_val": 87, "hpm": 6.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 86, "ident": "Z3CT17", "hps": 2.0, "mjo_val": 1339, "nom_voie": "Bordeaux 36 Cours de l' Argonne", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b89ffedfbdd2f4da5423f955a9c9c0466c6654ed", "fields": {"hps_val": 484, "hpm": 19.0, "mjo": 13.0, "hpm_val": 608, "ident": "Z3CT2", "hps": 14.0, "mjo_val": 7698, "nom_voie": "Bordeaux Briand Albret apr\u00e8s J. Burguet", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "79c96ea12b09df03ec2278d67726155173c65e6c", "fields": {"hps_val": 239, "hpm_val": 315, "ident": "Z3CT8", "nom_voie": "Bordeaux Cours Marne apr\u00e8s Victoire", "mjo_val": 4224, "sens_cir": "Marne vers la gare"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c02f94de88f4ae5b892adc13f860533e04f9373e", "fields": {"hps_val": 564, "hpm": -7.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 619, "ident": "Z4CT11", "hps": -6.0, "mjo_val": 7960, "nom_voie": "Bordeaux Rue Capdeville place du Prado", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "86b03d82e1e3814964a4d13ced84c412d99dd161", "fields": {"hps_val": 415, "hpm": -6.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 415, "ident": "Z4CT13", "hps": -8.0, "mjo_val": 5545, "nom_voie": "Bordeaux : Bonnac entrant apr\u00e8s Sourdis", "sens_cir": "Centre Ville Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9254fccad024b16d651e30a5ffb7380b3331897f", "fields": {"hps_val": 313, "hpm": -6.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 318, "ident": "Z4CT14", "hps": -6.0, "mjo_val": 4517, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun avant Gourgues", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "904363db843ad5d72100ab6b42fffebe4b9158b4", "fields": {"hps_val": 380, "hpm": 0.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 468, "ident": "Z4CT2", "hps": -9.0, "mjo_val": 7206, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e de Tourny", "sens_cir": "place de la Com\u00e9die => place Tourny"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "378e3d9ceec081a021673b81bb3eaf8747da49e1", "fields": {"hps_val": 54, "hpm_val": 39, "ident": "Z4CT5", "nom_voie": "Bordeaux Cours de Tournon apr\u00e8s la Rue Boudet", "mjo_val": 828, "sens_cir": "place des Quinconces => place Tourny"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3be96a9c4d64dca33f3a8c86911a9f6350d3c87a", "fields": {"hps_val": 288, "hpm": -7.0, "mjo": -28.0, "hpm_val": 343, "ident": "Z4CT9", "hps": -12.0, "mjo_val": 5189, "nom_voie": "Bordeaux 20 Rue Judaique", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2123fdea5a502729eaeda618030ca0463776c8cd", "fields": {"hps_val": 831, "hpm": -20.0, "mjo": -17.0, "hpm_val": 751, "ident": "Z5CT10", "hps": -18.0, "mjo_val": 11552, "nom_voie": "Bordeaux Rue Saget apr\u00e8s Tauzia", "sens_cir": "de Tauzia > Quais"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4b1df849f509368d181e55d24dccbc33576dda19", "fields": {"hps_val": 665, "hpm_val": 707, "ident": "Z5CT14", "nom_voie": "Bordeaux Quai de Paludate", "mjo_val": 7762, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6ea6323606af855e683a1e43fe1e1bd4533b2f3c", "fields": {"hps_val": 633, "hpm": -27.0, "mjo": -22.0, "hpm_val": 760, "ident": "Z5CT19", "hps": -21.0, "mjo_val": 9616, "nom_voie": "Bordeaux Rue peyronnet", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "dc8e983c775d64b732f7af894de0155a6dc786ac", "fields": {"hps_val": 396, "hpm_val": 557, "ident": "Z5CT20", "nom_voie": "Bordeaux Quai de Paludate", "mjo_val": 5585, "sens_cir": "Sens Entrant vers Pont de Pierre"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1d2b814fdbb22331b6972caaded1ea5e2b855614", "fields": {"hps_val": 792, "hpm_val": 1028, "ident": "Z5CT21", "nom_voie": "Bordeaux Quai de Paludate", "mjo_val": 9118, "sens_cir": "Sens Entrant vers boulevard"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bff1a28f64847f8a25a0364ee05a315637ae69be", "fields": {"hps_val": 1390, "hpm": -3.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 1706, "ident": "Z5CT22", "hps": -6.0, "mjo_val": 19920, "nom_voie": "Bordeaux Quai Ste Croix", "sens_cir": "Quais  Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7f349cce8f83c5da94ab8b91b8ba6ce30085ac1b", "fields": {"hps_val": 514, "hpm": -4.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 534, "ident": "Z5CT8", "hps": -6.0, "mjo_val": 7361, "nom_voie": "Bordeaux Rue Domercq apr\u00e8s Pt du Guit", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3684ded61851764683fea3930ebc44763e6cd4b1", "fields": {"hps_val": 969, "hpm": 7.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 1090, "ident": "Z6CT1", "hps": -5.0, "mjo_val": 16170, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson Pasteur/Ferry", "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3bea7f58af74e1069fc9dabf28feb5f38e664fb8", "fields": {"hps_val": 549, "hpm": -8.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 598, "ident": "Z6CT12", "hps": -10.0, "mjo_val": 7395, "nom_voie": "Bordeaux Rue G. Bonnac apr\u00e8s Wilson", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2cf99ff16416cf55c7377107bf2db7c36996d335", "fields": {"hps_val": 293, "hpm": -11.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 333, "ident": "Z6CT13", "hps": -14.0, "mjo_val": 3402, "nom_voie": "Bordeaux Rue Mandel apr\u00e8s Chevalier", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5513f2fb8db07aeaf730e691f18536a5b53f03c7", "fields": {"hps_val": 394, "hpm": 1.0, "mjo": 2.0, "hpm_val": 457, "ident": "Z6CT14", "hps": -4.0, "mjo_val": 5006, "nom_voie": "Bordeaux Rue Lachassaigne apr\u00e8s Mandel", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3e5423719bcdc699b3b8f0c9efaf4dad7503301f", "fields": {"hps_val": 216, "hpm": -7.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 269, "ident": "Z6CT18", "hps": -8.0, "mjo_val": 3089, "nom_voie": "Bordeaux Rue Bernard Adour apr\u00e8s Libert\u00e9", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4d11703c00d209161814d927f1072bc61f62442d", "fields": {"hps_val": 880, "hpm": -13.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 841, "ident": "Z6CT19", "hps": -12.0, "mjo_val": 11114, "nom_voie": "Bordeaux Avenue R\u00e9publique apr\u00e8s Bel Air", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d1ece2437ba91cde88b370b38e7ff973b7a97c49", "fields": {"hps_val": 1270, "hpm": -5.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 1265, "ident": "Z6CT4", "hps": -6.0, "mjo_val": 19256, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson Adour/Judaique", "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3204e4505567d8d5b4831e0e004372c2927eb823", "fields": {"hps_val": 508, "hpm": -10.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 628, "ident": "Z6CT8", "hps": -6.0, "mjo_val": 6479, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue d'Ar\u00e8s avant Mond\u00e9sir", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6a403af2d8c93cdff17fbab3e94e0ddc448b82b9", "fields": {"hps_val": 416, "hpm": -19.0, "mjo": -16.0, "hpm_val": 488, "ident": "Z7CT1", "hps": -14.0, "mjo_val": 5853, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de Verdun apr\u00e8s Ballion", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "25f1ac61547079f487c01da255a5a43680e29f40", "fields": {"hps_val": 540, "hpm": -12.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 608, "ident": "Z7CT12", "hps": 0.0, "mjo_val": 6941, "nom_voie": "M\u00e9rignac Mend\u00e8s-France apr\u00e8s Verdun", "sens_cir": "M\u00e9rignac => Pessac         Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4757bb4701a4e25f36c0d42662424adad1e033e6", "fields": {"hps_val": 167, "hpm": -22.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 172, "ident": "Z7CT14", "hps": -3.0, "mjo_val": 2039, "nom_voie": "M\u00e9rignac Ouley apr\u00e8s Goillot", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5613272233333ad2a95cb1066aa80beb5e1496a3", "fields": {"hps_val": 453, "hpm_val": 374, "ident": "Z7CT15", "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue du Chut", "mjo_val": 4833, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e49f9dd7f7700566d6ed8b4338e2cfacac8fbddc", "fields": {"hps_val": 344, "hpm": -23.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 141, "ident": "Z7CT17", "hps": -12.0, "mjo_val": 3626, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Lib\u00e9ration apr\u00e8s de Gaulle", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ee7706fb26641a1824fee1f9752a2f4295cc601d", "fields": {"hps_val": 381, "hpm": -12.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 466, "ident": "Z7CT2", "hps": -6.0, "mjo_val": 5611, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de Verdun apr\u00e8s Dupuy", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4c0a9a3f106c18a4c067aef68ae6960f32c2899a", "fields": {"hps_val": 242, "hpm": -11.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 142, "ident": "Z8CT12", "hps": -10.0, "mjo_val": 2775, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Thiers apr\u00e8s Bouthier", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0d460339b2bf49b8e81db2072b5d1e58a7019bea", "fields": {"hps_val": 141, "hpm": -8.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 111, "ident": "Z8CT13", "hps": 2.0, "mjo_val": 1710, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Thiers apr\u00e8s Stalingrad", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b6db4e2c89d8897d2cd4661c5f971837760bea4b", "fields": {"hps_val": 231, "hpm": -9.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 392, "ident": "Z8CT14", "hps": -3.0, "mjo_val": 3447, "nom_voie": "Bordeaux Rue Sem", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "78cbb345890c27e2355cec97fbb497de991649b4", "fields": {"hps_val": 89, "hpm_val": 52, "ident": "Z8CT2", "nom_voie": "Bordeaux Quai Queyries avant Stalingrad", "mjo_val": 733, "sens_cir": "Quais rive Droite  Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "022dcca0e036a3aed5f3af49228a21b742a5b9f0", "fields": {"hps_val": 528, "hpm_val": 369, "ident": "Z9CT16", "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand", "mjo_val": 6505, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cb482204762fd6279697dc1d2b68854270eee4d6", "fields": {"hps_val": 479, "hpm": -7.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 460, "ident": "Z9CT17", "hps": -6.0, "mjo_val": 6933, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue .Mitterrand apr\u00e8s C. Vic", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7567bd6f8b4c402c24016b6302079ba962bdf0a2", "fields": {"hps_val": 607, "hpm": -8.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 464, "ident": "Z9CT9", "hps": -12.0, "mjo_val": 7539, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Larminat apr\u00e8s Dev\u00e8ze", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "28814fa6f47e18b4007017141db7609561250c81", "fields": {"ident": "Z16BS", "nom_voie": "Pessac 9 Avenue de Madran", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "852c8cb03b12d9d8070e5e9934522ee784f1922b", "fields": {"ident": "Z12CT8", "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Somme apr\u00e8s Monsarrat", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6a63ac9355deb64ea04804e4c87cf2ba1875d008", "fields": {"ident": "Z24CT6", "nom_voie": "Eysines Avenue de St M\u00e9dard", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2002045c2ccc8c94e212e363749886eaaf08461b", "fields": {"ident": "Z2CT1", "nom_voie": "Bordeaux Cours Pasteur Hugo/Dubergier", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2dd065ce3c0f5bd48860ce1b953abacc6f5d9c06", "fields": {"ident": "Z3CT1", "nom_voie": "Bordeaux Rue de Pessac apr\u00e8s A. Larrieu", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d7463a8bd8069323f0b7060ffc037a452a074f09", "fields": {"ident": "Z3CT18", "nom_voie": "Bordeaux 113 Cours d'Albret", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6f088e14217f3fbbd9079e44bd2fc41fdc62419e", "fields": {"ident": "Z3CT9", "nom_voie": "Bordeaux 1 Cours de la Lib\u00e9ration", "sens_cir": "Vers Rue du Tondu"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "59adee8395123d748a23c1ce98d84e419e43c0ce", "fields": {"ident": "Z4CT12", "nom_voie": "Bordeaux Rue Capdeville apr\u00e8s Judaique", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a428c2fcd7aa9673e1365409d5477bfbba5c398f", "fields": {"hpm": -31.0, "mjo": -22.0, "hpm_val": 370, "ident": "Z08AS", "pl_val": 159, "mjo_val": 6050, "nom_voie": "Cenon 10 Avenue J. Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 16, "hps_val": 419, "pl": -2.0, "vit_evo": -12.82, "hps": -23.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "62bccbc9820461338e9a79f0d2381b5ace0443e4", "fields": {"hpm": -5.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 277, "ident": "Z12AE", "pl_val": 169, "mjo_val": 3616, "nom_voie": "B\u00e8gles 99 Cours Victor Hugo", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 28, "hps_val": 299, "pl": -3.0, "vit_evo": 1.36, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8683e13db8eaa0e6f7056f92d08fb18874a33bd2", "fields": {"hpm": 7.0, "mjo": -16.0, "hpm_val": 231, "ident": "Z12AS", "pl_val": 184, "mjo_val": 3333, "nom_voie": "B\u00e8gles 99 Cours Victor Hugo", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 28, "hps_val": 316, "pl": -6.0, "vit_evo": 2.51, "hps": 1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5e3804dbe1297bad5c2413c827235784e1e055ae", "fields": {"vit_val": 48, "hpm": 7.0, "hps_val": 412, "mjo": -1.0, "pl": -6.0, "hpm_val": 359, "ident": "Z14BS", "hps": 5.0, "pl_val": 706, "mjo_val": 6082, "nom_voie": "Bordeaux Blvd A.Daney Latule  R.Maran", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e749658b431257c18f068011911f7181e8573fdc", "fields": {"hpm": -1.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 881, "ident": "Z16CS", "pl_val": 260, "mjo_val": 7970, "nom_voie": "Pessac Avenue de Canejan niveau rocade", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 40, "hps_val": 611, "pl": -1.0, "vit_evo": -1.04, "hps": -7.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5dd464df75f1cf6a13facba30f0dc0a9a8a7f5c8", "fields": {"hpm": -11.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 359, "ident": "Z17DS", "pl_val": 146, "mjo_val": 3784, "nom_voie": "Talence Avenue de Thouars (face au chateau)", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 47, "hps_val": 487, "pl": -8.0, "vit_evo": 2.35, "hps": -19.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e5a93cd7d1b07c763406cb5bb8eea7c63220324d", "fields": {"hpm": -7.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 665, "ident": "Z19CS", "pl_val": 661, "mjo_val": 8658, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Rue Pierre Proud'hon", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 30, "hps_val": 705, "pl": 1.0, "vit_evo": 7.91, "hps": -2.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b7e5a2db184f7bef374745df556479ff3df63a31", "fields": {"hpm": 5.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 534, "ident": "Z19DS", "pl_val": 171, "mjo_val": 5658, "nom_voie": "Talence 177 chemin de Leysotte", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 34, "hps_val": 530, "pl": 2.0, "vit_evo": 5.52, "hps": -5.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e8048482f4c26675ceebf551b142f777929d744e", "fields": {"hpm": -11.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 602, "ident": "Z20AE", "pl_val": 192, "mjo_val": 8183, "nom_voie": "Bordeaux 248 Avenue Tassigny", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 32, "hps_val": 655, "pl": -11.0, "vit_evo": 8.35, "hps": -4.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bab4050afccd8080ca6fc683721db05878d0962a", "fields": {"hpm": -15.0, "mjo": -19.0, "hpm_val": 310, "ident": "Z21CS", "pl_val": 89, "mjo_val": 3983, "nom_voie": "Le Bouscat 58 Avenue de Tivoli", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 36, "hps_val": 366, "pl": -42.0, "vit_evo": 8.88, "hps": -24.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1bcb93f44bc93be644f2797bfcbcc2e21ba895ff", "fields": {"hpm": 3.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 356, "ident": "Z22AS", "pl_val": 563, "mjo_val": 6548, "nom_voie": "Lormont 34 quai Elisabeth Dupeyron", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 54, "hps_val": 731, "pl": 7.0, "vit_evo": 5.32, "hps": -2.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "32c3b4874010510f42668007ac9cfd196ce80498", "fields": {"hpm": -14.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 795, "ident": "Z22CS", "pl_val": 543, "mjo_val": 13992, "nom_voie": "Lormont Avenue Kennedy Amiti\u00e9", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 38, "hps_val": 820, "pl": -8.0, "vit_evo": 6.36, "hps": 20.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "76027e16622865196ca97cef3aaf4961a2449fa9", "fields": {"hpm": 2.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 612, "ident": "Z23AE", "pl_val": 149, "mjo_val": 6717, "nom_voie": "Eysines 126 Avenue du Taillan", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 32, "hps_val": 577, "pl": -21.0, "vit_evo": 7.84, "hps": -7.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a277d98a9a747271eca9902461e58dfc4da588fb", "fields": {"hpm": -2.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 1136, "ident": "Z23EE", "pl_val": 687, "mjo_val": 12606, "nom_voie": "Le Taillan-M\u00e9doc Route de Lacanau", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 58, "hps_val": 1033, "pl": 10.0, "vit_evo": -2.68, "hps": 2.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7366d2f9c832c32c9a435dac2f94329eace9ea8f", "fields": {"hpm": -8.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 749, "ident": "Z26AE", "pl_val": 425, "mjo_val": 9155, "nom_voie": "B\u00e8gles Route de Courr\u00e9jean", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 33, "hps_val": 730, "pl": 6.0, "vit_evo": -2.58, "hps": -3.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "23c615c86e8a84644c5595d4406a8af7e3c69d8d", "fields": {"hpm": -17.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 553, "ident": "Z27AE", "pl_val": 254, "mjo_val": 6110, "nom_voie": "Pessac Avenue Pasteur niveau rocade", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 40, "hps_val": 528, "pl": -10.0, "vit_evo": 0.29, "hps": -21.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "614ea2ef39254f0d2da4341d065425c2d9ad0b50", "fields": {"vit_val": 41, "hps_val": 575, "hpm_val": 625, "ident": "Z27AS", "pl_val": 278, "nom_voie": "Pessac Avenue Pasteur niveau rocade", "mjo_val": 6521, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "562c925427450026e8495d273b019d38b75b2fda", "fields": {"hps_val": 606, "hpm_val": 829, "ident": "Z28AE", "pl_val": 514, "nom_voie": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles Avenue de Capeyron", "mjo_val": 8354, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "593744d0e0bc331d3d81e67d375275cdcfdd2206", "fields": {"hps_val": 826, "hpm_val": 538, "ident": "Z28AS", "pl_val": 498, "nom_voie": "Saint-M\u00e9dard-en-Jalles Avenue de Capeyron", "mjo_val": 8000, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "891066ec2decbd925a0dd308ae05ff501a75c56a", "fields": {"hpm": -6.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 785, "ident": "Z29CS", "pl_val": 400, "mjo_val": 12027, "nom_voie": "Cenon Blvd de l'Entre-deux-Mers", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 37, "hps_val": 1333, "pl": 8.0, "vit_evo": 5.78, "hps": -8.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5ca960cdffb5c047049359f0567eb4dac5bcd821", "fields": {"hpm": 19.0, "mjo": -20.0, "hpm_val": 368, "ident": "Z30AE", "pl_val": 135, "mjo_val": 7467, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Kennedy Matosinhos Lartigue", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 48, "hps_val": 637, "pl": -37.0, "vit_evo": 0.2, "hps": -22.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bab153c7a6a4a8cb035726bc1dc17fd8471a8a78", "fields": {"hpm": -9.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 721, "ident": "Z30AS", "pl_val": 265, "mjo_val": 9325, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Kennedy Matosinhos Lartigue", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 42, "hps_val": 694, "pl": -19.0, "vit_evo": 2.89, "hps": 1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e9c5045b314e817730edc03af3cee284663fe190", "fields": {"hpm": -17.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 431, "ident": "Z30CS", "pl_val": 265, "mjo_val": 5368, "nom_voie": "M\u00e9rignac face au 153 Avenue de la Somme", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 29, "hps_val": 428, "pl": -3.0, "vit_evo": 11.31, "hps": -4.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "16b8f7122cbac158afc73ac60fa61f14b823947d", "fields": {"hpm": 23.0, "mjo": 7.0, "hpm_val": 750, "ident": "Z30GE", "pl_val": 1107, "mjo_val": 11255, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 63, "comment": "D\u00e9viation Beutre", "hps_val": 721, "pl": 12.0, "vit_evo": 5.08, "hps": 27.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0ef0b136f5ab866245ec3e56295fbdcfbe30ca1d", "fields": {"hpm": 17.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 764, "ident": "Z30GS", "pl_val": 1244, "mjo_val": 13741, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 59, "comment": "D\u00e9viation Beutre", "hps_val": 1308, "pl": 11.0, "vit_evo": 14.56, "hps": 0.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5c0b8f5651d2be225f9b9df2052ad621be79750b", "fields": {"hpm": -13.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 457, "ident": "Z32AS", "pl_val": 348, "mjo_val": 6613, "nom_voie": "Floirac 35 Avenue Gaston Cabannes", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 45, "hps_val": 666, "pl": -6.0, "vit_evo": 23.43, "hps": 14.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0708802a6c1c038b0c311c2dffa274f6669f0e78", "fields": {"vit_val": 43, "hps_val": 659, "hpm_val": 702, "ident": "Z33AE", "pl_val": 845, "nom_voie": "Blanquefort Avenue du XI Novembre", "mjo_val": 10194, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d906b23be760e8bca79f1edfb8640347322d8678", "fields": {"vit_val": 44, "hps_val": 766, "hpm_val": 518, "ident": "Z35AE", "pl_val": 428, "nom_voie": "Ambares Avenue de la Lib\u00e9ration", "mjo_val": 10451, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "eea0ffc8a96fe2613b466d24a8da7967cfbaa108", "fields": {"hps_val": 338, "hpm": 3.0, "mjo": -3.0, "pl": 9.0, "hpm_val": 543, "ident": "Z7CE", "hps": 20.0, "pl_val": 337, "mjo_val": 4949, "nom_voie": "Martignas Avenue du bassin d'Arcachon", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "172f3463f4d91e1362456b1865314cc65a04d4f8", "fields": {"ident": "Z10CT10", "nom_voie": "Bordeaux Rue de Pessac apr\u00e8s barri\u00e8re", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a1cd553c8c867f1caf299ca66f6f5d35041c2cf9", "fields": {"hps_val": 381, "hpm": -10.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 354, "ident": "Z10CT13", "hps": -10.0, "mjo_val": 5150, "nom_voie": "Bordeaux 245 Rue du Tondu", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1d494d8b3f81fb3323957c81115939ee560062bd", "fields": {"hps_val": 800, "hpm": 1.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 965, "ident": "Z10CT18", "hps": 0.0, "mjo_val": 12202, "nom_voie": "Bordeaux B\u00e9chade apr\u00e8s Quintin", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a55cbb66c52eb24678f7bdd394b86279ac178ef9", "fields": {"ident": "Z10CT6", "nom_voie": "Bordeaux Rue de Pessac apr\u00e8s Audeguil", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4d4a9c1d9c00442ab2ac6fb5901d2182cfea1502", "fields": {"hps_val": 724, "hpm": -8.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 713, "ident": "Z10CT9", "hps": -13.0, "mjo_val": 7747, "nom_voie": "Bordeaux Cours Galli\u00e9ni apr\u00e8s M\u00e9doquine", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4316780d98baff9d2f75cfbf9f8db69f5882f050", "fields": {"hps_val": 315, "hpm": 14.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 242, "ident": "Z11CT1", "hps": -2.0, "mjo_val": 3833, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta avant Lamartine", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "55be1a3ac90b48dff7e78fccc3b26a7a6b07b321", "fields": {"hps_val": 373, "hpm": -6.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 398, "ident": "Z11CT17", "hps": 3.0, "mjo_val": 4659, "nom_voie": "Bordeaux Argonne apr\u00e8s Bertrand de Goth", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c3c3e66832a8d2779776f585397b002cc96baefc", "fields": {"hps_val": 370, "hpm": -1.0, "mjo": 3.0, "hpm_val": 374, "ident": "Z11CT7", "hps": 7.0, "mjo_val": 4533, "nom_voie": "Bordeaux Rue St Gen\u00e8s apr\u00e8s S\u00e9gur", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "855627cdbdf950c6955b2ebe4d53c49d442bc447", "fields": {"hps_val": 924, "hpm": -7.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 756, "ident": "Z11CT9", "hps": -8.0, "mjo_val": 12464, "nom_voie": "Talence Boulevard George V", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "12f938801af641ed4145f77b8e897b56abf3d67c", "fields": {"hps_val": 453, "hpm": -4.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 400, "ident": "Z12CT1", "hps": -6.0, "mjo_val": 5818, "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Somme apr\u00e8s Monsarrat", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3ab828d0321ac03c919a98427dcd64238f4fa06f", "fields": {"hps_val": 692, "hpm": -6.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 552, "ident": "Z12CT11", "hps": -6.0, "mjo_val": 8724, "nom_voie": "Bordeaux 149 Blvd Albert 1er", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "84140a04872c8fc6f06c965ae2b6e3dad3c98f54", "fields": {"hps_val": 352, "hpm": -16.0, "mjo": -17.0, "hpm_val": 225, "ident": "Z12CT14", "hps": -15.0, "mjo_val": 3184, "nom_voie": "Bordeaux Rue de B\u00e8gles apr\u00e8s Rue Aup\u00e9rie", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9cce31691352d62cfb74074996688f2dc222bed7", "fields": {"hps_val": 290, "hpm": -8.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 392, "ident": "Z12CT16", "hps": -13.0, "mjo_val": 3829, "nom_voie": "Bordeaux Rue de B\u00e8gles apr\u00e8s Vaucouleur", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8d66b30e72d55df99ad471dba8466414ad59d354", "fields": {"hps_val": 518, "hpm": -8.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 586, "ident": "Z12CT6", "hps": -9.0, "mjo_val": 8773, "nom_voie": "Bordeaux Route Toulouse apr\u00e8s Suzon", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "316b2eeac1ecc997cdafadd065b80d47ccfd3045", "fields": {"hps_val": 617, "hpm": 8.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 631, "ident": "Z12CT7", "hps": 1.0, "mjo_val": 8795, "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Somme apr\u00e8s Brun", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "be7200b9e5c82d72414082260aed135bedb0da73", "fields": {"hps_val": 526, "hpm_val": 470, "ident": "Z13CT1", "nom_voie": "Bordeaux Blvd Pierre 1er avant Hugo", "mjo_val": 9127, "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "86b52824d379d224fc77bfa0c09340ae8dd06418", "fields": {"hps_val": 332, "hpm": -7.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 302, "ident": "Z13CT18", "hps": -20.0, "mjo_val": 4990, "nom_voie": "Bordeaux Rue Fondaud\u00e8ge"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2b0f1f98e190f4edd651837ef15bf8541076ef18", "fields": {"hps_val": 191, "hpm": -10.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 189, "ident": "Z13CT9", "hps": -7.0, "mjo_val": 2745, "nom_voie": "Bordeaux Rue Johnston avant Arsenal", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9340fe04b704cd3978d98deb9c1602894a012980", "fields": {"hps_val": 831, "hpm": -8.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 984, "ident": "Z14CT1", "hps": -2.0, "mjo_val": 13455, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Godard avant Tr\u00e9bod", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6c7b4475e7496089b45056ef68de081619eb0286", "fields": {"hps_val": 1089, "hpm": -1.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 1031, "ident": "Z14CT10", "hps": -4.0, "mjo_val": 15234, "nom_voie": "Bordeaux Blvd A. Daney avant Ravesies", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ad3d059e74dcc25bd7a1b0cb07290bea34dcd95b", "fields": {"hps_val": 521, "hpm": -14.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 563, "ident": "Z14CT14", "hps": -8.0, "mjo_val": 7176, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons avant Chantecrit", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7a0142b3ad2b468721aaf29076bbd8f499fbf2e3", "fields": {"hps_val": 880, "hpm_val": 766, "ident": "Z14CT15", "nom_voie": "Bordeaux Rue Faure", "mjo_val": 10982, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "614e8fd37991df72867d352c6440d6b2cc640f71", "fields": {"hps_val": 385, "hpm": -5.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 384, "ident": "Z14CT16", "hps": 1.0, "mjo_val": 5810, "nom_voie": "Bordeaux Quai de Bacalan apr\u00e8s L. Faure", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e644d68a442eb3c83c7edb1a7177f3b01f477310", "fields": {"hps_val": 574, "hpm": -2.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 533, "ident": "Z14CT23", "hps": -3.0, "mjo_val": 6944, "nom_voie": "Bordeaux Brazza avant le pont", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "277c804b2c5c2978d98cb8012a167b17302ebae1", "fields": {"hps_val": 580, "hpm_val": 534, "ident": "Z14CT5", "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e de Boutaut", "mjo_val": 7382, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5a6c5ca780086c5a1b77dfc95fc583e59efae55a", "fields": {"hps_val": 2463, "hpm": -5.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 1870, "ident": "Z14CT8", "hps": -1.0, "mjo_val": 27234, "nom_voie": "Bordeaux Blvd A d'Aquitaine apr\u00e8s Latule", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "67b066dbf1936c895221bf3f71e82a4bbba79e26", "fields": {"hps_val": 324, "hpm": 5.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 371, "ident": "Z15CT12", "hps": 5.0, "mjo_val": 4690, "nom_voie": "Bordeaux Avenue E. Counord avant Guillemin", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7b79a495fb0cc8a51f6fc5a1105a180be43efb86", "fields": {"ident": "Z15CT14", "nom_voie": "Bordeaux Martinique vers quais", "sens_cir": "Centre Ville Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "803251b9c71cd82fab05c41c48ec373c821bfd26", "fields": {"hps_val": 378, "hpm": -8.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 286, "ident": "Z15CT2", "hps": 4.0, "mjo_val": 4828, "nom_voie": "Bordeaux Cours Portal apr\u00e8s Doumer", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2281f5272fecd3484e7ea9214af3f357592d4ec1", "fields": {"hps_val": 466, "hpm": 5.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 470, "ident": "Z15CT3", "hps": 0.0, "mjo_val": 7119, "nom_voie": "Bordeaux Cours Portal avant Doumer", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "df3325b4ce9a6f96da21d7b51f131bed5e825229", "fields": {"hps_val": 393, "hpm": 0.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 417, "ident": "Z15CT4", "hps": -7.0, "mjo_val": 6197, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun apr\u00e8s Doumer", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "25c60f6f84b402eb4d6306c90cd55f028fd77e2e", "fields": {"hps_val": 521, "hpm_val": 527, "ident": "Z16CT1", "nom_voie": "Pessac Avenue Jean Jaur\u00e8s", "mjo_val": 6131, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "70e1ec9b7a47698993dbbae92f812f4846856948", "fields": {"hps_val": 195, "hpm_val": 165, "ident": "Z16CT12", "nom_voie": "Pessac Avenue Bougnard", "mjo_val": 1934, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a93c7f3f89d52927e68e6ff8f420ab7549eacc30", "fields": {"hps_val": 625, "hpm_val": 425, "ident": "Z16CT4", "nom_voie": "Pessac Avenue de Can\u00e9jan", "mjo_val": 5863, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "64ba209f5c5e136fa9fa545d4a2aa593430752ec", "fields": {"hps_val": 307, "hpm": -13.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 243, "ident": "Z16CT9", "hps": -11.0, "mjo_val": 2758, "nom_voie": "Pessac Cordier apr\u00e8s Cimeti\u00e8re", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b309e20e028cc351062d1549677e1fde47fd208a", "fields": {"hps_val": 463, "hpm": -5.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 428, "ident": "Z17CT1", "hps": 5.0, "mjo_val": 5601, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta avant Rue Mirabeau", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "dc2f734e631cdb472e66d183f2f169597069c9c4", "fields": {"hps_val": 1094, "hpm_val": 1013, "ident": "Z17CT10", "nom_voie": "Talence Cours de la Lib\u00e9ration", "mjo_val": 14064, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "10ed389d712e70d8ca02dcce02aa9b49b9d4fdad", "fields": {"ident": "Z17CT3", "nom_voie": "Talence Lib\u00e9ration avant AvenueMarly", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ea350c9bbab244134145caae0ee60ea3b0198b5a", "fields": {"hps_val": 575, "hpm_val": 433, "ident": "Z17CT6", "nom_voie": "Talence 455 Cours de la Lib\u00e9ration", "mjo_val": 7625, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a633aa60f52c1fb6301d662f097af02835dd88ae", "fields": {"hps_val": 506, "hpm": -11.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 502, "ident": "Z18CT10", "hps": -15.0, "mjo_val": 6133, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle apr\u00e8s Rochefort", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fe9255626451c017e1c45bb745ae50d07126972a", "fields": {"hps_val": 257, "hpm": -14.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 293, "ident": "Z18CT11", "hps": -6.0, "mjo_val": 3242, "nom_voie": "Gradignan F. de Monjous avant de Gaulle", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5674138b466f5428a00fbf408430d19a42f62193", "fields": {"hps_val": 439, "hpm": 8.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 285, "ident": "Z18CT13", "hps": -4.0, "mjo_val": 4564, "nom_voie": "Gradignan Lahouneau avant de Gaulle", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a7ccd2e77e7f85b4aa919b4d926895a521464893", "fields": {"hps_val": 339, "hpm": -7.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 383, "ident": "Z18CT4", "hps": -8.0, "mjo_val": 4449, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle avant place", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "37e58dd48b456f8650a6480453cd6eb44298601c", "fields": {"hps_val": 435, "hpm": -7.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 364, "ident": "Z18CT5", "hps": -11.0, "mjo_val": 4992, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle avant platanes", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "68868eb45c25c84612b8d625e82afc7472bd3da0", "fields": {"hps_val": 982, "hpm_val": 517, "ident": "Z19CT14", "nom_voie": "Villenave d'Ornon bretelle sortie int.", "mjo_val": 11491, "sens_cir": "bretelle sortie rocade int\u00e9rieure"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "731b5b806575d52268825bb4f2fd3e9cde3e9cf4", "fields": {"hps_val": 232, "hpm_val": 334, "ident": "Z19CT24", "nom_voie": "Villenave-d'Ornon Rue Roger Robert", "mjo_val": 3393, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4e15c2537e8a9e06db4df56d59a46ee982a3f55e", "fields": {"hps_val": 387, "hpm": 10.0, "mjo": 6.0, "hpm_val": 540, "ident": "Z19CT6", "hps": 9.0, "mjo_val": 5900, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Avenue Georges Cl\u00e9menceau", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fa10d6b17b685984dde32afc6756340c986d7533", "fields": {"ident": "Z19CT9", "nom_voie": "Villenave d'Ornon Leclerc apr\u00e8s rocade", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b0113106c3fa02b57f3b070d9cd0a2dd9278c3cc", "fields": {"hps_val": 1370, "hpm": -6.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 1731, "ident": "Z1CT13", "hps": -6.0, "mjo_val": 19951, "nom_voie": "Bordeaux Quai Grave apr\u00e8s Allamandier", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1da13567c9c8372c3ad08c8623065b3ce8afde17", "fields": {"hps_val": 529, "hpm": -4.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 492, "ident": "Z1CT14", "hps": -4.0, "mjo_val": 7394, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons apres Hangar 14", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e16ef841fa8d1346b609c34a9c8b6f2b6d606101", "fields": {"hps_val": 669, "hpm": -17.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 774, "ident": "Z1CT16", "hps": -6.0, "mjo_val": 9175, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons apr\u00e8s  Arnozan", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "95fd12b9889ad9ced6f99de539bc0d7c9e8712cd", "fields": {"hps_val": 346, "hpm": -3.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 373, "ident": "Z1CT6", "hps": -6.0, "mjo_val": 5438, "nom_voie": "Bordeaux : Mont\u00e9e Pont de Pierre", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b7cadefa32cafc57c6a69131f1e01a081883b990", "fields": {"hps_val": 603, "hpm": -6.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 603, "ident": "Z1CT9", "hps": -6.0, "mjo_val": 8683, "nom_voie": "Bordeaux Quai Chartrons ap Martinique", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "51413228b54d0a71e76a633a02c0a760a41117f6", "fields": {"hps_val": 620, "hpm_val": 473, "ident": "Z20CT3", "nom_voie": "Bordeaux Avenue du Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny", "mjo_val": 7023, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "99efbd99bbfcba02e03efbada10ee9338557c850", "fields": {"hps_val": 519, "hpm": -2.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 617, "ident": "Z20CT6", "hps": -4.0, "mjo_val": 7151, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Leclerc apr\u00e8s St Amand", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e3c467bb90055ebf9e6d2abac13b70f4af1b36cf", "fields": {"hps_val": 205, "hpm_val": 169, "ident": "Z21CT6", "mjo_val": 2352, "nom_voie": "Le Bouscat Avenue de la Lib\u00e9ration"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7d00b2b59637ccc38898af3be0eaadbeeb19b5d4", "fields": {"hps_val": 939, "hpm_val": 727, "ident": "Z23CT11", "nom_voie": "Eysines Avenue du M\u00e9doc apr\u00e8s G. Saux", "mjo_val": 12207, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3525d12dfd7d9aa22179e0ab163ab81c0ba6f50c", "fields": {"hps_val": 679, "hpm_val": 451, "ident": "Z23CT12", "mjo_val": 8048, "nom_voie": "Le Bouscat Route du M\u00e9doc"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "faeee712ca4f8f8fc3a49ff526b8637fe8d51f5b", "fields": {"hps_val": 509, "hpm_val": 435, "ident": "Z23CT16", "nom_voie": "Eysines Avenue du M\u00e9doc apr\u00e8s Lesseps", "mjo_val": 6195, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9ecba2d7e6f8184ef3bb3ab7e47b657144a4e1fa", "fields": {"ident": "Z23CT5", "nom_voie": "Eysines Route de Pauillac avant M\u00e9doc", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f151ec7b0b46a1a018d408c259c9faa4e74a0cbc", "fields": {"hps_val": 898, "hpm_val": 556, "ident": "Z23CT7", "nom_voie": "Bruges Route du M\u00e9doc  avant Hippodrome", "mjo_val": 10087, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6d403d27eda1d52b96debbeca61dfb04c5fff3bd", "fields": {"hps_val": 607, "hpm": -11.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 586, "ident": "Z24CT1", "hps": -5.0, "mjo_val": 6674, "nom_voie": "Eysines Avenue de St M\u00e9dard apr\u00e8s Dubrana", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "de481fdf16db692046a1d1d3fb8763dcb40c5e24", "fields": {"hps_val": 888, "hpm": -6.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 554, "ident": "Z24CT10", "hps": 2.0, "mjo_val": 11124, "nom_voie": "M\u00e9rignac Magudas avant Cigale", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "55df950d473967b96c47301699a8bea5771045cd", "fields": {"hps_val": 270, "hpm": 32.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 361, "ident": "Z24CT14", "hps": 4.0, "mjo_val": 5144, "nom_voie": "Le Haillan Mermoz avant Magudas", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f103c5ef4b2b9e0e869e18fbfb178fd02eb2c3b0", "fields": {"hps_val": 627, "hpm": -8.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 529, "ident": "Z24CT3", "hps": -8.0, "mjo_val": 6443, "nom_voie": "Le Haillan Avenue Pasteur apr\u00e8s Los Heros", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "970f8ac2413ea7e9098a806ce5b7999e7af97541", "fields": {"hps_val": 766, "hpm": -10.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 864, "ident": "Z24CT5", "hps": -4.0, "mjo_val": 9140, "nom_voie": "Le Haillan Avenue Pasteur apr\u00e8s Los H\u00e9ros", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cca0f0a4fb87529a1613d00acaa54c0f77fc8925", "fields": {"hps_val": 721, "hpm": -10.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 586, "ident": "Z25CT12", "hps": -3.0, "mjo_val": 8160, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e de Boutaut avant Laroque", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cf87cf7e153bded7295f3fc6d603a35304bc90f1", "fields": {"hps_val": 402, "hpm": -15.0, "mjo": -18.0, "hpm_val": 181, "ident": "Z25CT18", "hps": -24.0, "mjo_val": 3014, "nom_voie": "Bordeaux Domergue S>N avant rocade", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "114230874537dee7b0449f438ac13aed1e2d0e39", "fields": {"hps_val": 229, "hpm": 6.0, "mjo": 19.0, "hpm_val": 125, "ident": "Z25CT22", "hps": -13.0, "mjo_val": 2716, "nom_voie": "Bordeaux Brunet  apres Brandenbourg", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "24081450b0f3b77b12e3629649c63255679dd79b", "fields": {"hps_val": 350, "hpm": -7.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 352, "ident": "Z25CT23", "hps": -15.0, "mjo_val": 3997, "nom_voie": "Bordeaux Achard niveau Pourmann", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6a5f51ae742957b707a9174bc224e9ff44342e45", "fields": {"hps_val": 296, "hpm": -38.0, "mjo": -32.0, "hpm_val": 384, "ident": "Z25CT5", "hps": -31.0, "mjo_val": 3229, "nom_voie": "Bordeaux Cours Bricaud apr\u00e8s Vergne", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "80b0b07a337f6a507e911ae6ef49ce81a9295f92", "fields": {"hps_val": 822, "hpm": -23.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 282, "ident": "Z25CT7", "hps": -10.0, "mjo_val": 10481, "nom_voie": "Bordeaux Avenue 40 Journaux apr\u00e8s Tobeen", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c897e1f43b44a11fe11ca5d9581277d17501890e", "fields": {"hps_val": 528, "hpm_val": 607, "ident": "Z26CT2", "nom_voie": "Bordeaux Blvd Jean-Jacques Bosc", "mjo_val": 8078, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "380128c304447a64443953a218e9b6d9522d289b", "fields": {"hps_val": 665, "hpm": -2.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 493, "ident": "Z27CT3", "hps": -5.0, "mjo_val": 6957, "nom_voie": "Pessac Pasteur avant l'Alouette", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7c5ed6d94bb1da71c78a2b67fff6421b2f93b101", "fields": {"hps_val": 993, "hpm": -6.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 1199, "ident": "Z27CT6", "hps": 3.0, "mjo_val": 12940, "nom_voie": "Pessac Avenue du Bourghail apr\u00e8s Monbalon", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "01d199b7c7049e1baf6ef6553168633ac6f24d70", "fields": {"hps_val": 481, "hpm": -6.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 399, "ident": "Z27CT7", "hps": -17.0, "mjo_val": 4898, "nom_voie": "Pessa Avenue du bourgailh apr\u00e8s Socrate", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "558541877e3ea3cc4468acb70058589abbcbaeae", "fields": {"hps_val": 657, "hpm": -4.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 234, "ident": "Z28CT1", "hps": 1.0, "mjo_val": 7289, "nom_voie": "St Medard Avenue DescaRoutes avant T. Gautier", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a925cc44acaa48f9f88be38af7d673d91cc61b55", "fields": {"hps_val": 1106, "hpm": -7.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 402, "ident": "Z28CT2", "hps": -5.0, "mjo_val": 10251, "nom_voie": "St Medard Avenue Montaigne avant Turon", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "055f37a6f6841768bacb19ce99fc9652d1c6481b", "fields": {"hps_val": 156, "hpm_val": 163, "ident": "Z28CT5", "nom_voie": "St M\u00e9dard Rue Rousseau avant Montesquieu", "mjo_val": 1786, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "27c80dde25fbb97866711049284ef71d959cb327", "fields": {"hps_val": 1086, "hpm": -7.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 1382, "ident": "Z29CT1", "hps": -10.0, "mjo_val": 14138, "nom_voie": "Floirac Blvd Entre2Mers avant Monrepos", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9e1726605d4a1c74dd78a19b7751e3fde1de1663", "fields": {"hps_val": 1508, "hpm": -10.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 1914, "ident": "Z29CT11", "hps": -11.0, "mjo_val": 19763, "nom_voie": "Bordeaux Joliot Curie apr\u00e8s Trarieux", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a758973dd426a3efa26278abd8fac3f453bc5c5b", "fields": {"hps_val": 1087, "hpm_val": 1537, "ident": "Z29CT3", "nom_voie": "Cenon Rue Anatole France", "mjo_val": 14352, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bc801d85eff1aed96246bb167b602c06f0ac11e8", "fields": {"hps_val": 1191, "hpm_val": 609, "ident": "Z29CT7", "nom_voie": "Cenon Rue Anatole France", "mjo_val": 10673, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "99b263ac2d8908bb99bc9f014d2d3371a03ca0d8", "fields": {"hps_val": 320, "hpm": -16.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 446, "ident": "Z29CT9", "hps": -5.0, "mjo_val": 3932, "nom_voie": "Floirac Dubedout avant Allende", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ebd96024e9f1c3709564247751fe180bc9e2a038", "fields": {"hps_val": 318, "hpm": -14.0, "mjo": -20.0, "hpm_val": 405, "ident": "Z2CT10", "hps": -25.0, "mjo_val": 5078, "nom_voie": "Bordeaux Cursol apr\u00e8s Pasteur", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f443c6280e7eb17b0d205e180cb29223e68f7431", "fields": {"hps_val": 272, "hpm": 1.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 313, "ident": "Z2CT12", "hps": -1.0, "mjo_val": 4189, "nom_voie": "Bordeaux Pl R\u00e9publique vers Albret", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c671b39b567f1e034d4b1c91a3b49879cefb6746", "fields": {"hps_val": 424, "hpm": -4.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 337, "ident": "Z2CT13", "hps": -1.0, "mjo_val": 5590, "nom_voie": "Bordeaux Pl R\u00e9publique vers Cursol", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "242ab5e6137efe932280d7184931c433381a78c0", "fields": {"hps_val": 134, "hpm": -26.0, "mjo": -19.0, "hpm_val": 109, "ident": "Z2CT14", "hps": -17.0, "mjo_val": 1663, "nom_voie": "Bordeaux Cours mal Joffre vers Burguet", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bf7e1bb6fbaafd91b660229689130af724f2a059", "fields": {"hps_val": 727, "hpm_val": 469, "ident": "Z2CT16", "nom_voie": "Bordeaux Cours V. Hugo", "mjo_val": 8888, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fd5e79f0a0fd6d39b842e09f2608e53ba76ac216", "fields": {"hps_val": 544, "hpm": -6.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 436, "ident": "Z2CT17", "hps": 0.0, "mjo_val": 7141, "nom_voie": "Bordeaux Cours V. Hugo avant Bir-Hakeim", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "dd4175716a0cb194dbff943746c5b9709c3b6a11", "fields": {"hps_val": 19, "hpm_val": 15, "ident": "Z2CT2", "nom_voie": "Bordeaux Pont de Pierre", "mjo_val": 305, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "309caac681f80be8b746b79423bf8de0e656a6a2", "fields": {"hps_val": 435, "hpm": -10.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 304, "ident": "Z2CT21", "hps": -5.0, "mjo_val": 5158, "nom_voie": "Bordeaux Descente => Allamandier", "sens_cir": "Bretelle N>S Descente => Allamandier"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "184b77aa0488e0e5c163d8a0b62d9bd620b248f0", "fields": {"hps_val": 96, "hpm": -27.0, "mjo": -23.0, "hpm_val": 105, "ident": "Z2CT22", "hps": -20.0, "mjo_val": 1534, "nom_voie": "Bordeaux Descente => poRoute Cailhau", "sens_cir": "Bretelle S>N Descente => porte Cailhau"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3b88a280f185e538d179b1fd0eab99d889f8d9d2", "fields": {"hps_val": 539, "hpm": -2.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 524, "ident": "Z2CT3", "hps": -7.0, "mjo_val": 8463, "nom_voie": "Bordeaux Cours V Hugo Bir Hakeim/Rousselle", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1d60dbae229c07ca245b48bc35ac726ce57bc6b5", "fields": {"hps_val": 197, "hpm": -5.0, "mjo": 3.0, "hpm_val": 108, "ident": "Z2CT4", "hps": 5.0, "mjo_val": 2603, "nom_voie": "Bordeaux Alsace Lorraine avant Ausone", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4fb66bfc382324fe8837559cf8e84ec11e5fa1be", "fields": {"hps_val": 99, "hpm": -30.0, "mjo": -29.0, "hpm_val": 87, "ident": "Z2CT6", "hps": -28.0, "mjo_val": 1434, "nom_voie": "Bordeaux Rue PL Lande sortie Ste Eulalie", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "74deb18e453349cb9eaecf6ffa5214e8aa32fbba", "fields": {"hps_val": 545, "hpm": -3.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 602, "ident": "Z2CT9", "hps": -3.0, "mjo_val": 8579, "nom_voie": "Bordeaux Cours V. Hugo Ste Catherine", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d3c76966b608bf603818ac731befe60083426034", "fields": {"ident": "Z30CT1", "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Kennedy apr\u00e8s 4 Chemins", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b487c766e7b6f60f3f875b984ba42c049c0df7b0", "fields": {"hps_val": 506, "hpm_val": 255, "ident": "Z30CT10", "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de la Somme", "mjo_val": 5483, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a7b390387b6e408d5e71aebde0d6521d40ee02e8", "fields": {"hps_val": 585, "hpm": -6.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 324, "ident": "Z30CT11", "hps": -5.0, "mjo_val": 6781, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Somme apr\u00e8s Chemin Long", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9b1be182d6085242c3ec8de5ad143216399e4649", "fields": {"hps_val": 501, "hpm_val": 473, "ident": "Z30CT13", "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Mend\u00e8s-France", "mjo_val": 6453, "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a3e229b3367c7f9264970be72c01d0cfceef4d4c", "fields": {"hps_val": 519, "hpm_val": 486, "ident": "Z30CT14", "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Mend\u00e8s-France", "mjo_val": 6377, "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c9c41206aeb9af867ecdfbadfcf3d9fd90179bad", "fields": {"hps_val": 405, "hpm": -10.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 394, "ident": "Z30CT16", "hps": 3.0, "mjo_val": 5216, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Mend\u00e8s-France", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d409c816bdb57714ece33979726b0e0174914b28", "fields": {"hps_val": 233, "hpm": -5.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 150, "ident": "Z30CT24", "hps": -11.0, "mjo_val": 1876, "nom_voie": "M\u00e9rignac Eyquems avant Rue Bourly", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c3f7fd05861ffa1e2d3467cc30e6164200454629", "fields": {"hps_val": 442, "hpm": -15.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 552, "ident": "Z30CT9", "hps": -9.0, "mjo_val": 6458, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de la Marne apr\u00e8s M. France", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "639bc054a4ce0bcbc7ae79a10de4807d1d5b1479", "fields": {"hps_val": 900, "hpm": 13.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 503, "ident": "Z31CT2", "hps": -3.0, "mjo_val": 9546, "nom_voie": "Bassens C\u00f4te de la Garonne", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "67b6b57eb9b8a502ea202370be019a838c99cc66", "fields": {"hps_val": 321, "hpm": 28.0, "mjo": 6.0, "hpm_val": 216, "ident": "Z31CT4", "hps": 4.0, "mjo_val": 4713, "nom_voie": "Bassens Sortie autoroute Ech. 2", "sens_cir": "Bretelle Sortante Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5aeeaf0eb41bf60c4c614128b1fa7d4f09d742e8", "fields": {"hps_val": 452, "hpm": 8.0, "mjo": 4.0, "hpm_val": 455, "ident": "Z3CT11", "hps": 9.0, "mjo_val": 7286, "nom_voie": "Bordeaux Cours Marne apr\u00e8s Capucins", "sens_cir": "Marne vers Victoire"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cb3d9e1fc692abfadb9e89b9db58563ec78ccb56", "fields": {"ident": "Z3CT3", "nom_voie": "Bordeaux Cours Pasteur vers Victoire", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fbf0e42fd0339db6abe2aaf78a92f895ab91b491", "fields": {"ident": "Z3CT4", "nom_voie": "Bordeaux Cours Lib\u00e9ration Rodesse/Tondu", "sens_cir": "Lib\u00e9ration vers Victoire"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cca1a5c01faed6dc5188e61d433806a8530704db", "fields": {"hps_val": 522, "hpm_val": 475, "ident": "Z3CT5", "nom_voie": "Bordeaux Cours Briand", "mjo_val": 7823, "sens_cir": "Vers Victoire"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6c2b9d1c3a5667b01dee7357081164615d242958", "fields": {"hps_val": 305, "hpm": -19.0, "mjo": -16.0, "hpm_val": 324, "ident": "Z3CT6", "hps": -16.0, "mjo_val": 3910, "nom_voie": "Bordeaux Cours Argonne avant Milli\u00e8re", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "eb1887adeadd2825c0596667c5afe4c0de557878", "fields": {"hps_val": 600, "hpm": -7.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 690, "ident": "Z4CT1", "hps": -11.0, "mjo_val": 9493, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun angle d'Aviau", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cd5b4899de456b1fe08e5071fcf821da77223176", "fields": {"hps_val": 201, "hpm": -16.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 215, "ident": "Z4CT10", "hps": -6.0, "mjo_val": 2990, "nom_voie": "Bordeaux Rue Michelet apr\u00e8s St Sernin", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2580dc4876c4f63ec3c4a8b0c9b2d679b56eab40", "fields": {"hps_val": 639, "hpm": -8.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 707, "ident": "Z4CT18", "hps": -7.0, "mjo_val": 9263, "nom_voie": "Bordeaux Cours Cl\u00e9menceau avant Buffon", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ae3a5441989c327748ac9d37ff1c0cf65d8daf3a", "fields": {"hps_val": 302, "hpm": 3.0, "mjo": 22.0, "hpm_val": 286, "ident": "Z4CT19", "hps": 25.0, "mjo_val": 4685, "nom_voie": "Bordeaux Rue N.-P\u00e9nard apr\u00e8s Michelet", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ab1861a30bbb21c967743c54b8dc600b7dfba570", "fields": {"hps_val": 257, "hpm": -12.0, "mjo": -19.0, "hpm_val": 174, "ident": "Z4CT24", "hps": -8.0, "mjo_val": 2471, "nom_voie": "Bordeaux Rue d'Aviau avant Ducau", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2e157c3450bac025b27f1bf81d6b2bf6ba60923a", "fields": {"hps_val": 258, "hpm": -5.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 305, "ident": "Z4CT6", "hps": -7.0, "mjo_val": 3957, "nom_voie": "Bordeaux Rue Bonnac apr\u00e8s Lateulade", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c89e5251eda82d67ebecbd16a516cccc408af1bb", "fields": {"hps_val": 318, "hpm": 6.0, "mjo": 5.0, "hpm_val": 381, "ident": "Z4CT7", "hps": -1.0, "mjo_val": 5783, "nom_voie": "Bordeaux Cours N. P\u00e9nard apr\u00e8s Albret", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7b4619ace7824c606d5b9ff6a02df002a99ec3f3", "fields": {"hps_val": 372, "hpm": -5.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 452, "ident": "Z5CT11", "hps": -7.0, "mjo_val": 6022, "nom_voie": "Bordeaux Rue Peyronnet apr\u00e8s Tauzia", "sens_cir": "de Tauzia > Marne"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "db9b56709e26530372067f0c1511f00a4fc8f262", "fields": {"hps_val": 99, "hpm_val": 64, "ident": "Z5CT12", "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Marne apr\u00e8s Malbec", "mjo_val": 1054, "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "85ee9ba090337d370f483c1a2b29088fbd629790", "fields": {"hps_val": 304, "hpm": -14.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 295, "ident": "Z5CT13", "hps": -17.0, "mjo_val": 5247, "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Marne avant Meunier", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "14195d2a5a2edffa3602d403ff9806567330b499", "fields": {"hps_val": 1808, "hpm": -8.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 1766, "ident": "Z5CT2", "hps": 2.0, "mjo_val": 20536, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Moga", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bb98e8f4e0bb72ff897288c48b48ac4eedaa5934", "fields": {"ident": "Z5CT3", "nom_voie": "Bordeaux Quai Souys  Vailllant/Guesde", "sens_cir": "Quais rive Droite Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8c18b548430483fb4b9062f6183bd401974d3654", "fields": {"hps_val": 556, "hpm": -9.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 766, "ident": "Z5CT4", "hps": -7.0, "mjo_val": 7426, "nom_voie": "Bordeaux Quai Souys Matt\u00e9oti/Sembat", "sens_cir": "Quais rive Droite Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3e2e8f817b63c3934deea6f79aa695356c19a766", "fields": {"hps_val": 763, "hpm": -3.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 864, "ident": "Z6CT10", "hps": -8.0, "mjo_val": 10376, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue d'Ar\u00e8s apr\u00e8s Mond\u00e9sir", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bf0026d5d76654e1d49a867e46b3af576f957004", "fields": {"hps_val": 731, "hpm": -3.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 783, "ident": "Z6CT11", "hps": -5.0, "mjo_val": 10066, "nom_voie": "Bordeaux : Avenue d'Ar\u00e8s apr\u00e8s Schrader", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3467e92a58f5ebecdd67e3952b0cdeb8b7fca3b4", "fields": {"hps_val": 896, "hpm": -10.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 1030, "ident": "Z6CT2", "hps": -9.0, "mjo_val": 14497, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Wilson apr\u00e8s Judaique", "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2b7d6bc09387360cd618d54582ed50a0074c7b47", "fields": {"hps_val": 995, "hpm": -27.0, "mjo": -27.0, "hpm_val": 876, "ident": "Z6CT3", "hps": -26.0, "mjo_val": 14453, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Antoine Gautier avant Ar\u00e8s", "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "15897ede4047e6d2821b83b35376ea66e5f164c6", "fields": {"hps_val": 124, "hpm": -5.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 175, "ident": "Z7CT13", "hps": 2.0, "mjo_val": 1796, "nom_voie": "M\u00e9rignac Tassigny apr\u00e8s Aim\u00e9 C\u00e9saire", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cac220c045ec11612044925211d9a7f2683d7d1e", "fields": {"hps_val": 293, "hpm": -14.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 388, "ident": "Z7CT7", "hps": -1.0, "mjo_val": 3972, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Lib\u00e9ration apr\u00e8s Truc", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fff5dfc50d67b63c3458d34fab9899c1bcf42a42", "fields": {"hps_val": 255, "hpm_val": 291, "ident": "Z8CT1", "nom_voie": "Bordeaux Pont de Pierre apr\u00e8s Stalingrad", "mjo_val": 2904, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "448efca8da0f90e02e4da7fa8d6c2c4be42de842", "fields": {"hps_val": 591, "hpm": -8.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 334, "ident": "Z8CT15", "hps": -11.0, "mjo_val": 5545, "nom_voie": "Bordeaux Rue Sem", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f425935bed72530eee07d68edbd881d403110350", "fields": {"hps_val": 477, "hpm": -12.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 574, "ident": "Z8CT17", "hps": -14.0, "mjo_val": 7560, "nom_voie": "Bordeaux Rue Carnot", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6df60e0edd9fb0102adf5089fc3decb6fbd1d326", "fields": {"hps_val": 282, "hpm": -3.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 335, "ident": "Z8CT4", "hps": -4.0, "mjo_val": 4195, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Thiers apr\u00e8s Galin", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8f8d648779574df1aac1576a02df86b160a0bfbe", "fields": {"hps_val": 330, "hpm": -15.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 479, "ident": "Z8CT6", "hps": -21.0, "mjo_val": 5722, "nom_voie": "Cenon Avenue J. Jaur\u00e8s apr\u00e8s Paigne", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d9a46f5329a2bb0f0a73092661881d72f32ea59e", "fields": {"hps_val": 506, "hpm_val": 400, "ident": "Z8CT9", "nom_voie": "Cenon Avenue Jean Jaur\u00e8s", "mjo_val": 6975, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2a2ea302faf58d0c3744b4c2881065ab55dba27e", "fields": {"hps_val": 685, "hpm": -7.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 676, "ident": "Z9CT11", "hps": -4.0, "mjo_val": 10026, "nom_voie": "Bordeaux Blvd G. Pompidou apr\u00e8s Doumerc", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8fbe93f6b1d9a18dc840484751739929127cc672", "fields": {"hps_val": 520, "hpm": 0.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 534, "ident": "Z9CT12", "hps": 0.0, "mjo_val": 7476, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Geoges Pompidou / Doumerc", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bf8d1df1988758a50ea2f43a37952deec4471628", "fields": {"hps_val": 466, "hpm": -5.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 450, "ident": "Z9CT14", "hps": -1.0, "mjo_val": 6750, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de Peychotte avant Riaud", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "93c3e3072e10e11d51a7bcb8a15d9a1ef6ad24bd", "fields": {"hps_val": 342, "hpm": -2.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 498, "ident": "Z9CT15", "hps": -11.0, "mjo_val": 5892, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Mitterrand apr\u00e8s A. Chemin", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "61e5c90d26a34caac9635ba1c22cdcea9c2ec383", "fields": {"hps_val": 489, "hpm": 10.0, "mjo": 5.0, "hpm_val": 594, "ident": "Z9CT7", "hps": 5.0, "mjo_val": 6749, "nom_voie": "Bordeaux 154 Rue d'Ornano apr\u00e8s H\u00e9ron", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bc751f1b70b58e590e22f03309cd89ed898a2a64", "fields": {"hps_val": 543, "hpm": -15.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 467, "ident": "Z9CT8", "hps": -13.0, "mjo_val": 7166, "nom_voie": "Bordeaux 130 Avenue Larminat apr\u00e8s Sourdis", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "305193fb889f836bfd6e0bb8e6bee4505dd6e79f", "fields": {"ident": "Z1CT12", "nom_voie": "Bordeaux Quai Ste Croix apr\u00e8s P. Monnaie", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fda0048b6b6f0ac5cc90260fc041567ac5feab28", "fields": {"ident": "Z17CE", "nom_voie": "Gradignan 14 Rue Naudet", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "60db0ea7f4c352769b4dde60e5df33134172a9b5", "fields": {"ident": "Z17EE", "nom_voie": "Talence 42 Rue Lamartine", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "eda4a08ae33b1c498ae0e9d9cd6b1b3847291b13", "fields": {"ident": "Z17ES", "nom_voie": "Talence 42 Rue Lamartine", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0534b39f837b691983fba1577e4c2e9d91ae38d7", "fields": {"ident": "Z17CT12", "nom_voie": "Talence Rue Lamartine avant Par\u00e9", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b3133c6ad35e480042bd6cde03d05aa35e315324", "fields": {"ident": "Z05CE", "nom_voie": "Bordeaux Pont St jean", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "dd91d1f43d4a15af95516462dbe8480a69503fbc", "fields": {"ident": "Z05CS", "nom_voie": "Bordeaux Pont St jean", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "01c2b0b42194bff22b6136d292cd3a82aea5416b", "fields": {"ident": "Z19CT1", "nom_voie": "B\u00e8gles Route de Toulouse apr\u00e8s S\u00e9v\u00e8ne", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c403f77827f7f75b9cc1aaca6924c5853b74981a", "fields": {"ident": "Z3CT15", "nom_voie": "Bordeaux Rue St. Nicolas, avant Somme.", "sens_cir": "Argonne > Somme"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fffb61ccac74f0ae727cb535be45ab1d8e06c87a", "fields": {"ident": "Z3CT7", "nom_voie": "Bordeaux Cours Somme apr\u00e8s Lafontaine", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5db5a8a03ed5673b4ea1417cce9a01bc7efa8205", "fields": {"hpm": -4.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 203, "ident": "Z05AS", "pl_val": 532, "mjo_val": 4335, "nom_voie": "B\u00e8gles Quai Wilson", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 45, "hps_val": 403, "pl": -1.0, "vit_evo": 3.11, "hps": -10.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0694fc66308cc022f9994214c6ead220890191a5", "fields": {"hpm": -9.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 429, "ident": "Z05BS", "pl_val": 832, "mjo_val": 8253, "nom_voie": "Bordeaux Quai Souys (pr\u00e8s Rue Berg\u00e8s)", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 42, "hps_val": 908, "pl": -2.0, "vit_evo": 29.63, "hps": -3.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0d0e0a349a9bb9bc4b06e236b8fccc7993731faa", "fields": {"vit_val": 34, "hpm": -30.0, "hps_val": 379, "mjo": -6.0, "hpm_val": 288, "ident": "Z07BE", "hps": -11.0, "pl_val": 4, "mjo_val": 4677, "nom_voie": "M\u00e9rignac 20 Avenue du Chut", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b056718d4fae93cdf81f05219ed5e2f32f557131", "fields": {"hpm": -23.0, "mjo": -17.0, "hpm_val": 407, "ident": "Z08AE", "pl_val": 256, "mjo_val": 5850, "nom_voie": "Cenon 10 Avenue J. Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 17, "hps_val": 394, "pl": 6.0, "vit_evo": -19.45, "hps": -22.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "23569111eee31fb06966966b133e21b97b43cd32", "fields": {"hpm": 7.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 509, "ident": "Z09AE", "pl_val": 327, "mjo_val": 6681, "nom_voie": "M\u00e9rignac VDO", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 37, "hps_val": 429, "pl": 1.0, "vit_evo": -5.0, "hps": 0.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "63544d34daf74c932513355b4b004e54a8704587", "fields": {"hpm": -9.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 509, "ident": "Z10AS", "pl_val": 27, "mjo_val": 4692, "nom_voie": "Talence Rue Vieille Tour M\u00e9doquine", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 43, "hps_val": 482, "pl": -1.0, "vit_evo": 2.93, "hps": -19.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "45ca64870f28bc5064d214ee7ae822902d3c33df", "fields": {"hpm": -24.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 524, "ident": "Z10BS", "pl_val": 237, "mjo_val": 5655, "nom_voie": "Bordeaux Rue Bethmann Bx II", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 31, "hps_val": 485, "pl": -6.0, "vit_evo": 8.12, "hps": -14.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a4b2f602c6ceed675840dcad5b3631dca193e62a", "fields": {"hpm": -22.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 382, "ident": "Z16AE", "pl_val": 303, "mjo_val": 5600, "nom_voie": "Pessac 190 Avenue Jean Jaur\u00e8s", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 41, "hps_val": 507, "pl": -1.0, "vit_evo": 2.17, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "5246629bb215a2b3e0bbbf2a75051b050ed73520", "fields": {"hpm": -6.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 613, "ident": "Z16DE", "pl_val": 434, "mjo_val": 9975, "nom_voie": "Pessac 98 Avenue de Saige", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 32, "hps_val": 935, "pl": 2.0, "vit_evo": 7.3, "hps": -1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "505a14980244709200ec4557626c2e1b77402a45", "fields": {"hpm": -5.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 900, "ident": "Z16DS", "pl_val": 370, "mjo_val": 10384, "nom_voie": "Pessac 98 Avenue de Saige", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 35, "hps_val": 848, "pl": -1.0, "vit_evo": 4.02, "hps": -1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8aa4b6b1825cd4227a34cb9bc8d05d2b721de21d", "fields": {"hpm": 11.0, "mjo": 4.0, "hpm_val": 399, "ident": "Z17AE", "pl_val": 127, "mjo_val": 5234, "nom_voie": "Talence Lib\u00e9ration Roul Peixotto", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 25, "hps_val": 369, "pl": -54.0, "vit_evo": -13.79, "hps": 9.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8e7c287a638a1f87ff435d36b64b82b63acdf1c8", "fields": {"hpm": -12.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 454, "ident": "Z17DE", "pl_val": 134, "mjo_val": 3571, "nom_voie": "Talence Avenue de Thouars (face au chateau)", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 44, "hps_val": 335, "pl": 3.0, "vit_evo": -0.15, "hps": -14.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0f19edcefb49712717fb9a97070e8a70db81751e", "fields": {"hpm": -13.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 450, "ident": "Z19AE", "pl_val": 374, "mjo_val": 6342, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 335 Route Toulouse", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 35, "hps_val": 436, "pl": -2.0, "vit_evo": 0.72, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "281fdad6aec22170d75ca6b6d1d35df33e51bcd3", "fields": {"hpm": -10.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 528, "ident": "Z19AS", "pl_val": 502, "mjo_val": 7269, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 335 Route Toulouse", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 36, "hps_val": 565, "pl": -3.0, "vit_evo": 1.96, "hps": -11.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "64b2275a5b58898ec1ecb3c3ec2ccd3f86e95345", "fields": {"hpm": -8.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 627, "ident": "Z19BS", "pl_val": 822, "mjo_val": 9002, "nom_voie": "Villenave d'Ornon 509 Route Toulouse", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 13, "hps_val": 637, "pl": -7.0, "vit_evo": -12.14, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "951515454b7cc356a236b475ef6ec9a21191f2ac", "fields": {"vit_val": 40, "hpm": -5.0, "hps_val": 582, "mjo": -11.0, "hpm_val": 475, "ident": "Z20AS", "hps": -7.0, "pl_val": 0, "mjo_val": 6701, "nom_voie": "Bordeaux 248 Avenue Tassigny", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8b4b828d9e649bdcb69bb8f46ac63736dec90f49", "fields": {"hpm": 3.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 652, "ident": "Z20BE", "pl_val": 180, "mjo_val": 6778, "nom_voie": "Bordeaux 193 Rue Pasteur", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 32, "hps_val": 551, "pl": 1.0, "vit_evo": 0.46, "hps": -2.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "baae52b034cb583ad877744f6a4c27fa201139b3", "fields": {"hpm": -3.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 453, "ident": "Z21CE", "pl_val": 74, "mjo_val": 4970, "nom_voie": "Le Bouscat 58 Avenue de Tivoli", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 31, "hps_val": 425, "pl": -38.0, "vit_evo": 16.94, "hps": 8.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "524ba3ec5e8f83d7d27d3c1f9726156f55aa38ef", "fields": {"hpm": 11.0, "mjo": 8.0, "hpm_val": 419, "ident": "Z21DE", "pl_val": 182, "mjo_val": 4670, "nom_voie": "Le Bouscat Avenue Victor Hugo", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 30, "hps_val": 455, "pl": -2.0, "vit_evo": -10.05, "hps": 10.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1aea78170641616803ec74b686d14f6aa7c11985", "fields": {"hpm": -22.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 429, "ident": "Z21DS", "pl_val": 146, "mjo_val": 4426, "nom_voie": "Le Bouscat Avenue Victor Hugo", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 28, "hps_val": 419, "pl": 0.0, "vit_evo": -3.25, "hps": -11.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "3423e4818d9976a4526f5bef327dd835247c0813", "fields": {"hpm": -15.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 601, "ident": "Z22AE", "pl_val": 535, "mjo_val": 6514, "nom_voie": "Lormont 34 quai Elisabeth Dupeyron", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 49, "hps_val": 526, "pl": 0.0, "vit_evo": 0.48, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b2e989116d3d4610c152be3220289bf159b0f539", "fields": {"hpm": -2.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 1244, "ident": "Z22CE", "pl_val": 563, "mjo_val": 15010, "nom_voie": "Lormont Avenue Kennedy Amiti\u00e9", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 54, "hps_val": 1002, "pl": -4.0, "vit_evo": 1.79, "hps": -7.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0a11a816466131a24af355c30cc36d52aea7bd61", "fields": {"hpm": -16.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 547, "ident": "Z22DE", "pl_val": 247, "mjo_val": 8822, "nom_voie": "Lormont Avenue de la R\u00e9sistance", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 48, "hps_val": 813, "pl": -15.0, "vit_evo": -3.0, "hps": 0.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "da0d2e3e11dede46d9662f30d9ff54f515e5e15a", "fields": {"hpm": -12.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 678, "ident": "Z23BS", "pl_val": 366, "mjo_val": 6756, "nom_voie": "Bruges Avenue de Gaulle Fleuranceau Rocade", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 34, "hps_val": 583, "pl": -1.0, "vit_evo": 1.67, "hps": -14.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0be3b175e29442a4b0684f8c976de5e6e535947d", "fields": {"hpm": 3.0, "mjo": 2.0, "hpm_val": 206, "ident": "Z23DE", "pl_val": 230, "mjo_val": 3352, "nom_voie": "Bruges Rue de Fieuzal (face au lac)", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 49, "hps_val": 290, "pl": 7.0, "vit_evo": 1.18, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c80f868925171b08d8b23a4e935aeb9850d6da56", "fields": {"hpm": -6.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 506, "ident": "Z24AE", "pl_val": 221, "mjo_val": 6285, "nom_voie": "Eysines 245 Avenue de St M\u00e9dard", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 44, "hps_val": 510, "pl": -14.0, "vit_evo": 31.82, "hps": 0.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8c236c5138751d927201b7eb806438eadc2e761f", "fields": {"hpm": -10.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 558, "ident": "Z24AS", "pl_val": 243, "mjo_val": 6263, "nom_voie": "Eysines 245 Avenue de Saint M\u00e9dard", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 45, "hps_val": 557, "pl": -7.0, "vit_evo": -0.82, "hps": -12.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e935363f09ff9c584942da0a85ce5596548d3367", "fields": {"hpm": 0.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 815, "ident": "Z25BE", "pl_val": 348, "mjo_val": 8229, "nom_voie": "Bruges Blvd Parc des Expositions", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 31, "hps_val": 559, "pl": -9.0, "vit_evo": 9.87, "hps": -1.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bb4af599d99e2bef95d82551729a5e3ad6f0d173", "fields": {"vit_val": 28, "hpm": 2.0, "hps_val": 187, "mjo": -14.0, "pl": -14.0, "hpm_val": 177, "ident": "Z26BS", "hps": -23.0, "pl_val": 42, "mjo_val": 2132, "nom_voie": "B\u00e8gles 98 Rue Alexis Capelle", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "db3a127bfb9a655522619e0f8c98a8f7ffdea546", "fields": {"hpm": 0.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 572, "ident": "Z27BS", "pl_val": 291, "mjo_val": 5605, "nom_voie": "Pessac Avenue Haut-L\u201av\u02c6que", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 55, "hps_val": 447, "pl": 0.0, "vit_evo": 1.84, "hps": -26.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "18e434e011a7d310d7d16585d3c4c3dbd0808c7f", "fields": {"hpm": -22.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 561, "ident": "Z29AE", "pl_val": 79, "mjo_val": 4111, "nom_voie": "Artigues Blvd de Feydeau", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 53, "hps_val": 339, "pl": -4.0, "vit_evo": -0.63, "hps": -6.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0b933a791301a15e50669ab3389c0fd4c0634d2c", "fields": {"hpm": -16.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 230, "ident": "Z29AS", "pl_val": 61, "mjo_val": 3215, "nom_voie": "Artigues Blvd de Feydeau", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 53, "hps_val": 425, "pl": -13.0, "vit_evo": -3.15, "hps": -18.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1900d9db0dad83a9b72443dea44f8b30855b053b", "fields": {"hpm": -9.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 1786, "ident": "Z29CE", "pl_val": 627, "mjo_val": 16713, "nom_voie": "Cenon Blvd de l'Entre-deux-Mers", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 30, "hps_val": 1270, "pl": 4.0, "vit_evo": 4.67, "hps": -11.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fc645bf1cf8b0362221893b1270281dc5e85f2e0", "fields": {"hpm": -9.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 688, "ident": "Z30BS", "pl_val": 249, "mjo_val": 7569, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de la Marne", "sens_cir": "Sens Sortant", "vit_val": 39, "hps_val": 556, "pl": 0.0, "vit_evo": 1.06, "hps": -9.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "73d1b627c05249b11bfe49fbb88a81964a89fe99", "fields": {"hpm": -11.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 338, "ident": "Z30DNS", "pl_val": 184, "mjo_val": 5460, "nom_voie": "M\u00e9rignac 66 Avenue Pierre Mend\u00e8s France", "sens_cir": "Sens M\u00e9rignac vers Pessac", "vit_val": 48, "hps_val": 445, "pl": 2.0, "vit_evo": -1.0, "hps": -11.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cb051dc973852117623a04fbedede2f418b46c31", "fields": {"hpm": -20.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 220, "ident": "Z30ENS", "pl_val": 86, "mjo_val": 3570, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Bon Air (caserne du Burck)", "sens_cir": "Sens M\u00e9rignac vers Pessac", "vit_val": 42, "hps_val": 414, "pl": -7.0, "vit_evo": 0.23, "hps": -15.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ca819b5924987369dcd68cebb086398d5a3116fb", "fields": {"hpm": -26.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 376, "ident": "Z30ESN", "pl_val": 98, "mjo_val": 3656, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Bon Air (caserne du Burck)", "sens_cir": "Sens Pessac vers M\u00e9rignac", "vit_val": 41, "hps_val": 274, "pl": -3.0, "vit_evo": 4.29, "hps": -17.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0a723e9e61c6f606e14f279c95692bc7df1ae951", "fields": {"hpm": -18.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 576, "ident": "Z32AE", "pl_val": 395, "mjo_val": 6690, "nom_voie": "Floirac 35 Avenue Gaston Cabannes", "sens_cir": "Sens Entrant", "vit_val": 47, "hps_val": 567, "pl": -4.0, "vit_evo": 17.13, "hps": -16.0}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "820b9b403b5766f0e776ce596be21d19516ad88c", "fields": {"hps_val": 706, "hpm": -17.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 704, "ident": "Z10CT1", "hps": -24.0, "mjo_val": 10372, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Leclerc apr\u00e8s Thomas", "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ee22c84863361a498603997fc3bf856a5f896838", "fields": {"hps_val": 385, "hpm": -2.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 489, "ident": "Z10CT12", "hps": -5.0, "mjo_val": 5794, "nom_voie": "Bordeaux Rue Saignat avant Pl Campeyrau", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "970617f9560ba912e6ccd467ad6ea48797aca793", "fields": {"hps_val": 410, "hpm": -7.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 357, "ident": "Z10CT15", "hps": -4.0, "mjo_val": 5010, "nom_voie": "Talence Cours Galli\u00e9ni apr\u00e8s XIV Juillet", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "698cb06b5df44e09c4ce6c198d2c0e32ea95373f", "fields": {"ident": "Z10CT16", "nom_voie": "Bordeaux Cours Galli\u00e9ni apr\u00e8s Quintin", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c493505a6e270b769389ff3c8b555a99b40ff063", "fields": {"hps_val": 427, "hpm": -7.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 442, "ident": "Z10CT17", "hps": -11.0, "mjo_val": 4898, "nom_voie": "Talence Rue Vieille Tour apr\u00e8s Lavoisier", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "868d5b1efa1c4b86afddefcad9207752af9e9aad", "fields": {"hps_val": 791, "hpm": -10.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 714, "ident": "Z10CT19", "hps": -3.0, "mjo_val": 9790, "nom_voie": "Bordeaux B\u00e9chade apr\u00e8s giratoire", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b819523f571c79ba20e6a8609d25833ed9716aeb", "fields": {"hps_val": 648, "hpm": 3.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 617, "ident": "Z10CT21", "hps": 2.0, "mjo_val": 9956, "nom_voie": "Bordeaux Tauzin apr\u00e8s Haut Brion", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d104b458249c188193bf7a3e26aaf8417027b7f1", "fields": {"hps_val": 682, "hpm": -1.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 597, "ident": "Z10CT23", "hps": 4.0, "mjo_val": 9440, "nom_voie": "Bordeaux Tauzin avant Rue Haut Brion", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a6ee3dde002d50602347d604c074b19e3c65871d", "fields": {"hps_val": 967, "hpm": -8.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 1192, "ident": "Z10CT4", "hps": -11.0, "mjo_val": 14883, "nom_voie": "Bordeaux 64 Blvd George V", "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9851787a7d97a61f74062129e046869d55c66eda", "fields": {"hps_val": 554, "hpm": -6.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 655, "ident": "Z10CT7", "hps": -1.0, "mjo_val": 7047, "nom_voie": "Talence 35 Cours Galli\u00e9ni", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "710f2578e77abb81cd2ef3693abf717f86869d02", "fields": {"hps_val": 1371, "hpm": -8.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 1122, "ident": "Z11CT10", "hps": -8.0, "mjo_val": 16486, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Roosevelt apr\u00e8s Rue Hoche", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f04ce3ac173bf73acce61bd0c2d7390753ef86cc", "fields": {"hps_val": 486, "hpm": -6.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 588, "ident": "Z11CT11", "hps": -12.0, "mjo_val": 5547, "nom_voie": "Talence Rue Goblet", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7843c5797d01130d614a29fbd4e6e4595d66653b", "fields": {"hps_val": 378, "hpm": -6.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 389, "ident": "Z11CT16", "hps": -1.0, "mjo_val": 4562, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta apr\u00e8s Roustaing", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7e3fc400242f51fb426090bee808b2b27c657663", "fields": {"hps_val": 441, "hpm": -4.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 398, "ident": "Z11CT2", "hps": -8.0, "mjo_val": 5222, "nom_voie": "Talence Cours Gambetta avant Pt SNCF", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "15f76ec2260f551b77c7143b781e563f80f529a5", "fields": {"hps_val": 759, "hpm": -1.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 838, "ident": "Z12CT12", "hps": -8.0, "mjo_val": 11469, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Albert 1er apr\u00e8s Daguin", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a844017239fcc43729381e54676060438f5566bb", "fields": {"hps_val": 465, "hpm": -1.0, "mjo": 3.0, "hpm_val": 430, "ident": "Z12CT3", "hps": 4.0, "mjo_val": 6255, "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Somme apr\u00e8s Rue Brun", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7d0d3d89872b27798bb3b9b92a0b31c507236030", "fields": {"hps_val": 485, "hpm": -2.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 480, "ident": "Z12CT5", "hps": -3.0, "mjo_val": 7759, "nom_voie": "Bordeaux Route Toulouse avant Suzon", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1ee035ffd14063c7457114c807bab1f67be308fa", "fields": {"hps_val": 449, "hpm": -10.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 521, "ident": "Z13CT10", "hps": -2.0, "mjo_val": 5928, "nom_voie": "Bordeaux Rue Carnot sens entrant", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a6f0c4aa64d02008aefd5b7bc26958816adb9112", "fields": {"hps_val": 796, "hpm": -8.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 975, "ident": "Z13CT12", "hps": -6.0, "mjo_val": 11680, "nom_voie": "Bordeaux Rue Ecole Normale", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "672e0459ac7f4d8bbbd10d0e93bda18f0b986f9e", "fields": {"hps_val": 233, "hpm_val": 244, "ident": "Z13CT14", "nom_voie": "Bordeaux Ulysse Gayon", "mjo_val": 3788, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "16bca4f5eb3623910ff77f6f89796e0763b01460", "fields": {"hps_val": 322, "hpm": -15.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 281, "ident": "Z13CT15", "hps": -16.0, "mjo_val": 3708, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Tivoli", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "048a1bc3997c6112582ceb30ab255ecb7d970d9c", "fields": {"hps_val": 446, "hpm_val": 571, "ident": "Z13CT16", "nom_voie": "Bordeaux Croix Blanche apr\u00e8s Jean Soula", "mjo_val": 6492, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7825887083505e7f26f8d3a7fa593fca15cd8cb0", "fields": {"hps_val": 437, "hpm": -12.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 336, "ident": "Z13CT20", "hps": -17.0, "mjo_val": 5117, "nom_voie": "Bordeaux Avenue d'Eysines avant F. Faure", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d32548061e189c4385dcf51a04c974e6ffbbf672", "fields": {"hps_val": 359, "hpm": -11.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 324, "ident": "Z13CT21", "hps": -8.0, "mjo_val": 4475, "nom_voie": "Bordeaux Rue de la Course"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "806f80af8ac8dbad6a3ba786fa1123dfa287df7c", "fields": {"hps_val": 780, "hpm_val": 676, "ident": "Z14CT11", "nom_voie": "Bordeaux Blvd Godard avant Amp\u00e8re", "mjo_val": 12277, "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c5e2667a8a3f37693b946eed6ff1b0e60029624a", "fields": {"hps_val": 1069, "hpm": 29.0, "mjo": 29.0, "hpm_val": 1011, "ident": "Z14CT12", "hps": 35.0, "mjo_val": 14348, "nom_voie": "Bordeaux Rue L. Faure apr\u00e8s L. Fargue", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d6f86bd029ae5829a05fa08d190895bd42538d8f", "fields": {"hps_val": 268, "hpm": -12.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 309, "ident": "Z14CT18", "hps": -9.0, "mjo_val": 3578, "nom_voie": "Bordeaux Quai de Bacalan apr\u00e8s L. Faure", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "476a2be6ed54f880c45a2e04451b2eb876789ec9", "fields": {"hps_val": 708, "hpm": -30.0, "mjo": -29.0, "hpm_val": 827, "ident": "Z14CT2", "hps": -22.0, "mjo_val": 11256, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Godard avant Jeanvrot", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "436e74867645c57f32eb811a4e0cffd5e70bd987", "fields": {"hps_val": 1048, "hpm": -9.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 1103, "ident": "Z14CT22", "hps": -1.0, "mjo_val": 13359, "nom_voie": "Bordeaux Pont Chaban Delmas", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2067109a5a6d55d6c1a07f544231697a71bec3c6", "fields": {"hps_val": 688, "hpm": -11.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 858, "ident": "Z14CT24", "hps": -8.0, "mjo_val": 10101, "nom_voie": "Bordeaux Brazza avant le pont", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "66c24a36a52c7a575ae8c5712ce9217c7403402a", "fields": {"hps_val": 1239, "hpm": -4.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 1005, "ident": "Z14CT3", "hps": -2.0, "mjo_val": 14368, "nom_voie": "Bordeaux Pont Chaban Delmas", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "39df8db23b06b1967101ee87a4a18070f9988423", "fields": {"hps_val": 225, "hpm": -8.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 286, "ident": "Z15CT15", "hps": -9.0, "mjo_val": 3475, "nom_voie": "Bordeaux Rue d'Aviau avant Ducau", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ae9dd52fc840c2e2e27dc1dc2a9e524adfb236bc", "fields": {"hps_val": 285, "hpm": -6.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 259, "ident": "Z15CT9", "hps": -2.0, "mjo_val": 3508, "nom_voie": "Bordeaux Rue Godard apr\u00e8s Lagrange", "sens_cir": "de Lagrange  > Counord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f7e2df410ecf008f102fe39991fa197fadaeceee", "fields": {"hps_val": 285, "hpm": -13.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 276, "ident": "Z16CT13", "hps": -13.0, "mjo_val": 3225, "nom_voie": "Pessac Rue Coh\u00e9 Centre apr\u00e8s P\u00e9nard", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "523de47a98173eea6bb360ede9691f47b01343e9", "fields": {"hps_val": 463, "hpm": -7.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 358, "ident": "Z16CT3", "hps": -4.0, "mjo_val": 5445, "nom_voie": "Pessac Avenue Jaur\u00e8s apr\u00e8s Jaubert", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "4bc43b6958f26421a28c0daf1ca8f0d6a4faf611", "fields": {"hps_val": 463, "hpm": -7.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 445, "ident": "Z16CT5", "hps": -14.0, "mjo_val": 5274, "nom_voie": "Pessac Avenue Pasteur apr\u00e8s Aci\u00e9ries", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f03db4b42b988880cd4f8d614f6ccc4ce5745ad2", "fields": {"hps_val": 372, "hpm": -8.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 302, "ident": "Z16CT7", "hps": -5.0, "mjo_val": 4299, "nom_voie": "Pessac Avenue Jean Jaur\u00e8s apr\u00e8s Chiquet", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a419560fed775ad2ab864a9ab3e567e280281543", "fields": {"hps_val": 263, "hpm": -15.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 159, "ident": "Z17CT13", "hps": -16.0, "mjo_val": 2158, "nom_voie": "Talence Rue Lamartine avant Suzon", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0ec487ba21fb25408ab6fe245f6a91896735d960", "fields": {"hps_val": 1549, "hpm": -8.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 1858, "ident": "Z17CT4", "hps": 5.0, "mjo_val": 21504, "nom_voie": "Gradignan Cours de Gaulle", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "eaeb4f54ec34e6cb4b0f2951513c1eb8fb21c9ea", "fields": {"hps_val": 646, "hpm": -5.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 653, "ident": "Z17CT8", "hps": -6.0, "mjo_val": 8678, "nom_voie": "Gradignan Cours du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "01aaacbe97297da21b4cdbf7892439a2fd8f09d5", "fields": {"hps_val": 1333, "hpm_val": 1316, "ident": "Z17CT9", "nom_voie": "Talence Cours Lib\u00e9ration avant la Paill\u00e8re", "mjo_val": 18656, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "29de2c0d842ee81c597ac1cfb86c78c8e2652b82", "fields": {"hps_val": 461, "hpm": -5.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 235, "ident": "Z18CT1", "hps": -14.0, "mjo_val": 5441, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle avant platanes", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "168a4c9acc115a7058c6d2ae95b215f9dc438087", "fields": {"hps_val": 530, "hpm": -7.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 297, "ident": "Z18CT12", "hps": -5.0, "mjo_val": 6035, "nom_voie": "Gradignan Gal de Gaulle avant Lahouneau", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e8406e0e3c075f25647a28789fc24745916340ed", "fields": {"hps_val": 628, "hpm": -8.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 564, "ident": "Z19CT16", "hps": -3.0, "mjo_val": 8859, "nom_voie": "B\u00e8gles 168 Route de Toulouse apr\u00e8s S\u00e9v\u00e8ne", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8433ef38dd4d8e589f851f6fc7bdb8245222c8c9", "fields": {"hps_val": 332, "hpm": -1.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 392, "ident": "Z19CT4", "hps": 10.0, "mjo_val": 4429, "nom_voie": "Villenave d'Ornon Rue Labro", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "18924b0b3eed439b5cb69f0e685f95358d9e72b0", "fields": {"hps_val": 527, "hpm_val": 342, "ident": "Z19CT7", "nom_voie": "Villenave d'Ornon Avenue des Pyr\u00e9n\u00e9es", "mjo_val": 6756, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d01921f4626d5f50c29701d96796ce6351338df4", "fields": {"hps_val": 666, "hpm_val": 715, "ident": "Z19CT8", "nom_voie": "B\u00e8gles Route de Toulouse", "mjo_val": 9887, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "803dfe96415a4debed461fef813db8b733133895", "fields": {"hps_val": 817, "hpm": -8.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 741, "ident": "Z1CT1", "hps": -5.0, "mjo_val": 10778, "nom_voie": "Bordeaux 17 Quai Louis XVIII Ferr\u00e8re", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f1b095d748e15da66e0351cf6752d60137c7a3d7", "fields": {"hps_val": 631, "hpm_val": 591, "ident": "Z1CT10", "nom_voie": "Bordeaux Quai des Chartrons", "mjo_val": 8732, "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1e62c954cc7de0a53a60781a25ef93f12e90bdbc", "fields": {"hps_val": 784, "hpm": -10.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 648, "ident": "Z1CT3", "hps": -6.0, "mjo_val": 9932, "nom_voie": "Bordeaux Quai Louis XVIII Munich/Orl\u00e9ans", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f61a74391d8199bfd85ed644442b9d32f9d59eaf", "fields": {"hps_val": 1021, "hpm": -3.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 843, "ident": "Z20CT1", "hps": -2.0, "mjo_val": 11948, "nom_voie": "Bordeaux Avenue de Gaulle apr\u00e8s Bocage", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a02fc99a99a6020bdeba24cc719b2a211eb9ceb3", "fields": {"hps_val": 639, "hpm_val": 641, "ident": "Z20CT5", "nom_voie": "Bordeaux Avenue du Mar\u00e9chal de Lattre de Tassigny", "mjo_val": 7964, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "345fc92cd4a65371667a3922d395186f5254df0d", "fields": {"hps_val": 253, "hpm": -19.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 193, "ident": "Z22CT10", "hps": 0.0, "mjo_val": 2897, "nom_voie": "Lormont Dupin apr\u00e8s Tallavi", "sens_cir": "Pt Aquit=> av de Paris"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2f9e1438a48f55c9d46d9cc0be4a4b7bc9a21a8a", "fields": {"hps_val": 286, "hpm": -16.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 343, "ident": "Z22CT11", "hps": -7.0, "mjo_val": 3505, "nom_voie": "Lormont Dupin apr\u00e8s Lavergne", "sens_cir": "Av. de Paris=> Pt Aquit"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "730094ee6382cad33e270da282c2daf907526500", "fields": {"hps_val": 297, "hpm": -14.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 356, "ident": "Z22CT12", "hps": -6.0, "mjo_val": 3612, "nom_voie": "Lormont Dupin  apr\u00e8s Resistance", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f87984927ce62c7032dda85824ff4011a25a19dd", "fields": {"hps_val": 872, "hpm_val": 833, "ident": "Z22CT13", "nom_voie": "Cenon Rue de l'Amiti\u00e9", "mjo_val": 15866, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "da899a4bbfee8d2f866cc85fdf2705230d60a884", "fields": {"hps_val": 491, "hpm": -22.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 362, "ident": "Z22CT2", "hps": -13.0, "mjo_val": 5243, "nom_voie": "Cenon Avenue de Paris apr\u00e8s 4 Pavillons", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b3c3bbb5102cea1ac5d7d8ce4c039c47ac469564", "fields": {"hps_val": 747, "hpm": -10.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 1012, "ident": "Z22CT8", "hps": -10.0, "mjo_val": 11282, "nom_voie": "Cenon Avenue Carnot apr\u00e8s 4 Pavillons", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f8e266461a99f61b667e669753025fecee486e63", "fields": {"hps_val": 619, "hpm_val": 603, "ident": "Z23CT10", "nom_voie": "Eysines Avenue du M\u00e9doc avant C. du Vigean", "mjo_val": 8745, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9ce11a610dd4e943504bb7a318833dc0009fcc27", "fields": {"hps_val": 383, "hpm_val": 444, "ident": "Z23CT9", "nom_voie": "Le Bouscat Avenue de l'Hippodrome avant la route du M\u00e9doc", "mjo_val": 4761, "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "1d54e577f685fe8323a2f1f4da8e87723f65b3b3", "fields": {"hps_val": 1024, "hpm": 6.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 621, "ident": "Z24CT11", "hps": 8.0, "mjo_val": 12587, "nom_voie": "M\u00e9rignac Magudas apr\u00e8s rocade", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "cfcd18ddecd40da45af63e8a14faca7707021c58", "fields": {"hps_val": 536, "hpm": -26.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 345, "ident": "Z24CT13", "hps": 7.0, "mjo_val": 5241, "nom_voie": "Le Haillan G. Eiffel apr\u00e8s Laplace", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "20fa5b34028281e45e62e08c6d48b1679b81933d", "fields": {"hps_val": 627, "hpm_val": 561, "ident": "Z24CT2", "nom_voie": "Eysines Avenue de St M\u00e9dard", "mjo_val": 6609, "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "71e6bb259e16e6d296fe6c6a62d30ad97e8b2a59", "fields": {"hps_val": 733, "hpm": -13.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 583, "ident": "Z25CT11", "hps": -20.0, "mjo_val": 7174, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e Boutaut avant Claudeville", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "91d0b1085d2a344e087727c8e45a8877e5519300", "fields": {"hps_val": 520, "hpm": -12.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 560, "ident": "Z25CT13", "hps": 8.0, "mjo_val": 6680, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e de Boutaut apr\u00e8s Laroque", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "36a4407594ada134a5db7318850b53adfa60c6e0", "fields": {"hps_val": 818, "hpm": -13.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 677, "ident": "Z25CT14", "hps": -6.0, "mjo_val": 8870, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e Boutaut apr\u00e8s Claudeville", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "329db2eeb91bab7b57d1133389fc58a46c1f20e5", "fields": {"hps_val": 90, "hpm": 2.0, "mjo": 3.0, "hpm_val": 55, "ident": "Z25CT16", "hps": -5.0, "mjo_val": 973, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Quebec apr\u00e8s Laroque", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "21733b098e9bcd7fee5085f1868b67d36a3289a5", "fields": {"hps_val": 191, "hpm": -19.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 72, "ident": "Z25CT17", "hps": -10.0, "mjo_val": 2042, "nom_voie": "Bordeaux Quebec avant Royer", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "aa5dde2128dd2d03766122a643b8d298478e8efb", "fields": {"hps_val": 298, "hpm": -19.0, "mjo": -22.0, "hpm_val": 520, "ident": "Z25CT19", "hps": -19.0, "mjo_val": 4145, "nom_voie": "Bordeaux V\u00e9lodrome N>S", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "28a32dac4e392f35e22f31022d0d1eec3061dfdc", "fields": {"hps_val": 110, "hpm": 6.0, "mjo": 3.0, "hpm_val": 88, "ident": "Z25CT24", "hps": -21.0, "mjo_val": 1113, "nom_voie": "Bordeaux Brunet avant Brandenburg", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9a87fab31360fdf71481426ff1eede424e500aae", "fields": {"hps_val": 712, "hpm": -5.0, "mjo": 13.0, "hpm_val": 616, "ident": "Z26CT1", "hps": -11.0, "mjo_val": 10855, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Albert 1er avant Curie", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fad1aae0956e3252e1e51d5c67ba4eefc3bc0ceb", "fields": {"hps_val": 291, "hpm": 21.0, "mjo": 10.0, "hpm_val": 328, "ident": "Z26CT4", "hps": 9.0, "mjo_val": 4446, "nom_voie": "Bordeaux Carle Vernet  avant Armagnac", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0e2ce96aabffdf171fc06d7eaa4e960fb79d9f0d", "fields": {"hps_val": 172, "hpm": -30.0, "mjo": -22.0, "hpm_val": 169, "ident": "Z26CT5", "hps": -20.0, "mjo_val": 2415, "nom_voie": "Bordeaux Palli\u00e8re avant Carle Vernet", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "78e5e4447de50df793d90c617618ce4d923976d3", "fields": {"hps_val": 215, "hpm": -6.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 157, "ident": "Z26CT8", "hps": -6.0, "mjo_val": 2188, "nom_voie": "B\u00e8gles Moga  apr\u00e8s Durcy", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d7923b99039fd274b00a7e2b787cf14c20f34d76", "fields": {"hps_val": 353, "hpm": -11.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 220, "ident": "Z27CT16", "hps": -16.0, "mjo_val": 3759, "nom_voie": "Pessac Haut L\u00e9v\u00eaque apr\u00e8s Avenue de Can\u00e9jan", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b2833bbb81050d0b22c586b5a438faed6799faf6", "fields": {"hps_val": 693, "hpm": 13.0, "mjo": 5.0, "hpm_val": 422, "ident": "Z27CT4", "hps": 1.0, "mjo_val": 7658, "nom_voie": "Pessac Avenue Leclerc apr\u00e8s F\u00e9lix Faure", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "c66a1eba368ded6c9a48cd175c750bddea733400", "fields": {"hps_val": 506, "hpm": -14.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 254, "ident": "Z27CT5", "hps": -8.0, "mjo_val": 5053, "nom_voie": "Pessac Avenue du Haut L\u00e9v\u00eaque apr\u00e8s le CHR", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "72d5c7c86c597442ed17a93c84baf39961575330", "fields": {"hps_val": 440, "hpm": -25.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 188, "ident": "Z28CT3", "hps": -7.0, "mjo_val": 4957, "nom_voie": "St M\u00e9dard Avenue Montaigne", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "55eeb7c969c4f13b63d2541b34f8e2194bf9aaa9", "fields": {"hps_val": 550, "hpm": -4.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 560, "ident": "Z28CT8", "hps": 1.0, "mjo_val": 7317, "nom_voie": "St M\u00e9dard Avenue DescaRoutes apr\u00e8s Gauthier", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "10538915dd766dbb9f0b45c0c9b8a56e4d26345a", "fields": {"hps_val": 414, "hpm": -12.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 212, "ident": "Z29CT10", "hps": -9.0, "mjo_val": 3923, "nom_voie": "Floirac Dubedout avant Allende", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "21f1131818a8c46c32752e3fe0c319ad05fa7966", "fields": {"hps_val": 221, "hpm": -8.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 160, "ident": "Z29CT13", "hps": -6.0, "mjo_val": 2399, "nom_voie": "Floirac Avenue Cl\u00e9menceau apr\u00e8s Dubedout", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ef5e05393c47d1d3d47daced5e7e6e2baa50a62f", "fields": {"hps_val": 161, "hpm": -6.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 220, "ident": "Z29CT4", "hps": -6.0, "mjo_val": 2255, "nom_voie": "Bordeaux Rue Galin", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "021427692d9f61e0b3d428dc0b58b71c6fe3d8db", "fields": {"hps_val": 149, "hpm": -21.0, "mjo": -22.0, "hpm_val": 95, "ident": "Z2CT20", "hps": -23.0, "mjo_val": 2315, "nom_voie": "Bordeaux Mont\u00e9e place Bir Hakeim", "sens_cir": "Bretelle N>S Mont\u00e9e vers pl Bir Hakeim"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bfec99416051af088aca9285a290ee5772967f4d", "fields": {"hps_val": 304, "hpm": -28.0, "mjo": -24.0, "hpm_val": 185, "ident": "Z2CT23", "hps": -22.0, "mjo_val": 3329, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Belfort apr\u00e8s Juin", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "da631f9f36c67e4d6b18827ee3e5d354ead5d046", "fields": {"hps_val": 156, "hpm": 7.0, "mjo": 4.0, "hpm_val": 86, "ident": "Z2CT24", "hps": 6.0, "mjo_val": 2258, "nom_voie": "Bordeaux Alsace-Lorraine apr\u00e8s Cheverus", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "46c7afe2de1beda4d7b8b7f502d7361c182308fc", "fields": {"hps_val": 428, "hpm": -15.0, "mjo": -16.0, "hpm_val": 548, "ident": "Z2CT7", "hps": -13.0, "mjo_val": 6181, "nom_voie": "Bordeaux Juin A.France", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f00220191ce907b9d79197b961a8901fc9651b4b", "fields": {"hps_val": 595, "hpm": -23.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 352, "ident": "Z30CT12", "hps": -6.0, "mjo_val": 6773, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Somme avant Chemin Long", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bffb9e54b35c7ab0a1ab0121c60579639a8712cc", "fields": {"hps_val": 146, "hpm": -20.0, "mjo": -28.0, "hpm_val": 82, "ident": "Z30CT15", "hps": -32.0, "mjo_val": 1473, "nom_voie": "M\u00e9rignac Route  Pessac", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "be9675b62d506131dd727c076639a9f5ce13ad17", "fields": {"hps_val": 509, "hpm": -2.0, "mjo": 1.0, "hpm_val": 464, "ident": "Z30CT17", "hps": -2.0, "mjo_val": 6431, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Mend\u00e8s-France", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "a9556558a7921550291bd28a2da588fcf6b7e9a6", "fields": {"hps_val": 422, "hpm": -15.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 497, "ident": "Z30CT19", "hps": -3.0, "mjo_val": 5782, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Mar\u00e9chal Leclerc apr\u00e8s Coty", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2a38818a03978937ce66c0fd59535b3536d392cb", "fields": {"hps_val": 389, "hpm": -13.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 453, "ident": "Z30CT21", "hps": -16.0, "mjo_val": 5733, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de l'Alouette", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "505a4e629576ebc8c246c5a0fb80775e04fabbce", "fields": {"hps_val": 512, "hpm": -23.0, "mjo": -18.0, "hpm_val": 271, "ident": "Z30CT22", "hps": -23.0, "mjo_val": 5929, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de l'Alouette apr\u00e8s  Somme", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "fea97e34ed7ac745ab5ea698dde266a8db56519d", "fields": {"hps_val": 291, "hpm_val": 122, "ident": "Z30CT4", "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue du Pr\u00e9sident John Fitzgerald Kennedy", "mjo_val": 3605, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "b3abf1c562b7f765a064196cf1944543cb022b5d", "fields": {"hps_val": 715, "hpm": 5.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 702, "ident": "Z31CT6", "hps": -3.0, "mjo_val": 8895, "nom_voie": "Bassens Entr\u00e9e Ech. 2", "sens_cir": "Bretelle Entrante Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0e59d94a2c7049b588e56a90988028e5310352a9", "fields": {"hps_val": 720, "hpm": 70.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 170, "ident": "Z31CT7", "hps": -4.0, "mjo_val": 5958, "nom_voie": "Carbon Blanc Griffons avant Pasteur", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "88cac5c8d7bfdd9f7db8b95cfd9d28f189e89615", "fields": {"hps_val": 483, "hpm": 23.0, "mjo": -2.0, "hpm_val": 518, "ident": "Z31CT8", "hps": -1.0, "mjo_val": 6451, "nom_voie": "Bassens Bourdieu avant Beaumont", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "92206e58fabfb3519d85e44b8f4aefed6a07374a", "fields": {"hps_val": 468, "hpm": -14.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 259, "ident": "Z3CT14", "hps": -12.0, "mjo_val": 3854, "nom_voie": "Bordeaux Rue Lamourous avant St. Gen\u00e8s.", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9f14301bd3fc076d3ab3eab815a41551a6842634", "fields": {"hps_val": 306, "hpm": 18.0, "mjo": 7.0, "hpm_val": 313, "ident": "Z3CT16", "hps": 15.0, "mjo_val": 5022, "nom_voie": "Bordeaux Cours de la Marne apr\u00e8s Meunier", "sens_cir": "Sens gare vers Victoire"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2c37722f4ce83806f8c1996dd871095031b73134", "fields": {"hps_val": 478, "hpm_val": 547, "ident": "Z4CT15", "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun", "mjo_val": 8678, "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "655b70891b0185e5baf48481d3e782ffacbdf9d0", "fields": {"hps_val": 213, "hpm": -3.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 200, "ident": "Z4CT20", "hps": -4.0, "mjo_val": 2924, "nom_voie": "Bordeaux All\u00e9e de Bristol", "sens_cir": "Bristol > H\u00e9micycle"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "bd37c5e1df61e5100621d31c25f3aee84e762ab9", "fields": {"hps_val": 294, "hpm": -15.0, "mjo": -22.0, "hpm_val": 252, "ident": "Z4CT21", "hps": -9.0, "mjo_val": 3694, "nom_voie": "Bordeaux Rue Esprit des Lois", "sens_cir": "Vers les Quais"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7a44be2d78934688dd628590bb4088b12a8e4fc9", "fields": {"hps_val": 366, "hpm": -5.0, "mjo": -5.0, "hpm_val": 288, "ident": "Z4CT23", "hps": 2.0, "mjo_val": 4915, "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun avant Doumer", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ccb6a12c1752a6fcd1d9860484526e739a06d7b3", "fields": {"hps_val": 592, "hpm": 5.0, "mjo": -1.0, "hpm_val": 649, "ident": "Z4CT3", "hps": 8.0, "mjo_val": 9630, "nom_voie": "Bordeaux Cours Cl\u00e9menceau apr\u00e8s Monbadon", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "24f14c220b3720c95bf5dda76647e78e5aa38e95", "fields": {"hps_val": 174, "hpm": -8.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 218, "ident": "Z4CT8", "hps": -7.0, "mjo_val": 3010, "nom_voie": "Bordeaux Rue Judaique apr\u00e8s C. d'Eau", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "d73e18f581b361b1bd882261315f71d8f44bafa3", "fields": {"hps_val": 779, "hpm": -12.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 486, "ident": "Z5CT15", "hps": -18.0, "mjo_val": 8260, "nom_voie": "Bordeaux Quai Deschamps", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e4b907636d4ea66cdf6fa870d2d9a17bf67e03df", "fields": {"hps_val": 1781, "hpm": 1.0, "mjo": 0.0, "hpm_val": 2347, "ident": "Z5CT17", "hps": 2.0, "mjo_val": 22451, "nom_voie": "Bordeaux Pont St Jean", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "92663a45e12c4608597d3bcbb877675cb6e8dff4", "fields": {"hps_val": 1950, "hpm": -11.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 1677, "ident": "Z5CT18", "hps": -9.0, "mjo_val": 22450, "nom_voie": "Bordeaux Pont St Jean", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f9e6c0314910742ecc5754b5d4299cb0e67470f0", "fields": {"hps_val": 919, "hpm": -5.0, "mjo": -3.0, "hpm_val": 1112, "ident": "Z5CT5", "hps": 3.0, "mjo_val": 13567, "nom_voie": "Bordeaux Voie sur berge avant Pt St Jean", "sens_cir": "Rive Gauche Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "53787345d073d38334c8347a941043706b552708", "fields": {"hps_val": 599, "hpm_val": 778, "ident": "Z5CT6", "nom_voie": "Bordeaux Quai de Paludate", "mjo_val": 7785, "sens_cir": "Sens Entrant vers gare"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6cf5b419db1fee48044829e6ee5760bda61bd508", "fields": {"hps_val": 1292, "hpm_val": 976, "ident": "Z5CT7", "nom_voie": "Bordeaux Quai de Paludate", "mjo_val": 14700, "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0320ceb459db741eee3296a2864d348e6a369acc", "fields": {"hps_val": 325, "hpm": -10.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 303, "ident": "Z6CT16", "hps": -3.0, "mjo_val": 4636, "nom_voie": "Bordeaux Rue Judaique avant Soula", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "7358b89cb92a60c44538ec5dc20e78f90a847962", "fields": {"hps_val": 228, "hpm": -5.0, "mjo": -6.0, "hpm_val": 93, "ident": "Z6CT17", "hps": -8.0, "mjo_val": 2198, "nom_voie": "Bordeaux Rue Nauville avant Judaique", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6a5c8b0b35645709d853734e6dbe8abe84642d90", "fields": {"hps_val": 552, "hpm": -11.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 485, "ident": "Z6CT5", "hps": -9.0, "mjo_val": 7397, "nom_voie": "Bordeaux Rue Judaique apr\u00e8s Chevalier", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0597a7528e03234cc4ef865bf07a791eeb99590d", "fields": {"hps_val": 1066, "hpm": -13.0, "mjo": -12.0, "hpm_val": 919, "ident": "Z6CT6", "hps": -14.0, "mjo_val": 13971, "nom_voie": "Bordeaux Avenue de la R\u00e9publique", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6a1348f1414064fd1d9efb413e54c8eed80cc41e", "fields": {"hps_val": 494, "hpm": -6.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 414, "ident": "Z6CT9", "hps": -14.0, "mjo_val": 6187, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de Marne avant Mond\u00e9sir", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "680140bf601c3c1bee59161dc31a6e0327edc680", "fields": {"hps_val": 381, "hpm": -1.0, "mjo": -11.0, "hpm_val": 369, "ident": "Z7CT16", "hps": -7.0, "mjo_val": 4298, "nom_voie": "M\u00e9rignac Tassigny avant Robinson", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "22111d06da480954ae84fe23a1b790afcda062b4", "fields": {"hps_val": 327, "hpm": -17.0, "mjo": -13.0, "hpm_val": 170, "ident": "Z7CT8", "hps": -8.0, "mjo_val": 3624, "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue Leclerc apr\u00e8s V. Eglise", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "2781fdbbef1275e2ed4f8b4909b444722a4ea277", "fields": {"hps_val": 436, "hpm": -28.0, "mjo": -17.0, "hpm_val": 388, "ident": "Z8CT10", "hps": -13.0, "mjo_val": 5119, "nom_voie": "Cenon Cours de Verdun apr\u00e8s Yser", "sens_cir": "Curie > J. Jaur\u00e8s"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f03dcd05ae1421720ee8a82a0cf1ff18f2b54422", "fields": {"hps_val": 1117, "hpm": -10.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 992, "ident": "Z8CT11", "hps": -5.0, "mjo_val": 12866, "nom_voie": "Bordeaux Blvd J. Curie apr\u00e8s St Emilion", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "af3b2dce860fa56d45dbd1a36437d8f3e4a90954", "fields": {"hps_val": 278, "hpm": -22.0, "mjo": -17.0, "hpm_val": 290, "ident": "Z8CT18", "hps": -18.0, "mjo_val": 3256, "nom_voie": "Bordeaux bretelle Pont St Emilion", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f7da2f0705b303a8bf0fd0a5ac34f4c5a1ff57a7", "fields": {"hps_val": 250, "hpm": 2.0, "mjo": -7.0, "hpm_val": 266, "ident": "Z8CT3", "hps": -7.0, "mjo_val": 3495, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Thiers apr\u00e8s Pt Bouthier", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ee01f9d6d333560b2cb11dfded380139eccac095", "fields": {"hps_val": 226, "hpm": -7.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 313, "ident": "Z8CT5", "hps": -9.0, "mjo_val": 3730, "nom_voie": "Bordeaux Avenue Thiers apr\u00e8s Lauzac", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "ec64e8f89d6ec7754523884e848a660c968fc235", "fields": {"hps_val": 707, "hpm": -19.0, "mjo": -14.0, "hpm_val": 545, "ident": "Z8CT8", "hps": -14.0, "mjo_val": 8475, "nom_voie": "Cenon Avenue Carnot apr\u00e8s Carri\u00e8res", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e13109c2b9a7fdf82a2da9611e51f4b5626ff530", "fields": {"hps_val": 931, "hpm": -23.0, "mjo": -20.0, "hpm_val": 1075, "ident": "Z9CT1", "hps": -21.0, "mjo_val": 15177, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Gautier apr\u00e8s Ar\u00e8s", "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0933120ac94e378fda8200ff15436283eecfcee1", "fields": {"hps_val": 663, "hpm": -9.0, "mjo": -9.0, "hpm_val": 653, "ident": "Z9CT18", "hps": -11.0, "mjo_val": 9155, "nom_voie": "Bordeaux Blvd G Pompidou apr\u00e8s Despagnet", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "f8206d5a7e3ab72f46775c8f4bdc864c4607cf45", "fields": {"hps_val": 593, "hpm": -9.0, "mjo": -8.0, "hpm_val": 742, "ident": "Z9CT19", "hps": -5.0, "mjo_val": 9771, "nom_voie": "Bordeaux Rue de Canolle devant DescaRoutes", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "9f7f65be8128fdbfe565480e826914497161c709", "fields": {"hps_val": 831, "hpm": -14.0, "mjo": -15.0, "hpm_val": 853, "ident": "Z9CT2", "hps": -18.0, "mjo_val": 11729, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Gautier apr\u00e8s Larminat", "sens_cir": "Boulevards Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "dc4dad94220c899b05c677eb8d807984d56545b7", "fields": {"hps_val": 914, "hpm": -7.0, "mjo": -10.0, "hpm_val": 935, "ident": "Z9CT3", "hps": -10.0, "mjo_val": 12973, "nom_voie": "Bordeaux Blvd Leclerc apr\u00e8s Lecoq", "sens_cir": "Boulevards Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "105fd8f07a4c452fd8f48edc6769408511192e2b", "fields": {"hps_val": 443, "hpm": -1.0, "mjo": -4.0, "hpm_val": 515, "ident": "Z9CT6", "hps": -6.0, "mjo_val": 6276, "nom_voie": "Bordeaux Rue Larminat apr\u00e8s Rue Redon", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "72ad2ecf482e738bd2410d76f7fa325c1ef1e2a7", "fields": {"ident": "Z7CT6", "nom_voie": "M\u00e9rignac Avenue de Verdun apr\u00e8s Rostand", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "8c612fd3dbf14287b6a3de52ff8c9d5f188c7595", "fields": {"ident": "Z16BE", "nom_voie": "Pessac 9 Avenue de Madran", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0eae7e012c64bc44e7e9329ac5b5fb557ba3fd82", "fields": {"ident": "Z16CT14", "nom_voie": "Pessac Rue Chateaubriand apr\u00e8s Lamartine", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "99acd48557ea5b955d08ea64592eeb138f29aa2c", "fields": {"ident": "Z06AE", "nom_voie": "M\u00e9rignac 44 Avenue de M\u00e9rignac", "sens_cir": "Sens Entrant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "da656b31431ffc85ff8c6a3b5aca57462d9c2d70", "fields": {"ident": "Z06AS", "nom_voie": "M\u00e9rignac 44 Avenue de M\u00e9rignac", "sens_cir": "Sens Sortant"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "6924099d21694b09a246bf37a2de2ab2e0d52550", "fields": {"ident": "Z26CE", "nom_voie": "B\u00e8gles 60 Blvd Jean-Jacques BOSC", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "e9d77a21d87d9e169b21f4eabf98ccddedc36f4b", "fields": {"ident": "Z26CS", "nom_voie": "B\u00e8gles 60 Blvd Jean-Jacques BOSC", "sens_cir": "Sud > Nord"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"},{"datasetid": "comptage_trafic_2020", "recordid": "0c0beef02739afb951071f6b39852d146c79dc57", "fields": {"ident": "Z4CT16", "nom_voie": "Bordeaux Cours de Verdun avant Fondaud\u00e8ge", "sens_cir": "Nord > Sud"}, "record_timestamp": "2021-06-14T16:00:41.879+02:00"}]